{
  "question": "Ankara Bilgi Teknolojileri Rek. Tur. San. Ve Tic. CES 2024 product highlight and specification",
  "response": {
    "query": "Ankara Bilgi Teknolojileri Rek. Tur. San. Ve Tic. CES 2024 product highlight and specification",
    "follow_up_questions": null,
    "answer": null,
    "images": null,
    "results": [
      {
        "title": "Ankara Bilgi Teknolojileri adl\u0131 kullan\u0131c\u0131n\u0131n g\u00f6nderisi - LinkedIn",
        "url": "https://tr.linkedin.com/posts/ankara-bt_ces2024-ces2024-technology-activity-7150127970660130816-7Fkb",
        "content": "Ankara Bilgi Teknolojileri olarak, 9-12 Ocak tarihlerinde d\u00fczenlenecek olan CES 2024 etkinli\u011finde Las Vegas'ta bulunaca\u011f\u0131z. ... Amerika pazar\u0131na a\u00e7\u0131lmak isteyen teknoloji \u00fcreticileriyle tan\u0131\u015fmak ve y\u00fcz y\u00fcze g\u00f6r\u00fc\u015fmeler ger\u00e7ekle\u015ftirmek i\u00e7in b\u00fcy\u00fck bir heyecan i\u00e7indeyiz. As Ankara Bilgi Teknolojileri, we will be present at CES ...",
        "score": 0.96426,
        "raw_content": "Kabul Et ve LinkedIn\u00e2\u20ac\u2122e Kat\u00c4\u00b1l\nDevam Et se\u00c3\u00a7ene\u00c4\u0178ini t\u00c4\u00b1klayarak, LinkedIn Kullan\u00c4\u00b1c\u00c4\u00b1 Anla\u00c5\u0178mas\u00c4\u00b1n\u00c4\u00b1, Gizlilik Politikas\u00c4\u00b1n\u00c4\u00b1, ve \u00c3\u2021erez Politikas\u00c4\u00b1n\u00c4\u00b1 kabul etmi\u00c5\u0178 olursunuz.\nAnkara Bilgi Teknolojileri adl\u00c4\u00b1 kullan\u00c4\u00b1c\u00c4\u00b1n\u00c4\u00b1n g\u00c3\u00b6nderisi\n749 takip\u00c3\u00a7i\nAnkara Bilgi Teknolojileri olarak, 9-12 Ocak tarihlerinde d\u00c3\u00bczenlenecek olan CES 2024 etkinli\u00c4\u0178inde Las Vegas'ta bulunaca\u00c4\u0178\u00c4\u00b1z. Amerika pazar\u00c4\u00b1na a\u00c3\u00a7\u00c4\u00b1lmak isteyen teknoloji \u00c3\u00bcreticileriyle tan\u00c4\u00b1\u00c5\u0178mak ve y\u00c3\u00bcz y\u00c3\u00bcze g\u00c3\u00b6r\u00c3\u00bc\u00c5\u0178meler ger\u00c3\u00a7ekle\u00c5\u0178tirmek i\u00c3\u00a7in b\u00c3\u00bcy\u00c3\u00bck bir heyecan i\u00c3\u00a7indeyiz.\nAs Ankara Bilgi Teknolojileri, we will be present at CES 2024, scheduled to take place in Las Vegas from January 9th to 12th. We are thrilled to meet technology manufacturers aiming to enter the American market and engage in face-to-face discussions.\nWill we see you at CES \u00e2\u20ac\u201d tech's most powerful event? Join us in Las Vegas, January 9-12. https://lnkd.in/dw5prNtd\n#ces2024\u00c2\u00a0#CES2024\u00c2\u00a0#technology\u00c2\u00a0#teknoloji\u00c2\u00a0#inovasyon #sustainability #s\u00c3\u00bcrd\u00c3\u00bcr\u00c3\u00bclebilirlik\nSosyal Medya Uzman\u00c4\u00b1\nBa\u00c5\u0178ar\u00c4\u00b1lar dilerim Ankara Bilgi Teknolojileri\nG\u00c3\u00b6r\u00c3\u00bcnt\u00c3\u00bclemek veya add a comment i\u00c3\u00a7in oturum a\u00c3\u00a7\u00c4\u00b1n\nEn \u00c4\u00b0lgili G\u00c3\u00b6nderiler\n749 takip\u00c3\u00a7i\nT\u00c3\u00bcrkiye'nin ilk astronotu Alper GEZERAVCI'y\u00c4\u00b1 tebrik ediyoruz. \u00c3\u0153lkemiz ad\u00c4\u00b1na mutluyuz gururluyuz \u00f0\u0178\u2018\ufffd\n#GururDuyT\u00c3\u00bcrkiye\n634.391 takip\u00c3\u00a7i\nYeniden; ayn\u00c4\u00b1 heyecanla! \u00f0\u0178\u0161\u20ac\u00f0\u0178\u00a4\u00a9\n\u00f0\u0178\u2018\u00a8\u00f0\u0178\u0161\u20ac\n\u00f0\u0178\u2021\u00b9\u00f0\u0178\u2021\u00b7 #GururDuyT\u00c3\u00bcrkiye\nMill\u00c3\u00ae Uzay Yolculu\u00c4\u0178umuzun an\u00c4\u00b1s\u00c4\u00b1n\u00c4\u00b1 ya\u00c5\u0178atmak; hat\u00c4\u00b1ra kart\u00c4\u00b1n\u00c4\u00b1 olu\u00c5\u0178turmak i\u00c3\u00a7in: \u00f0\u0178\u2018\u2021\nhttps://lnkd.in/dV5Bi7CD\n\u00f0\u0178\u201c\u0152 Sanayi ve Teknoloji Bakanl\u00c4\u00b1\u00c4\u0178\u00c4\u00b1\n\u00f0\u0178\u201c\u0152 T\u00c3\u00bcrkiye Uzay Ajans\u00c4\u00b1\n\u00f0\u0178\u201c\u0152 T\u00c3\u0153B\u00c4\u00b0TAK UZAY\nG\u00c3\u00b6r\u00c3\u00bcnt\u00c3\u00bclemek veya add a comment i\u00c3\u00a7in oturum a\u00c3\u00a7\u00c4\u00b1n\n749 takip\u00c3\u00a7i\n#CES2024 Fuar\u00c4\u00b1n\u00c4\u00b1n a\u00c3\u00a7\u00c4\u00b1l\u00c4\u00b1\u00c5\u0178\u00c4\u00b1nda stand\u00c4\u00b1m\u00c4\u00b1z\u00c4\u00b1 ziyaret ederek bizi ve ekibimizi onurland\u00c4\u00b1ran \u00c4\u00b0stanbul Ticaret Odas\u00c4\u00b1 Ba\u00c5\u0178kan Yard\u00c4\u00b1mc\u00c4\u00b1s\u00c4\u00b1 Say\u00c4\u00b1n Ahmet OZER\nBey\u00e2\u20ac\u2122e ve Y\u00c3\u00b6netim Kurulu \u00c3\u0153yesi Say\u00c4\u00b1n Murat Haz\u00c4\u00b1ro\u00c4\u0178lu\nBey\u00e2\u20ac\u2122e, te\u00c5\u0178ekk\u00c3\u00bcr etmek istiyoruz.\nSizlerin de\u00c4\u0178erli kat\u00c4\u00b1l\u00c4\u00b1m\u00c4\u00b1n\u00c4\u00b1z, bizim i\u00c3\u00a7in b\u00c3\u00bcy\u00c3\u00bck bir onur ve motivasyon kayna\u00c4\u0178\u00c4\u00b1 oldu.\nTicaret odas\u00c4\u00b1 olarak, i\u00c5\u0178 d\u00c3\u00bcnyas\u00c4\u00b1na sa\u00c4\u0178lad\u00c4\u00b1\u00c4\u0178\u00c4\u00b1n\u00c4\u00b1z destek ve katk\u00c4\u00b1lar\u00c4\u00b1n\u00c4\u00b1z\u00c4\u00b1 takdirle kar\u00c5\u0178\u00c4\u00b1l\u00c4\u00b1yoruz.\nAyr\u00c4\u00b1ca bizleri burada d\u00c3\u00bcnyan\u00c4\u00b1n bir ucunda yaln\u00c4\u00b1z b\u00c4\u00b1rakmayan, bu muhte\u00c5\u0178em organizasyonda ev sahipli\u00c4\u0178ini hissettiren Los Angeles Ba\u00c5\u0178konsolosu Say\u00c4\u00b1n Sinan Kuzum Bey\u00e2\u20ac\u2122e ve markete giri\u00c5\u0178 politikalar\u00c4\u00b1m\u00c4\u00b1zda tecr\u00c3\u00bcbe ve bilgileri ile bizlere katk\u00c4\u00b1 sa\u00c4\u0178layan Ticaret Ate\u00c5\u0178esi Merve T\u00c3\u0153ZER KAYA\nHan\u00c4\u00b1mefendiye \u00c3\u00b6zellikle te\u00c5\u0178ekk\u00c3\u00bcr ediyoruz.\nSizlerin liderli\u00c4\u0178i ve vizyonu, i\u00c5\u0178 d\u00c3\u00bcnyas\u00c4\u00b1nda s\u00c3\u00bcrd\u00c3\u00bcr\u00c3\u00bclebilir bir b\u00c3\u00bcy\u00c3\u00bcme ve geli\u00c5\u0178me sa\u00c4\u0178lamak i\u00c3\u00a7in \u00c3\u00b6nemli bir rol oynamaktad\u00c4\u00b1r. Stand\u00c4\u00b1m\u00c4\u00b1z\u00c4\u00b1 ziyaret ederek, i\u00c5\u0178birli\u00c4\u0178i f\u00c4\u00b1rsatlar\u00c4\u00b1n\u00c4\u00b1 de\u00c4\u0178erlendirmeniz ve deneyimlerinizi payla\u00c5\u0178man\u00c4\u00b1z bizi memnun etti. Sizlerle ger\u00c3\u00a7ekle\u00c5\u0178tirdi\u00c4\u0178imiz de\u00c4\u0178erli g\u00c3\u00b6r\u00c3\u00bc\u00c5\u0178meler, i\u00c5\u0178birli\u00c4\u0178i potansiyelimizi daha da g\u00c3\u00bc\u00c3\u00a7lendirdi.\nBu vesileyle, fuarda sundu\u00c4\u0178umuz \u00c3\u00a7\u00c3\u00b6z\u00c3\u00bcmlerimizi payla\u00c5\u0178maya y\u00c3\u00b6nelik motivasyonumuzu geli\u00c5\u0178tirme f\u00c4\u00b1rsat\u00c4\u00b1 bulduk.\nTekrar ziyaretiniz i\u00c3\u00a7in te\u00c5\u0178ekk\u00c3\u00bcr eder, sizlere ba\u00c5\u0178ar\u00c4\u00b1lar\u00c4\u00b1n\u00c4\u00b1z\u00c4\u00b1n devam\u00c4\u00b1n\u00c4\u00b1 dileriz.\nSayg\u00c4\u00b1lar\u00c4\u00b1m\u00c4\u00b1zla,\n#LasVegas #technology #ces #\u00c4\u00b0TO #CarbonIT #ITabip\nG\u00c3\u00b6r\u00c3\u00bcnt\u00c3\u00bclemek veya add a comment i\u00c3\u00a7in oturum a\u00c3\u00a7\u00c4\u00b1n\n749 takip\u00c3\u00a7i\nAnkara Bilgi Teknolojileri; 9-12 Ocak 2024 tarihleri aras\u00c4\u00b1nda #LasVegas, ABD'de d\u00c3\u00bczenlenecek olan d\u00c3\u00bcnyan\u00c4\u00b1n en etkili teknoloji etkinli\u00c4\u0178i #CES 2024'te yerini ald\u00c4\u00b1.\u00c2\nT\u00c3\u00bcrkiye'nin teknolojik potansiyelini d\u00c3\u00bcnyaya sergileme f\u00c4\u00b1rsat\u00c4\u00b1n\u00c4\u00b1 yakalamaktan ve \u00c3\u00bclkemizi #CES2024'te temsil etmekten mutluluk ve onur duyuyoruz.\nAnkara Bilgi Teknolojileri has secured its place at CES 2024, the world's most influential technology event, taking place in Las Vegas, USA, from January 9th to 12th, 2024.\nWe are delighted and honored to seize the opportunity to showcase Turkey's technological potential to the world and to represent our country at CES 2024.\n#technology #teknoloji #inovasyon #ces2024 #nature #LasVegas #CarbonIT CarbonIT Global Tabip Health\nG\u00c3\u00b6r\u00c3\u00bcnt\u00c3\u00bclemek veya add a comment i\u00c3\u00a7in oturum a\u00c3\u00a7\u00c4\u00b1n\n749 takip\u00c3\u00a7i\nNew York City T\u00c3\u00bcrkevi Center'da Washington Ba\u00c5\u0178konsolosu Say\u00c4\u00b1n H. Murat Mercan'\u00c4\u00b1n emekli olmas\u00c4\u00b1 sebebiyle d\u00c3\u00bczenlenen veda resepsiyonuna \u00c5\u0178irketimizin kurucusu Say\u00c4\u00b1n Mehmet Selim Y\u00c4\u00b1lmaz kat\u00c4\u00b1l\u00c4\u00b1m sa\u00c4\u0178lad\u00c4\u00b1.\nG\u00c3\u00b6r\u00c3\u00bcnt\u00c3\u00bclemek veya add a comment i\u00c3\u00a7in oturum a\u00c3\u00a7\u00c4\u00b1n\n749 takip\u00c3\u00a7i\nDaha fazla i\u00c3\u00a7erik g\u00c3\u00b6r\u00c3\u00bcnt\u00c3\u00bclemek i\u00c3\u00a7in giri\u00c5\u0178 yap\u00c4\u00b1n\n\u00c3\u0153cretsiz hesap olu\u00c5\u0178turun veya araman\u00c4\u00b1za devam etmek i\u00c3\u00a7in oturum a\u00c3\u00a7\u00c4\u00b1n\nTekrar ho\u00c5\u0178 geldiniz\nveya\nDevam Et se\u00c3\u00a7ene\u00c4\u0178ini t\u00c4\u00b1klayarak, LinkedIn Kullan\u00c4\u00b1c\u00c4\u00b1 Anla\u00c5\u0178mas\u00c4\u00b1n\u00c4\u00b1, Gizlilik Politikas\u00c4\u00b1n\u00c4\u00b1, ve \u00c3\u2021erez Politikas\u00c4\u00b1n\u00c4\u00b1 kabul etmi\u00c5\u0178 olursunuz.\nLinkedIn\u00e2\u20ac\u02dcde yeni misiniz? Hemen kat\u00c4\u00b1l\u00c4\u00b1n\nveya\nDevam Et se\u00c3\u00a7ene\u00c4\u0178ini t\u00c4\u00b1klayarak, LinkedIn Kullan\u00c4\u00b1c\u00c4\u00b1 Anla\u00c5\u0178mas\u00c4\u00b1n\u00c4\u00b1, Gizlilik Politikas\u00c4\u00b1n\u00c4\u00b1, ve \u00c3\u2021erez Politikas\u00c4\u00b1n\u00c4\u00b1 kabul etmi\u00c5\u0178 olursunuz.\nLinkedIn\u00e2\u20ac\u02dcde yeni misiniz? Hemen kat\u00c4\u00b1l\u00c4\u00b1n"
      },
      {
        "title": "Ankara Bilgi Teknolojileri",
        "url": "http://www.ankarabt.com/",
        "content": "Ankara Bilgi Teknolojileri. 0 312 299 23 50. 0 555 284 54 11. Whatsapp Destek. 0 555 284 54 11. info@ankarabt.com. Bu internet sitesinde sizlere daha iyi hizmet sunulabilmesi i\u00e7in Cookieler kullan\u0131lmaktad\u0131r. Cookie tercihlerinizi de\u011fi\u015ftirmek ve Cookieler hakk\u0131nda detayl\u0131 bilgi almak i\u00e7in \u0130nternet Sitesi Gizlilik Politikas\u0131'n\u0131 ...",
        "score": 0.9506,
        "raw_content": "Bize Ula\u015f\u0131n\nAk\u0131ll\u0131 ve Temiz Bir D\u00fcnya \u0130\u00e7in \u00c7al\u0131\u015f\u0131yoruz\n\u00dcR\u00dcNLER\u0130M\u0130Z\nKurumsal Kaynak Planlama\nERP\nPlatform ve veri taban\u0131ndan ba\u011f\u0131ms\u0131z olarak tamamen kendi Ar-Ge faaliyetlerimizde AnkaraBT taraf\u0131ndan geli\u015ftirilen \u00e7er\u00e7evede toplamda 42 mod\u00fclden olu\u015fan ERP \u00fcr\u00fcn\u00fcm\u00fcz ile finanstan lojisti\u011fe, insan kayna\u011f\u0131ndan kalite y\u00f6netimine kadar bir\u00e7ok kurumsal s\u00fcrecin y\u00f6netimini \u00e7\u00f6z\u00fcm sunuyoruz.\nSanal Ger\u00e7eklik Framework\nReal \u2013 IT\nSanayi, E\u011fitim, Savunma ve Afet gibi s\u00fcre\u00e7lerin bilgi aktar\u0131m\u0131nda objektif bir yakla\u015f\u0131ma ula\u015fmay\u0131 hedefleyen Sanal Ger\u00e7eklik uygulamalar\u0131m\u0131zla \u00e7\u00f6z\u00fcm ortaklar\u0131m\u0131za de\u011ferli katk\u0131larda bulunuyoruz.\nProje Takip Sistemi\nPROTAPP\nKurum ve Kurulu\u015flarca y\u00fcr\u00fct\u00fclen proje y\u00f6netim faaliyetleri esnas\u0131nda organizasyon i\u00e7indeki birimler web tabanl\u0131 tek sistem \u00fczerinden birbirleriyle etkile\u015fimli \u015fekilde \u00e7al\u0131\u015fabilmektedir.\nCo\u011frafi Bilgi Sistemi\nGIS\nGISIM, \u015firketimiz taraf\u0131ndan performans, g\u00fcvenlik, geli\u015ftirici ara\u00e7lar\u0131 gibi \u00f6zelliklerle donat\u0131lm\u0131\u015f a\u00e7\u0131k kaynak kod \u00fczerinde geli\u015ftirilmi\u015f bir co\u011frafi bilgi sistemi geli\u015ftirme altyap\u0131s\u0131d\u0131r.\nKarbon Ayak \u0130zi Hesaplama\nIOS ve Android Uygulamalar\u0131\nMOB\u0130L\nHem iOS hem de Android platformlar\u0131 i\u00e7in kullan\u0131labilen mobil uygulamalar\u0131m\u0131z sorunsuz ve sezgisel kullan\u0131c\u0131 deneyimleri sunar. \u0130ster ki\u015fisel kullan\u0131m ister i\u015f ihtiya\u00e7lar\u0131 i\u00e7in olsun, uygulamalar\u0131m\u0131z \u00e7e\u015fitli gereksinimleri kar\u015f\u0131layacak \u015fekilde uyarlanarak sorunsuz ve verimli bir mobil deneyim sunar.\nAI\nYAPAY ZEKA\nYapay zeka, \u00fcr\u00fcnlerimizin merkezinde yer al\u0131r ve i\u015fimizin gelece\u011fini \u015fekillendirir. Verimlili\u011fi art\u0131rmak, yenili\u011fi te\u015fvik etmek ve u\u00e7tan uca \u00e7\u00f6z\u00fcmler sunmak i\u00e7in d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fcc\u00fc yeteneklerinden yararlanarak yapay zekay\u0131 yaz\u0131l\u0131m\u0131m\u0131za sorunsuz bir \u015fekilde entegre ediyoruz.\nB\u00fcy\u00fck Verileri \u0130\u015flemek\nBIG DATA\nB\u00fcy\u00fck Veri \u00e7\u00f6z\u00fcmlerimiz \u00e7ok b\u00fcy\u00fck, karma\u015f\u0131k miktarda veriyi ele al\u0131r ve gizli kal\u0131plar\u0131 ve i\u00e7 g\u00f6r\u00fcleri \u00e7\u0131kar\u0131r. B\u00fcy\u00fck veri i\u015fletmeleri i\u00e7in ideal olan bu i\u015fletmeler, en son teknolojiyi kullanan geli\u015fmi\u015f veri analizi ve yorumlama teknikleriyle operasyonel verimlili\u011fi art\u0131r\u0131r ve rekabet avantaj\u0131 sa\u011flar.\nDemirba\u015f Takip Sistemi\nSAY APP\nSay Uygulamas\u0131, Kurumlar / Kurulu\u015flar i\u00e7in verimli ta\u015f\u0131n\u0131r envanter y\u00f6netimini kolayla\u015ft\u0131r\u0131r. Kullan\u0131c\u0131lar malzeme ayr\u0131nt\u0131lar\u0131n\u0131 girebilir ve RFID etiketlerini yazd\u0131rabilir. Entegre el terminallerini kullanarak konum tabanl\u0131 say\u0131mlar yapabilirsiniz. Say\u0131m sonu\u00e7lar\u0131, kolayla\u015ft\u0131r\u0131lm\u0131\u015f izleme i\u00e7in Say App\u2019a sorunsuz bir \u015fekilde aktar\u0131l\u0131r. Say App arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla al\u0131nan durum raporlar\u0131, Kurum veya Kurulu\u015f i\u00e7in y\u00f6netim g\u00f6zetimini ve karar vermeyi geli\u015ftirir.\nUzaktan Hasta \u0130zleme Sistemi\nH\u0130ZMETLER\u0130M\u0130Z\nA\u00e7\u0131k Kaynak Kod D\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm\u00fc\nA\u00e7\u0131k Kaynak Kodu D\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcrme hizmetimiz, \u015firketlerin ve devlet kurumlar\u0131n\u0131n a\u00e7\u0131k kaynakl\u0131 uygulamalara sorunsuz ge\u00e7i\u015fini kolayla\u015ft\u0131r\u0131r. \u00d6zverili destekle, kurulu\u015flar\u0131n \u00fcretimlerinde daha fazla verimlilik ve yenilik i\u00e7in a\u00e7\u0131k kaynakl\u0131 \u00e7\u00f6z\u00fcmleri benimsemelerini sa\u011flayarak sorunsuz bir ge\u00e7i\u015f sa\u011fl\u0131yoruz.\nVeri D\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm\u00fc\nH\u00fck\u00fcmetlere ve \u015firketlere verilerinin a\u00e7\u0131k kaynakl\u0131 hizmetlere sorunsuz bir \u015fekilde d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fclmesinde yard\u0131mc\u0131 olma konusunda uzman\u0131z. Uzmanl\u0131\u011f\u0131m\u0131z, geli\u015fmi\u015f i\u015fbirli\u011fi, \u015feffafl\u0131k ve yenilik i\u00e7in eri\u015filebilir verilerin g\u00fcc\u00fcn\u00fcn kilidini a\u00e7arak sorunsuz bir ge\u00e7i\u015f sa\u011flar.\nBizi Tercih Edenler\nSertifikalar\u0131m\u0131z\n\u0130LET\u0130\u015e\u0130M\nTR\nHacettepe \u00dcniversitesi Teknokent 3. Arge Binas\u0131 No:1-2 Beytepe/Ankara.\nPhone: 0312 299 23 50\nEmail: info@ankarabt.com\nUS\nAdress: TOBB Trade Center 11417 Irving Park RD (IL-19), Suite No: B-3-1 Franklin Park, IL 60131-3882 / US\nPhone: +90 532 449 69 72\nEmail: info@msysoftware.com\nUK\nAdress: Queen Elizabeth Olympic Park, Here East, Plexal Post Code: London, E20 3BS, UK\nPhone: +44 7448 154789\nEmail: info@heentechnology.co.uk\n\u00a9 2023 FSE Agency. All Rights Reserved."
      },
      {
        "title": "Ankara Bilgi Teknolojileri | LinkedIn",
        "url": "https://www.linkedin.com/company/ankara-bt",
        "content": "Bili\u015fim alan\u0131nda faaliyet g\u00f6stermek amac\u0131yla 2007 y\u0131l\u0131nda kurulan Ankara Bilgi Teknolojileri %100 T\u00fcrk sermayeli y\u00fcksek bilgi teknolojisi \u015firketidir. Firmam\u0131z\u0131n yaz\u0131l\u0131m geli\u015ftirme ofisi...",
        "score": 0.9092,
        "raw_content": "Ankara Bilgi Teknolojileri\nSoftware Development\nAbout us\nAnkara Information Technologies (AnkaraBT)\n\u00f0\u0178\u0161\u20ac Founded in 2007, AnkaraBT is a pioneering IT company in Turkey, driven by 100% Turkish capital. We specialize in developing high-quality corporate software, meeting international standards with a focus on local talent and resources.\n\u00f0\u0178\u201c\ufffd Location: Nestled in the Hacettepe University Technology Development Zone, our office is a hub of innovation and technological advancement.\n\u00f0\u0178\u2018\u00a8\u00f0\u0178\u2019\u00bb Expertise: Our skilled software engineers craft bespoke solutions tailored to each client, ensuring compatibility and innovation across various technological domains, including open-source architectures.\n\u00f0\u0178\u0152\ufffd Impact: Our solutions, embraced by dozens of clients and used by thousands, showcase our commitment to practical, efficient, and locally-developed IT products.\nFollow us for updates and insights into the world of cutting-edge information technology.\nExternal link for Ankara Bilgi Teknolojileri\nLocations\nAnkara, TR\nEmployees at Ankara Bilgi Teknolojileri\n\u00c3\u2013zer Vona\nKerem YAZAR\nBahattin Erol\nAlparslan KAHYA\nUpdates\nAnkara Bilgi Teknolojileri reposted this\n81,585 followers\n\u00f0\u0178\u0161\u20acAy Y\u00c4\u00b1ld\u00c4\u00b1z\u00c4\u00b1m\u00c4\u00b1z\u00c4\u00b1 uzaya ta\u00c5\u0178\u00c4\u00b1yan ilk T\u00c3\u00bcrk astronotumuz Alper Gezeravc\u00c4\u00b1'n\u00c4\u00b1n uzay yolculu\u00c4\u0178u ba\u00c5\u0178lad\u00c4\u00b1.\n#YapayZeka deste\u00c4\u0178i ile yap\u00c4\u00b1lacak deneyin de yer ald\u00c4\u00b1\u00c4\u0178\u00c4\u00b1 13 farkl\u00c4\u00b1 bilimsel \u00c3\u00a7al\u00c4\u00b1\u00c5\u0178may\u00c4\u00b1 ger\u00c3\u00a7ekle\u00c5\u0178tirecek Alper Gezeravc\u00c4\u00b1'ya Uluslararas\u00c4\u00b1 Uzay \u00c4\u00b0stasyonu'nda y\u00c3\u00bcr\u00c3\u00bctece\u00c4\u0178i bilimsel \u00c3\u00a7al\u00c4\u00b1\u00c5\u0178malarda ba\u00c5\u0178ar\u00c4\u00b1lar dileriz. #GururDuyT\u00c3\u00bcrkiye \u00f0\u0178\u2021\u00b9\u00f0\u0178\u2021\u00b7\n749 followers\nT\u00c3\u00bcrkiye'nin ilk astronotu Alper GEZERAVCI'y\u00c4\u00b1 tebrik ediyoruz. \u00c3\u0153lkemiz ad\u00c4\u00b1na mutluyuz gururluyuz \u00f0\u0178\u2018\ufffd\n#GururDuyT\u00c3\u00bcrkiye\n634,391 followers\nYeniden; ayn\u00c4\u00b1 heyecanla! \u00f0\u0178\u0161\u20ac\u00f0\u0178\u00a4\u00a9\n\u00f0\u0178\u2018\u00a8\u00f0\u0178\u0161\u20ac\n\u00f0\u0178\u2021\u00b9\u00f0\u0178\u2021\u00b7 #GururDuyT\u00c3\u00bcrkiye\nMill\u00c3\u00ae Uzay Yolculu\u00c4\u0178umuzun an\u00c4\u00b1s\u00c4\u00b1n\u00c4\u00b1 ya\u00c5\u0178atmak; hat\u00c4\u00b1ra kart\u00c4\u00b1n\u00c4\u00b1 olu\u00c5\u0178turmak i\u00c3\u00a7in: \u00f0\u0178\u2018\u2021\nhttps://lnkd.in/dV5Bi7CD\n\u00f0\u0178\u201c\u0152 Sanayi ve Teknoloji Bakanl\u00c4\u00b1\u00c4\u0178\u00c4\u00b1\n\u00f0\u0178\u201c\u0152 T\u00c3\u00bcrkiye Uzay Ajans\u00c4\u00b1\n\u00f0\u0178\u201c\u0152 T\u00c3\u0153B\u00c4\u00b0TAK UZAY\nAnkara Bilgi Teknolojileri reposted this\n667 followers\n#EnergyEffiencyWeek - January 17 - January 23\n#Energy Saving Week is a #national initiative that aims to aid and encourage individuals to save energy while also lowering fuel expenses. The week focuses on educating the public on how to switch energy suppliers or tariffs to get the best price, get savings, and make houses more energy-efficient. Saving energy at home may lower both #carbon emissions and energy expenses.\nTo See More Details: \u00f0\u0178\u2018\u2030 https://lnkd.in/ejk2UBV7\nYou can report and manage individual and corporate\u00c2\u00a0#CarbonFootprint\u00c2\u00a0calculations\u00c2\u00a0with our product \"CarbonIT\", the software of which we developed.\nCarbon IT Instagram Page \u00f0\u0178\u2018\u2030 : Address:\u00c2\u00a0https://lnkd.in/gpaW9Apv\nCarbon IT Web Site Page Address \u00f0\u0178\u2018\u2030 :\u00c2\u00a0https://lnkd.in/dRxWCGTJ\n#Enviroment\u00c2\u00a0#Sustainable\u00c2\u00a0#Future\u00c2\u00a0#Sustainability\u00c2\u00a0#ClimateChange #Emission\nAnkara Bilgi Teknolojileri reposted this\n667 followers\nGlobal warming and climate change are serious problems that need global solutions. As\u00c2\u00a0the consequences of climate change escalate, decision-makers are taking increasingly serious action. In this blog, we will propose a solution for the Emissions Trading System (ETS) based on global standards.\nRead more about (ETS):\n#carbon #climatechange #CarbonIT CarbonIT Global #environment #nature #technology #emission\nEmission Trading System\nAnkara Bilgi Teknolojileri reposted this\n28,668 followers\nT\u00c3\u00bcrkiye\u00e2\u20ac\u2122nin teknoloji konusundaki inovasyonlar\u00c4\u00b1 ve sekt\u00c3\u00b6r firmalar\u00c4\u00b1 Amerika Birle\u00c5\u0178ik Devletleri Las Vegas\u00e2\u20ac\u2122ta d\u00c3\u00bczenlenen CES Fuar\u00c4\u00b1\u00e2\u20ac\u2122nda d\u00c3\u00bcnya profesyonelleri ile bulu\u00c5\u0178tu.\nCES\u00e2\u20ac\u2122te T\u00c3\u00bcrkiye milli i\u00c5\u0178tirakini ilk defa d\u00c3\u00bczenleyen \u00c4\u00b0stanbul Ticaret Odas\u00c4\u00b1\u00e2\u20ac\u2122n\u00c4\u00b1n sekt\u00c3\u00b6re y\u00c3\u00b6nelik \u00c3\u00a7al\u00c4\u00b1\u00c5\u0178malar\u00c4\u00b1 Mobile World Congress Barcelona 2024 ve Hannover Messe 2024 ile devam edecek.\n\u00c4\u00b0stanbul Ticaret Odas\u00c4\u00b1\u00e2\u20ac\u2122n\u00c4\u00b1n fuar programlar\u00c4\u00b1n\u00c4\u00b1 izleyin, fuarlara kat\u00c4\u00b1l\u00c4\u00b1n, yeni kazan\u00c4\u00b1mlar sa\u00c4\u0178lay\u00c4\u00b1n.\n749 followers\n#CES2024 Fuar\u00c4\u00b1n\u00c4\u00b1n a\u00c3\u00a7\u00c4\u00b1l\u00c4\u00b1\u00c5\u0178\u00c4\u00b1nda stand\u00c4\u00b1m\u00c4\u00b1z\u00c4\u00b1 ziyaret ederek bizi ve ekibimizi onurland\u00c4\u00b1ran \u00c4\u00b0stanbul Ticaret Odas\u00c4\u00b1 Ba\u00c5\u0178kan Yard\u00c4\u00b1mc\u00c4\u00b1s\u00c4\u00b1 Say\u00c4\u00b1n Ahmet OZER\nBey\u00e2\u20ac\u2122e ve Y\u00c3\u00b6netim Kurulu \u00c3\u0153yesi Say\u00c4\u00b1n Murat Haz\u00c4\u00b1ro\u00c4\u0178lu\nBey\u00e2\u20ac\u2122e, te\u00c5\u0178ekk\u00c3\u00bcr etmek istiyoruz.\nSizlerin de\u00c4\u0178erli kat\u00c4\u00b1l\u00c4\u00b1m\u00c4\u00b1n\u00c4\u00b1z, bizim i\u00c3\u00a7in b\u00c3\u00bcy\u00c3\u00bck bir onur ve motivasyon kayna\u00c4\u0178\u00c4\u00b1 oldu.\nTicaret odas\u00c4\u00b1 olarak, i\u00c5\u0178 d\u00c3\u00bcnyas\u00c4\u00b1na sa\u00c4\u0178lad\u00c4\u00b1\u00c4\u0178\u00c4\u00b1n\u00c4\u00b1z destek ve katk\u00c4\u00b1lar\u00c4\u00b1n\u00c4\u00b1z\u00c4\u00b1 takdirle kar\u00c5\u0178\u00c4\u00b1l\u00c4\u00b1yoruz.\nAyr\u00c4\u00b1ca bizleri burada d\u00c3\u00bcnyan\u00c4\u00b1n bir ucunda yaln\u00c4\u00b1z b\u00c4\u00b1rakmayan, bu muhte\u00c5\u0178em organizasyonda ev sahipli\u00c4\u0178ini hissettiren Los Angeles Ba\u00c5\u0178konsolosu Say\u00c4\u00b1n Sinan Kuzum Bey\u00e2\u20ac\u2122e ve markete giri\u00c5\u0178 politikalar\u00c4\u00b1m\u00c4\u00b1zda tecr\u00c3\u00bcbe ve bilgileri ile bizlere katk\u00c4\u00b1 sa\u00c4\u0178layan Ticaret Ate\u00c5\u0178esi Merve T\u00c3\u0153ZER KAYA\nHan\u00c4\u00b1mefendiye \u00c3\u00b6zellikle te\u00c5\u0178ekk\u00c3\u00bcr ediyoruz.\nSizlerin liderli\u00c4\u0178i ve vizyonu, i\u00c5\u0178 d\u00c3\u00bcnyas\u00c4\u00b1nda s\u00c3\u00bcrd\u00c3\u00bcr\u00c3\u00bclebilir bir b\u00c3\u00bcy\u00c3\u00bcme ve geli\u00c5\u0178me sa\u00c4\u0178lamak i\u00c3\u00a7in \u00c3\u00b6nemli bir rol oynamaktad\u00c4\u00b1r. Stand\u00c4\u00b1m\u00c4\u00b1z\u00c4\u00b1 ziyaret ederek, i\u00c5\u0178birli\u00c4\u0178i f\u00c4\u00b1rsatlar\u00c4\u00b1n\u00c4\u00b1 de\u00c4\u0178erlendirmeniz ve deneyimlerinizi payla\u00c5\u0178man\u00c4\u00b1z bizi memnun etti. Sizlerle ger\u00c3\u00a7ekle\u00c5\u0178tirdi\u00c4\u0178imiz de\u00c4\u0178erli g\u00c3\u00b6r\u00c3\u00bc\u00c5\u0178meler, i\u00c5\u0178birli\u00c4\u0178i potansiyelimizi daha da g\u00c3\u00bc\u00c3\u00a7lendirdi.\nBu vesileyle, fuarda sundu\u00c4\u0178umuz \u00c3\u00a7\u00c3\u00b6z\u00c3\u00bcmlerimizi payla\u00c5\u0178maya y\u00c3\u00b6nelik motivasyonumuzu geli\u00c5\u0178tirme f\u00c4\u00b1rsat\u00c4\u00b1 bulduk.\nTekrar ziyaretiniz i\u00c3\u00a7in te\u00c5\u0178ekk\u00c3\u00bcr eder, sizlere ba\u00c5\u0178ar\u00c4\u00b1lar\u00c4\u00b1n\u00c4\u00b1z\u00c4\u00b1n devam\u00c4\u00b1n\u00c4\u00b1 dileriz.\nSayg\u00c4\u00b1lar\u00c4\u00b1m\u00c4\u00b1zla,\n#LasVegas #technology #ces #\u00c4\u00b0TO #CarbonIT #ITabip\nAnkara Bilgi Teknolojileri reposted this\n749 followers\nAnkara Bilgi Teknolojileri; 9-12 Ocak 2024 tarihleri aras\u00c4\u00b1nda #LasVegas, ABD'de d\u00c3\u00bczenlenecek olan d\u00c3\u00bcnyan\u00c4\u00b1n en etkili teknoloji etkinli\u00c4\u0178i #CES 2024'te yerini ald\u00c4\u00b1.\u00c2\nT\u00c3\u00bcrkiye'nin teknolojik potansiyelini d\u00c3\u00bcnyaya sergileme f\u00c4\u00b1rsat\u00c4\u00b1n\u00c4\u00b1 yakalamaktan ve \u00c3\u00bclkemizi #CES2024'te temsil etmekten mutluluk ve onur duyuyoruz.\nAnkara Bilgi Teknolojileri has secured its place at CES 2024, the world's most influential technology event, taking place in Las Vegas, USA, from January 9th to 12th, 2024.\nWe are delighted and honored to seize the opportunity to showcase Turkey's technological potential to the world and to represent our country at CES 2024.\n#technology #teknoloji #inovasyon #ces2024 #nature #LasVegas #CarbonIT CarbonIT Global Tabip Health\n749 followers\nAnkara Bilgi Teknolojileri; 9-12 Ocak 2024 tarihleri aras\u00c4\u00b1nda #LasVegas, ABD'de d\u00c3\u00bczenlenecek olan d\u00c3\u00bcnyan\u00c4\u00b1n en etkili teknoloji etkinli\u00c4\u0178i #CES 2024'te yerini ald\u00c4\u00b1.\u00c2\nT\u00c3\u00bcrkiye'nin teknolojik potansiyelini d\u00c3\u00bcnyaya sergileme f\u00c4\u00b1rsat\u00c4\u00b1n\u00c4\u00b1 yakalamaktan ve \u00c3\u00bclkemizi #CES2024'te temsil etmekten mutluluk ve onur duyuyoruz.\nAnkara Bilgi Teknolojileri has secured its place at CES 2024, the world's most influential technology event, taking place in Las Vegas, USA, from January 9th to 12th, 2024.\nWe are delighted and honored to seize the opportunity to showcase Turkey's technological potential to the world and to represent our country at CES 2024.\n#technology #teknoloji #inovasyon #ces2024 #nature #LasVegas #CarbonIT CarbonIT Global Tabip Health\n749 followers\nNew York City T\u00c3\u00bcrkevi Center'da Washington Ba\u00c5\u0178konsolosu Say\u00c4\u00b1n H. Murat Mercan'\u00c4\u00b1n emekli olmas\u00c4\u00b1 sebebiyle d\u00c3\u00bczenlenen veda resepsiyonuna \u00c5\u0178irketimizin kurucusu Say\u00c4\u00b1n Mehmet Selim Y\u00c4\u00b1lmaz kat\u00c4\u00b1l\u00c4\u00b1m sa\u00c4\u0178lad\u00c4\u00b1.\nAnkara Bilgi Teknolojileri reposted this\n749 followers\nAnkara Bilgi Teknolojileri olarak, 9-12 Ocak tarihlerinde d\u00c3\u00bczenlenecek olan CES 2024 etkinli\u00c4\u0178inde Las Vegas'ta bulunaca\u00c4\u0178\u00c4\u00b1z. Amerika pazar\u00c4\u00b1na a\u00c3\u00a7\u00c4\u00b1lmak isteyen teknoloji \u00c3\u00bcreticileriyle tan\u00c4\u00b1\u00c5\u0178mak ve y\u00c3\u00bcz y\u00c3\u00bcze g\u00c3\u00b6r\u00c3\u00bc\u00c5\u0178meler ger\u00c3\u00a7ekle\u00c5\u0178tirmek i\u00c3\u00a7in b\u00c3\u00bcy\u00c3\u00bck bir heyecan i\u00c3\u00a7indeyiz.\nAs Ankara Bilgi Teknolojileri, we will be present at CES 2024, scheduled to take place in Las Vegas from January 9th to 12th. We are thrilled to meet technology manufacturers aiming to enter the American market and engage in face-to-face discussions.\nWill we see you at CES \u00e2\u20ac\u201d tech's most powerful event? Join us in Las Vegas, January 9-12. https://lnkd.in/dw5prNtd\n#ces2024\u00c2\u00a0#CES2024\u00c2\u00a0#technology\u00c2\u00a0#teknoloji\u00c2\u00a0#inovasyon #sustainability #s\u00c3\u00bcrd\u00c3\u00bcr\u00c3\u00bclebilirlik\nJoin now to see what you are missing\nSimilar pages\nAnkaraBT\nIT Services and IT Consulting\nAnkara , \u00c3\u2021ankara\nCarbonIT Global\nEnvironmental Services\nAnkara, Ankara\nTabip Health\nHealth and Human Services\nHeen Technology\nTechnology, Information and Internet\nLondra, London UK\nKonumsal Bilgi Sistemleri\nSoftware Development\nAnkara, \u00c3\u2021ankaya\nARKSOFT\nSoftware Development\n\u00c3\u2021ankaya, Ankara\nHacettepe Teknokent A.\u00c5\u017e.\nExecutive Offices\nAnkara, Ankara\nMSY Software Technology LLC\nSoftware Development\nFranklin Park, Illinois\nArmaSOFT\nSoftware Development\nAbidjan, Lagune\nLingoSoft Bilgi Teknolojisi Hizmetleri\nIT Services and IT Consulting\nAnkara, \u00c3\u2021ankaya\nBrowse jobs\nSales Specialist jobs\nFinance Specialist jobs\nMedical Specialist jobs\nSales Manager jobs\nSalesperson jobs\nAccountant jobs\nAssistant jobs\nControl Specialist jobs\nElectrical Specialist jobs\nTechnology Specialist jobs\nAnalyst jobs\nAdministrative Assistant jobs\nQuality Specialist jobs\nCommunications Executive jobs\nHousekeeping Supervisor jobs\nTextile Specialist jobs\nFood Engineer jobs\nChauffeur jobs\nAdvertising Specialist jobs\nFood Server jobs\nAgree & Join LinkedIn\nBy clicking Continue, you agree to LinkedIn\u00e2\u20ac\u2122s User Agreement, Privacy Policy, and Cookie Policy.\nSign in to see who you already know at Ankara Bilgi Teknolojileri\nWelcome back\nor\nBy clicking Continue, you agree to LinkedIn\u00e2\u20ac\u2122s User Agreement, Privacy Policy, and Cookie Policy.\nNew to LinkedIn? Join now\nor\nBy clicking Continue, you agree to LinkedIn\u00e2\u20ac\u2122s User Agreement, Privacy Policy, and Cookie Policy.\nNew to LinkedIn? Join now"
      },
      {
        "title": "AnkaraBT | LinkedIn",
        "url": "https://tr.linkedin.com/company/ankara-bilgi-teknolojileri",
        "content": "Ankara Bilgi Teknolojileri, kurumsal bilgi sistemleri stratejilerinin belirlenmesinden do\u011fru mimarilerle yap\u0131land\u0131r\u0131lmas\u0131na, omurga uygulamalarla g\u00fc\u00e7lendirilmesine, s\u00fcrekli de\u011fi\u015fimin...",
        "score": 0.90618,
        "raw_content": "AnkaraBT\nBT Hizmetleri ve BT Dan\u00c4\u00b1\u00c5\u0178manl\u00c4\u00b1\u00c4\u0178\u00c4\u00b1\nAnkara , \u00c3\u2021ankara\n200 takip\u00c3\u00a7i\nHakk\u00c4\u00b1m\u00c4\u00b1zda\nKamu ve \u00c3\u2013zel Sekt\u00c3\u00b6re Uygulama Yaz\u00c4\u00b1l\u00c4\u00b1m Projeleri Geli\u00c5\u0178tirme ve Data Center kurulumu gibi bir\u00c3\u00a7ok\nBili\u00c5\u0178im alan\u00c4\u00b1nda Ankara \u00c2\u00b4da faaliyet g\u00c3\u00b6steren Firmam\u00c4\u00b1z\u00c4\u00b1n merkezi Hacettepe \u00c3\u0153niversitesi Teknoloji Geli\u00c5\u0178tirme B\u00c3\u00b6lgesi, Beytepe\u00c2\u00b4de bulunmaktad\u00c4\u00b1r.\nAnkara Bilgi Teknolojileri, yenilik\u00c3\u00a7i yakla\u00c5\u0178\u00c4\u00b1mlarla ve yeni teknolojinin olanaklar\u00c4\u00b1n\u00c4\u00b1 kullanarak m\u00c3\u00bc\u00c5\u0178terileri i\u00c3\u00a7in yeni de\u00c4\u0178erler olu\u00c5\u0178turma misyonu do\u00c4\u0178rultusunda hareket eder.\nAnkara Bilgi Teknolojileri,\ng\u00c3\u00bcn\u00c3\u00bcm\u00c3\u00bcz\u00c3\u00bcn yo\u00c4\u0178un rekabet\nko\u00c5\u0178ullar\u00c4\u00b1nda zorlu bir de\u00c4\u0178i\u00c5\u0178im s\u00c3\u00bcreci ya\u00c5\u0178ayan kurulu\u00c5\u0178lara, de\u00c4\u0178i\u00c5\u0178im s\u00c3\u00bcrecinin en g\u00c3\u00bc\u00c3\u00a7l\u00c3\u00bc stratejik destek arac\u00c4\u00b1 olan bili\u00c5\u0178im sistemlerinin etkin kullan\u00c4\u00b1lmas\u00c4\u00b1n\u00c4\u00b1 sa\u00c4\u0178layacak \u00c3\u00a7\u00c3\u00b6z\u00c3\u00bcm ve hizmeti sunar.\nAnkara Bilgi Teknolojileri, s\u00c3\u00bcrekli geli\u00c5\u0178en teknolojilerin birbirleri ile i\u00c3\u00a7i i\u00c3\u00a7e ge\u00c3\u00a7mi\u00c5\u0178 uygulama alanlar\u00c4\u00b1nda, kurumlar\u00c4\u00b1n, bilgi teknolojisi yol haritas\u00c4\u00b1n\u00c4\u00b1 kolayla\u00c5\u0178t\u00c4\u00b1ran, elde edilen kazan\u00c4\u00b1mlar\u00c4\u00b1 art\u00c4\u00b1ran ve yenilik\u00c3\u00a7i, yakla\u00c5\u0178\u00c4\u00b1mlarla yeni de\u00c4\u0178erler \u00c3\u00bcreten g\u00c3\u00bcvenilir bir i\u00c5\u0178 orta\u00c4\u0178\u00c4\u00b1 olmay\u00c4\u00b1 hedefler. Sunulan her iyi hizmetin ba\u00c5\u0178ar\u00c4\u00b1 olarak geri d\u00c3\u00b6nece\u00c4\u0178ine inanan Ankara Bilgi Teknolojileri, \u00c3\u00b6nceliklerini m\u00c3\u00bc\u00c5\u0178terilerinin ve toplumun yarar\u00c4\u00b1n\u00c4\u00b1 g\u00c3\u00b6zeterek saptar ve detayl\u00c4\u00b1 bir \u00c5\u0178ekilde projelendirerek uygulamas\u00c4\u00b1n\u00c4\u00b1 geli\u00c5\u0178tirir.\nAnkara Bilgi Teknolojileri, kurumsal bilgi sistemleri stratejilerinin belirlenmesinden do\u00c4\u0178ru mimarilerle yap\u00c4\u00b1land\u00c4\u00b1r\u00c4\u00b1lmas\u00c4\u00b1na, omurga uygulamalarla g\u00c3\u00bc\u00c3\u00a7lendirilmesine, s\u00c3\u00bcrekli de\u00c4\u0178i\u00c5\u0178imin gerektirdi\u00c4\u0178i yeni teknoloji \u00c3\u00a7\u00c3\u00b6z\u00c3\u00bcmlerinin ge\u00c3\u00a7mi\u00c5\u0178 yat\u00c4\u00b1r\u00c4\u00b1mlarla entegrasyonuna, sistemlerin optimum \u00c3\u00a7al\u00c4\u00b1\u00c5\u0178mas\u00c4\u00b1na ortam haz\u00c4\u00b1rlayan operasyonel deste\u00c4\u0178e kadar uzanan geni\u00c5\u0178 bir alanda uygulama geli\u00c5\u0178tirme, teknik destek, data center kurulumu, dan\u00c4\u00b1\u00c5\u0178manl\u00c4\u00b1k ve e\u00c4\u0178itim hizmetleri sunmaktad\u00c4\u00b1r.\nAnkara Bilgi Teknolojileri, geli\u00c5\u0178tirdi\u00c4\u0178i Elektronik D\u00c3\u00b6k\u00c3\u00bcman Y\u00c3\u00b6netimi, Dava D\u00c3\u00b6k\u00c3\u00bcman Y\u00c3\u00b6netimi, ERP(Kurumsal Kaynak Planlama) vb. operasyonel sistemler, portaller, kiosklar, kurumsal g\u00c3\u00bcvenlik altyap\u00c4\u00b1lar\u00c4\u00b1 vb. uygulama yaz\u00c4\u00b1l\u00c4\u00b1m proje/sistem \u00c3\u00a7\u00c3\u00b6z\u00c3\u00bcmlerini \u00c3\u00a7al\u00c4\u00b1\u00c5\u0178t\u00c4\u00b1\u00c4\u0178\u00c4\u00b1 kurumlara yeni i\u00c5\u0178 modeli uygulamakla kurumu e-i\u00c5\u0178 s\u00c3\u00bcre\u00c3\u00a7lerine ta\u00c5\u0178\u00c4\u00b1maktad\u00c4\u00b1r.\nAnkaraBT i\u00c3\u00a7in harici link\nKonum\nAnkara , \u00c3\u2021ankara 06800, TR\nAnkaraBT \u00c5\u0178irketindeki \u00c3\u00a7al\u00c4\u00b1\u00c5\u0178anlar\nKadir \u00c3\u2021ayir\nibrahim \u00c5\u0178ahin\nMuhammed \u00c5\u017eerif Y\u00c4\u00b1lmaz\nSevil A.\nG\u00c3\u00bcncellemeler\nAnkaraBT bunu yeniden yay\u00c4\u00b1nlad\u00c4\u00b1\n667 takip\u00c3\u00a7i\n#Recycling\nRecycling\u00c2\u00a0is the process of converting\u00c2\u00a0waste\u00c2\u00a0materials into new materials and objects. This concept often includes the\u00c2\u00a0recovery of energy from waste materials. The recyclability of a material depends on its ability to reacquire the properties it had in its original state.\u00c2\u00a0It is an alternative to \"conventional\" waste disposal that can save material and help lower\u00c2\u00a0greenhouse gas emissions. It can also prevent the waste of potentially useful materials and reduce the consumption of fresh raw materials, reducing\u00c2\u00a0#energy\u00c2\u00a0use,\u00c2\u00a0air pollution and\u00c2\u00a0water pollution.\nTo See More Details:\u00c2\u00a0https://lnkd.in/dZrHgeiF\nYou can report and manage individual and corporate\u00c2\u00a0#CarbonFootprint\u00c2\u00a0#calculations\u00c2\u00a0with our product \"CarbonIT\", the software of which we developed.\nCarbon IT Instagram Page \u00f0\u0178\u2018\u2030 : Address:\u00c2\u00a0https://lnkd.in/gpaW9Apv\nCarbon IT Web Site Page Address \u00f0\u0178\u2018\u2030 :\u00c2\u00a0https://lnkd.in/dRxWCGTJ\n#Technology\u00c2\u00a0#ClimateChange\u00c2\u00a0#Sustainability\u00c2\u00a0#Carbon\u00c2\u00a0#Future\u00c2\u00a0#Sutainable\nAnkaraBT bunu yeniden yay\u00c4\u00b1nlad\u00c4\u00b1\n667 takip\u00c3\u00a7i\n#CarbonIT\n#Environment Technology CarboniT enables\u00c2\u00a0manage Direct and Indirect emissions of your organization in accordance\u00c2\u00a0with the #Greenhouse\u00c2\u00a0Gas (GHG ) Protocol.\nCarbon IT Instagram Page Address: https://lnkd.in/gpaW9Apv\nCarbon IT Linkedin Page Address: https://lnkd.in/gkmQ_ZJt\n#Carbon #Future #S\u00c3\u00bcrd\u00c3\u00bcr\u00c3\u00bclebilirlik #Sustainability #CarbonFootPrint #Technology #Environment #Karbon\n200 takip\u00c3\u00a7i\nAnkara Bilgi Teknolojileri olarak OST\u00c4\u00b0M Organize Sanayi B\u00c3\u00b6lge M\u00c3\u00bcd\u00c3\u00bcrl\u00c3\u00bc\u00c4\u0178\u00c3\u00bc ev sahipli\u00c4\u0178inde d\u00c3\u00bczenledi\u00c4\u0178imiz Sanayide Karbon Zirvesi'nde karbon ayak izi nedir, karbon ayak izi hesaplamalar\u00c4\u00b1 nas\u00c4\u00b1l yap\u00c4\u00b1l\u00c4\u00b1r, gelecekte karbon emisyonu, AB ye\u00c5\u0178il mutabakat\u00c4\u00b1, s\u00c4\u00b1n\u00c4\u00b1rda karbon d\u00c3\u00bczenlemesi ve \u00c3\u00a7evresel s\u00c3\u00bcrd\u00c3\u00bcr\u00c3\u00bclebilirlik faaliyetleri konu\u00c5\u0178uldu. Bizler de Ankara Bilgi Teknolojileri olarak geli\u00c5\u0178tirdi\u00c4\u0178imiz CarbonIT projesi ile sanayi ve \u00c3\u00b6zel sekt\u00c3\u00b6r kurulu\u00c5\u0178lar\u00c4\u00b1 ve kurumlar\u00c4\u00b1n kendi karbon ayak izlerini hesaplamalar\u00c4\u00b1 ,raporlamalar\u00c4\u00b1 ve azaltmalar\u00c4\u00b1 s\u00c3\u00bcrecini y\u00c3\u00b6netmekteyiz. Bu kapsamda \u00c5\u0178irketimizin Y\u00c3\u00b6netim Kurulu Ba\u00c5\u0178kan\u00c4\u00b1 Say\u00c4\u00b1n Mehmet Selim Y\u00c4\u00b1lmaz ve \u00c5\u017eirketimizin Genel M\u00c3\u00bcd\u00c3\u00bcr\u00c3\u00bc Say\u00c4\u00b1n Y\u00c3\u00bccel Ko\u00c3\u00a7ak da bu zirvede \u00c3\u00a7al\u00c4\u00b1\u00c5\u0178malar\u00c4\u00b1m\u00c4\u00b1z\u00c4\u00b1 ve hedeflerimizi kat\u00c4\u00b1l\u00c4\u00b1mc\u00c4\u00b1lar ile payla\u00c5\u0178t\u00c4\u00b1lar. Yap\u00c4\u00b1lan bu zirvede geli\u00c5\u0178tirdi\u00c4\u0178imiz CarbonIT ve bu uygulaman\u00c4\u00b1n sanayi kurulu\u00c5\u0178lar\u00c4\u00b1na sa\u00c4\u0178lad\u00c4\u00b1\u00c4\u0178\u00c4\u00b1 faydalara ili\u00c5\u0178kin ayr\u00c4\u00b1nt\u00c4\u00b1l\u00c4\u00b1 sunumlar ger\u00c3\u00a7ekle\u00c5\u0178tirildi. Firmam\u00c4\u00b1z\u00c4\u00b1n koordinasyon ve y\u00c3\u00b6netiminde ger\u00c3\u00a7ekle\u00c5\u0178tirilen Sanayide Karbon Zirveleri, d\u00c3\u00bcnya genelindeki iklim de\u00c4\u0178i\u00c5\u0178ikli\u00c4\u0178i hedeflerine ula\u00c5\u0178mak i\u00c3\u00a7in \u00c3\u00bclkemizde organize sanayi b\u00c3\u00b6lgelerinde karbon sal\u00c4\u00b1n\u00c4\u00b1m\u00c4\u00b1n\u00c4\u00b1n azalt\u00c4\u00b1lmas\u00c4\u00b1n\u00c4\u00b1 te\u00c5\u0178vik etmeyi, bu konuda bilgilendirici sunumlar d\u00c3\u00bczenlemeyi ve s\u00c3\u00bcrd\u00c3\u00bcr\u00c3\u00bclebilir bir gelecek i\u00c3\u00a7in i\u00c5\u0178 birli\u00c4\u0178ini art\u00c4\u00b1rmay\u00c4\u00b1 ama\u00c3\u00a7lamakta.\nSanayide Karbon Zirvesi; sanayi kurulu\u00c5\u0178lar\u00c4\u00b1n\u00c4\u00b1n karbon emisyonlar\u00c4\u00b1n\u00c4\u00b1n azalt\u00c4\u00b1lmas\u00c4\u00b1 ve s\u00c3\u00bcrd\u00c3\u00bcr\u00c3\u00bclebilirlik hedeflerine ula\u00c5\u0178\u00c4\u00b1lmas\u00c4\u00b1 i\u00c3\u00a7in yap\u00c4\u00b1lmakta. Bu zirve, kamu kurulu\u00c5\u0178lar\u00c4\u00b1, i\u00c5\u0178 d\u00c3\u00bcnyas\u00c4\u00b1 temsilcileri, sivil toplum \u00c3\u00b6rg\u00c3\u00bctleri ve akademisyenler gibi \u00c3\u00a7e\u00c5\u0178itli payda\u00c5\u0178lar\u00c4\u00b1 bir araya getirerek iklim de\u00c4\u0178i\u00c5\u0178ikli\u00c4\u0178i ile m\u00c3\u00bccadele konusunda i\u00c5\u0178 birli\u00c4\u0178i yapmay\u00c4\u00b1 te\u00c5\u0178vik eder. OST\u00c4\u00b0M Organize Sanayi B\u00c3\u00b6lgesinde ger\u00c3\u00a7ekle\u00c5\u0178tirdi\u00c4\u0178imiz Sanayide Karbon Zirvesine \u00c4\u00b0T\u00c3\u0153, T.C. Ticaret Bakanl\u00c4\u00b1\u00c4\u0178\u00c4\u00b1, \u00c3\u2021evre ve \u00c5\u017eehircilik Bakanl\u00c4\u00b1\u00c4\u0178\u00c4\u00b1, KOSGEB, TSE, QSI gibi bir\u00c3\u00a7ok kurum katk\u00c4\u00b1 sa\u00c4\u0178lam\u00c4\u00b1\u00c5\u0178t\u00c4\u00b1r.\n#sanayidekarbonzirvesi\u00c2\u00a0#s\u00c3\u00bcrd\u00c3\u00bcr\u00c3\u00bclebilirlik\u00c2\u00a0#ye\u00c5\u0178ild\u00c3\u00b6n\u00c3\u00bc\u00c5\u0178\u00c3\u00bcm\u00c2\u00a0#ticaretbakanl\u00c4\u00b1\u00c4\u0178\u00c4\u00b1\u00c2\u00a0#\u00c3\u00a7evreve\u00c5\u0178ehircilikbakanl\u00c4\u00b1\u00c4\u0178\u00c4\u00b1\u00c2\u00a0#ostimosb\u00c2\u00a0#technology\nNe ka\u00c3\u00a7\u00c4\u00b1rd\u00c4\u00b1\u00c4\u0178\u00c4\u00b1n\u00c4\u00b1z\u00c4\u00b1 g\u00c3\u00b6rmek i\u00c3\u00a7in hemen kat\u00c4\u00b1l\u00c4\u00b1n\nBenzer sayfalar\nAnkara Bilgi Teknolojileri\nYaz\u00c4\u00b1l\u00c4\u00b1m Geli\u00c5\u0178tirme\nARKSOFT\nYaz\u00c4\u00b1l\u00c4\u00b1m Geli\u00c5\u0178tirme\n\u00c3\u2021ankaya, Ankara\nKonumsal Bilgi Sistemleri\nYaz\u00c4\u00b1l\u00c4\u00b1m Geli\u00c5\u0178tirme\nAnkara, \u00c3\u2021ankaya\nAllesgo\nTeknoloji, Bilgi ve \u00c4\u00b0nternet\nSofttech\nBT Hizmetleri ve BT Dan\u00c4\u00b1\u00c5\u0178manl\u00c4\u00b1\u00c4\u0178\u00c4\u00b1\nIstanbul, Turkey\nARD Grup Bili\u00c5\u0178im Teknolojileri\nYaz\u00c4\u00b1l\u00c4\u00b1m Geli\u00c5\u0178tirme\n\u00c3\u2021ankaya, Ankara\nCarbonIT Global\n\u00c3\u2021evresel Hizmetler\nAnkara, Ankara\n\u00c4\u00b0nnova Bili\u00c5\u0178im\nBT Hizmetleri ve BT Dan\u00c4\u00b1\u00c5\u0178manl\u00c4\u00b1\u00c4\u0178\u00c4\u00b1\n\u00c4\u00b0stanbul, Maslak\nBeytepe Bili\u00c5\u0178im Ltd. \u00c5\u017eti.\nTelekom\u00c3\u00bcnikasyon\nArtifica.io\nYaz\u00c4\u00b1l\u00c4\u00b1m Geli\u00c5\u0178tirme\nAnkara, TR\nKabul Et ve LinkedIn\u00e2\u20ac\u2122e Kat\u00c4\u00b1l\nDevam Et se\u00c3\u00a7ene\u00c4\u0178ini t\u00c4\u00b1klayarak, LinkedIn Kullan\u00c4\u00b1c\u00c4\u00b1 Anla\u00c5\u0178mas\u00c4\u00b1n\u00c4\u00b1, Gizlilik Politikas\u00c4\u00b1n\u00c4\u00b1, ve \u00c3\u2021erez Politikas\u00c4\u00b1n\u00c4\u00b1 kabul etmi\u00c5\u0178 olursunuz.\nAnkaraBT \u00c5\u0178irketinde tan\u00c4\u00b1d\u00c4\u00b1\u00c4\u0178\u00c4\u00b1n\u00c4\u00b1z ki\u00c5\u0178ileri g\u00c3\u00b6rmek i\u00c3\u00a7in oturum a\u00c3\u00a7\u00c4\u00b1n\nTekrar ho\u00c5\u0178 geldiniz\nveya\nDevam Et se\u00c3\u00a7ene\u00c4\u0178ini t\u00c4\u00b1klayarak, LinkedIn Kullan\u00c4\u00b1c\u00c4\u00b1 Anla\u00c5\u0178mas\u00c4\u00b1n\u00c4\u00b1, Gizlilik Politikas\u00c4\u00b1n\u00c4\u00b1, ve \u00c3\u2021erez Politikas\u00c4\u00b1n\u00c4\u00b1 kabul etmi\u00c5\u0178 olursunuz.\nLinkedIn\u00e2\u20ac\u02dcde yeni misiniz? Hemen kat\u00c4\u00b1l\u00c4\u00b1n\nveya\nDevam Et se\u00c3\u00a7ene\u00c4\u0178ini t\u00c4\u00b1klayarak, LinkedIn Kullan\u00c4\u00b1c\u00c4\u00b1 Anla\u00c5\u0178mas\u00c4\u00b1n\u00c4\u00b1, Gizlilik Politikas\u00c4\u00b1n\u00c4\u00b1, ve \u00c3\u2021erez Politikas\u00c4\u00b1n\u00c4\u00b1 kabul etmi\u00c5\u0178 olursunuz.\nLinkedIn\u00e2\u20ac\u02dcde yeni misiniz? Hemen kat\u00c4\u00b1l\u00c4\u00b1n"
      },
      {
        "title": "Bilgi Teknolojileri ve \u0130leti\u015fim Kurumu - BTK",
        "url": "https://www.btk.gov.tr/",
        "content": "Bilgi Teknolojileri ve \u0130leti\u015fim Kurumu 2024 Y\u0131l\u0131 Kurum D\u0131\u015f\u0131 \u0130\u015f Plan\u0131 Yay\u0131mland\u0131 02 Kas 2023 Bilgi ve \u0130leti\u015fim Teknolojilerinde Geli\u015fmeler, Yenilikler ve \u00d6rnek \u00c7al\u0131\u015fmalar B\u00fclteni'nin On Birinci Say\u0131s\u0131 Yay\u0131mland\u0131",
        "score": 0.84384,
        "raw_content": "T\u00fcm Hizmetler\nG\u00fcncel Haberler\nPortekiz Ulusal Haberle\u015fme Kurumu-ANACOM\u2019dan Bir Heyet BTK\u2019y\u0131 Ziyaret Etti\nBTK ile Portekiz Ulusal Haberle\u015fme Kurumu-ANACOM aras\u0131nda ikili i\u015f birli\u011fi tesis edilerek, elektronik haberle\u015fme ve posta konular\u0131nda bilgi ve tecr\u00fcbe payla\u015f\u0131m\u0131na imkan veren Mutabakat Zapt\u0131, 26 Ekim 2023 tarihinde Ankara\u2019da imzalanm\u0131\u015ft\u0131. Bu \u00e7er\u00e7evede; ANACOM\u2019dan bir heyet, 18-19 Ocak 2024 tarihlerinde BTK\u2019y\u0131 ziyaret ederek, BTK Ba\u015fkan\u0131, Kurul II. Ba\u015fkan\u0131 ve ilgili Birimlerin yetkilileri ile g\u00f6r\u00fc\u015fmelerde bulundu.\nRadyokom\u00fcnikasyon Genel Kurulu (RA-23) ve D\u00fcnya Radyokom\u00fcnikasyon Konferans\u0131 (WRC-23) Ger\u00e7ekle\u015ftirilmi\u015ftir\nBa\u015fkan Karag\u00f6zo\u011flu 8. e-Safe Siber G\u00fcvenlik Zirvesi\u2019ne Kat\u0131ld\u0131\nYapay Zeka Zirvesi'24 BTK\u2019da D\u00fczenlendi\nBakan Uralo\u011flu: 85 Milyon Abone 4,5G Kullan\u0131yor\nPortekiz Ulusal Haberle\u015fme Kurumu-ANACOM\u2019dan Bir Heyet BTK\u2019y\u0131 Ziyaret Etti\nRadyokom\u00fcnikasyon Genel Kurulu (RA-23) ve D\u00fcnya Radyokom\u00fcnikasyon Konferans\u0131 (WRC-23) Ger\u00e7ekle\u015ftirilmi\u015ftir\nBa\u015fkan Karag\u00f6zo\u011flu 8. e-Safe Siber G\u00fcvenlik Zirvesi\u2019ne Kat\u0131ld\u0131\nYapay Zeka Zirvesi'24 BTK\u2019da D\u00fczenlendi\nUSOM\n5G\nG\u00fcvenli \u0130nternet Merkezi\nDuyurular\nBilgi ve \u0130leti\u015fim Teknolojilerinde Geli\u015fmeler, Yenilikler ve \u00d6rnek \u00c7al\u0131\u015fmalar B\u00fclteni'nin On \u0130kinci Say\u0131s\u0131 Yay\u0131mland\u0131\nS\u00dcREKL\u0130 \u0130\u015e\u00c7\u0130 ALIMI\nSabit \u015eebekede \u00c7a\u011fr\u0131 Sonland\u0131rma Pazar Analizi (S\u00fcre Uzat\u0131m\u0131)\nBilgi Teknolojileri ve \u0130leti\u015fim Kurumu 2024 Y\u0131l\u0131 Kurum D\u0131\u015f\u0131 \u0130\u015f Plan\u0131 Yay\u0131mland\u0131\nKurul Kararlar\u0131\nT\u00fcrk Telekom\u00fcnikasyon A.\u015e.\u2019nin Fiber D\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm Teklifi\nSabit \u015eebekede \u00c7a\u011fr\u0131 Sonland\u0131rma Pazar Analizi (S\u00fcre Uzat\u0131m\u0131)\nGeni\u015fbant Kampanyalar\u0131 S\u00fcre Uzat\u0131m\u0131\nHisse Devri \u0130zin Talebi (Bolt Kargo)\nTwitter Ak\u0131\u015f\u0131\nFoto\u011fraf Ar\u015fivi\n14. Uluslararas\u0131 Elektronik Haberle\u015fme D\u00fczenleyiciler Konferans\u0131 BTK\u2019da Ger\u00e7ekle\u015ftirildi\n14. Uluslararas\u0131 Elektronik Haberle\u015fme D\u00fczenleyiciler Konferans\u0131 Ba\u015flad\u0131\nBulut Bili\u015fim ve Yapay Zeka Zirvesi BTK\u2019da D\u00fczenlendi\nVeri Bilimi Zirvesi BTK\u2019da D\u00fczenlendi\nVideo Ar\u015fivi\nBakan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 Sayan\u2019dan \u201cSosyal Medya Yasas\u0131\u201d A\u00e7\u0131klamas\u0131\nG\u00dcVENL\u0130 \u0130NTERNET 7 YA\u015eINDA\nHEDEF\u0130M\u0130Z 5G DE\u011e\u0130L, 5G VE \u00d6TES\u0130\nS\u0130BER G\u00dcVENL\u0130K AKILLI \u015eEH\u0130RLER\u0130N VAZGE\u00c7\u0130LMEZ\u0130D\u0130R\nBilgi Teknolojileri ve \u0130leti\u015fim Kurumu"
      },
      {
        "title": "Bilgi Teknolojileri ve \u0130leti\u015fim Kurumu - BTK - ICT | LinkedIn",
        "url": "https://tr.linkedin.com/company/information-technologies-and-communication-authority",
        "content": "Hakk\u0131m\u0131zda. Bilgi Teknolojileri ve \u0130leti\u015fim Kurumu (BTK) The most important structural transformation in Turkey's telecommunication sector is the Law No.4502 amending the basic laws, regulating the sector. With this law, Telecommunications Authority has been established in 2000; policy and strategy establishment and regulation as well as ...",
        "score": 0.83766,
        "raw_content": "Bilgi Teknolojileri ve \u00c4\u00b0leti\u00c5\u0178im Kurumu - BTK - ICT\nDevlet \u00c4\u00b0daresi\nAnkara, \u00c3\u2021ankaya\n42.602 takip\u00c3\u00a7i\nHakk\u00c4\u00b1m\u00c4\u00b1zda\nBilgi Teknolojileri ve \u00c4\u00b0leti\u00c5\u0178im Kurumu (BTK)\nThe most important structural transformation in Turkey\u00e2\u20ac\u2122s telecommunication sector is the Law No.4502 amending the basic laws, regulating the sector. With this law, Telecommunications Authority has been established in 2000; policy and strategy establishment and regulation as well as administrative functions were separated. Policy and strategy establishment task was naturally left to Ministry of Transportation, while the regulation functions were left to Telecommunications Authority. This law not only established a full competition and a transparent licensing policy but also defined the monopoly period of Turkish Telecommunications Co. and enabled the commercial independence of Turkish Telecom. with clear provisions on main issues such as pricing and interconnections.\nThe main purpose of the Information Technologies and Communication Authority is to ensure a complete liberalization in the sector. While the Authority has a regulation-focused function in the liberalization process; its regulation function will be kept to minimum at the end of this process; however it will pursue the inspection and arbitration functions in an efficient way to ensure sustainable competition in the sector. The establishment of the Authority has an importance for ensuring continuance, order, reliability and transparency in the sector. Additionally, the establishment of a sustainable competition will also enable new enterprises and investors to take their places in the sector, resulting in an increase the employment rates and contributions to the country\u00e2\u20ac\u2122s budget.\nBilgi Teknolojileri ve \u00c4\u00b0leti\u00c5\u0178im Kurumu - BTK - ICT i\u00c3\u00a7in harici link\nKonum\nBilgi Teknolojileri ve \u00c4\u00b0leti\u00c5\u0178im Kurumu Eski\u00c5\u0178ehir Yolu 10.Km No:276 \u00c3\u2021ankaya/Ankara\nAnkara, \u00c3\u2021ankaya 06430, TR\nBilgi Teknolojileri ve \u00c4\u00b0leti\u00c5\u0178im Kurumu - BTK - ICT \u00c5\u0178irketindeki \u00c3\u00a7al\u00c4\u00b1\u00c5\u0178anlar\n\u00c3\u2013mer Sad\u00c4\u00b1k Ayta\u00c3\u00a7\nGokhan YILDIRIM\nHasan OVAK\nAynur KAHYA\nG\u00c3\u00bcncellemeler\n42.602 takip\u00c3\u00a7i\nT\u00c3\u00bcrkiye\u00e2\u20ac\u2122nin ilk insanl\u00c4\u00b1 uzay g\u00c3\u00b6revine \u00c3\u00a7\u00c4\u00b1kan T\u00c3\u00bcrk astronotumuz Alper Gezeravc\u00c4\u00b1\u00e2\u20ac\u2122ya bu tarihi g\u00c3\u00b6revde ba\u00c5\u0178ar\u00c4\u00b1lar dileriz.\u00f0\u0178\u0161\u20ac\u00e2\u0153\u00a8\n#GururDuyT\u00c3\u00bcrkiye\u00f0\u0178\u2021\u00b9\u00f0\u0178\u2021\u00b7\n42.602 takip\u00c3\u00a7i\nBilgi Teknolojileri ve \u00c4\u00b0leti\u00c5\u0178im Kurumu olarak Y\u00c3\u00bcksek\u00c3\u00b6\u00c4\u0178retim Kurulu ile \u00c3\u00b6nemli bir i\u00c5\u0178 birli\u00c4\u0178ine imza atman\u00c4\u00b1n heyecan\u00c4\u00b1n\u00c4\u00b1 ya\u00c5\u0178\u00c4\u00b1yoruz.\nProtokol kapsam\u00c4\u00b1nda, BTK Akademi taraf\u00c4\u00b1ndan verilen yapay zeka ve dijital teknolojilerle ilgili derslerin, \u00c3\u00bcniversitelerin m\u00c3\u00bcfredatlar\u00c4\u00b1na dahil edilmesi ve kredilendirilmesi planlanacak.\nProtokol, Bakan\u00c4\u00b1m\u00c4\u00b1z Sn. Abdulkadir Uralo\u00c4\u0178lu ve Y\u00c3\u2013K Ba\u00c5\u0178kan\u00c4\u00b1 Sn. Erol \u00c3\u2013zvar'\u00c4\u00b1n himayelerinde, Ba\u00c5\u0178kan\u00c4\u00b1m\u00c4\u00b1z Sn. \u00c3\u2013mer Abdullah Karag\u00c3\u00b6zo\u00c4\u0178lu ve Y\u00c3\u2013K Ba\u00c5\u0178kan Vekili Prof. Dr. H. Haldun G\u00c3\u00b6kta\u00c5\u0178 taraf\u00c4\u00b1ndan imzaland\u00c4\u00b1.\nTeknolojiye y\u00c3\u00b6n veren, \u00c3\u00bcreten, kendi beyin g\u00c3\u00bcc\u00c3\u00bc ile katma de\u00c4\u0178erini art\u00c4\u00b1ran bir T\u00c3\u00bcrkiye i\u00c3\u00a7in BTK olarak \u00c3\u00a7al\u00c4\u00b1\u00c5\u0178maya devam edece\u00c4\u0178iz.\n42.602 takip\u00c3\u00a7i\nBTK Akademi Yapay Zeka Zirvesi'24 \u00f0\u0178\u2019\u00ac\nZirve, Bakan\u00c4\u00b1m\u00c4\u00b1z Sn. Abdulkadir Uralo\u00c4\u0178lu, Bakan Yard\u00c4\u00b1mc\u00c4\u00b1m\u00c4\u00b1z Sn. Dr. \u00c3\u2013mer Fatih Sayan, Y\u00c3\u2013K Ba\u00c5\u0178kan\u00c4\u00b1m\u00c4\u00b1z Sn. Prof. Dr. Erol \u00c3\u2013zvar ve BTK Ba\u00c5\u0178kan\u00c4\u00b1m\u00c4\u00b1z Sn. \u00c3\u2013mer Abdullah Karag\u00c3\u00b6zo\u00c4\u0178lu'nun kat\u00c4\u00b1l\u00c4\u00b1mlar\u00c4\u00b1 ile ba\u00c5\u0178lad\u00c4\u00b1.\nB\u00c3\u00bcy\u00c3\u00bck bir heyecanla ger\u00c3\u00a7ekle\u00c5\u0178en zirvede, gen\u00c3\u00a7lerimiz Savunma Sanayi, Telekom\u00c3\u00bcnikasyon ve Bankac\u00c4\u00b1l\u00c4\u00b1k sekt\u00c3\u00b6rlerinin \u00c3\u00b6nde gelen isimleri ile bir araya geliyor.\n42.602 takip\u00c3\u00a7i\n\u00f0\u0178\u201c\u00a1#CANLI | BTK Akademi Yapay Zeka Zirvesi\u00e2\u20ac\u212224\n\u00f0\u0178\u017d\u2122\u00ef\u00b8\ufffdUla\u00c5\u0178t\u00c4\u00b1rma ve Altyap\u00c4\u00b1 Bakan\u00c4\u00b1 Sn. Abdulkadir Uralo\u00c4\u0178lu\n\u00f0\u0178\u201c\ufffdBTK Merkez Yerle\u00c5\u0178kesi\nBTK\n42.602 takip\u00c3\u00a7i\n\u00f0\u0178\u201c\u00a1#CANLI | BTK Akademi Yapay Zeka Zirvesi\u00e2\u20ac\u212224\n\u00f0\u0178\u017d\u2122\u00ef\u00b8\ufffdY\u00c3\u00bcksek\u00c3\u00b6\u00c4\u0178retim Kurulu (Y\u00c3\u2013K) Ba\u00c5\u0178kan\u00c4\u00b1 Prof. Dr. Erol \u00c3\u2013zvar\n\u00f0\u0178\u201c\ufffdBTK Merkez Yerle\u00c5\u0178kesi\nBTK\n42.602 takip\u00c3\u00a7i\n\u00f0\u0178\u201c\u00a1#CANLI | BTK Akademi Yapay Zeka Zirvesi\u00e2\u20ac\u212224\n\u00f0\u0178\u017d\u2122\u00ef\u00b8\ufffdBTK Ba\u00c5\u0178kan\u00c4\u00b1 Sn. \u00c3\u2013mer Abdullah Karag\u00c3\u00b6zo\u00c4\u0178lu\n\u00f0\u0178\u201c\ufffdBTK Merkez Yerle\u00c5\u0178kesi\nBTK\n42.602 takip\u00c3\u00a7i\nBeklenen g\u00c3\u00bcn geldi.\u00e2\u00ad\ufffd\u00ef\u00b8\ufffd\nBTK Akademi Yapay Zeka Zirvesi\u00e2\u20ac\u212224, yo\u00c4\u0178un bir kat\u00c4\u00b1l\u00c4\u00b1mla ba\u00c5\u0178l\u00c4\u00b1yor!\n\u00f0\u0178\u201c\ufffdBTK Merkez Yerle\u00c5\u0178kesi\n42.602 takip\u00c3\u00a7i\nBTK Akademi Yapay Zeka Zirvesi\u00e2\u20ac\u212224 yar\u00c4\u00b1n ba\u00c5\u0178l\u00c4\u00b1yor!\nUla\u00c5\u0178t\u00c4\u00b1rma ve Altyap\u00c4\u00b1 Bakan\u00c4\u00b1m\u00c4\u00b1z Sn. Abdulkadir Uralo\u00c4\u0178lu\u00e2\u20ac\u2122nun kat\u00c4\u00b1l\u00c4\u00b1m\u00c4\u00b1yla ger\u00c3\u00a7ekle\u00c5\u0178ecek olan zirvede; telekom\u00c3\u00bcnikasyon, savunma sanayi ve bankac\u00c4\u00b1l\u00c4\u00b1k alanlar\u00c4\u00b1ndan lider isimler bir araya gelecek.\n\u00f0\u0178\u2014\u201c\u00ef\u00b8\ufffd 16 Ocak\n\u00e2\ufffd\u00b0 10.00-18.00\n\u00f0\u0178\u201c\ufffd Bilgi Teknolojileri ve \u00c4\u00b0leti\u00c5\u0178im Kurumu\n42.602 takip\u00c3\u00a7i\n\u00f0\u0178\u201c\u00a1#CANLI | Ba\u00c5\u0178kan\u00c4\u00b1m\u00c4\u00b1z \u00c3\u2013mer Abdullah Karag\u00c3\u00b6zo\u00c4\u0178lu, 40. Ulusal Bili\u00c5\u0178im Kurultay\u00c4\u00b1'n\u00c4\u00b1n kapan\u00c4\u00b1\u00c5\u0178 konu\u00c5\u0178malar\u00c4\u00b1n\u00c4\u00b1 ger\u00c3\u00a7ekle\u00c5\u0178tiriyor.\n\u00f0\u0178\u201c\ufffdBTK Merkez Yerle\u00c5\u0178kesi\nBTK\n42.602 takip\u00c3\u00a7i\nT\u00c3\u00bcrkiye Bili\u00c5\u0178im Derne\u00c4\u0178i'nin 40. Ulusal Bili\u00c5\u0178im Kurultay\u00c4\u00b1'na BTK olarak ev sahipli\u00c4\u0178i yap\u00c4\u00b1yoruz.\nBu y\u00c4\u00b1l \"Do\u00c4\u0178al Afetlere Dayan\u00c4\u00b1kl\u00c4\u00b1 Bili\u00c5\u0178im Ekosistemi\u00e2\u20ac\u2122 ana temas\u00c4\u00b1yla d\u00c3\u00bczenlenen toplant\u00c4\u00b1da; yerli-yabanc\u00c4\u00b1 bir\u00c3\u00a7ok uzman\u00c4\u00b1 ve temsilciyi a\u00c4\u0178\u00c4\u00b1rl\u00c4\u00b1yoruz.\n2 g\u00c3\u00bcn s\u00c3\u00bcrecek kurultay boyunca, sekt\u00c3\u00b6r akt\u00c3\u00b6rleri afetlere y\u00c3\u00b6nelik diren\u00c3\u00a7li bir bili\u00c5\u0178im ekosistemi olu\u00c5\u0178turman\u00c4\u00b1n ad\u00c4\u00b1mlar\u00c4\u00b1n\u00c4\u00b1 konu\u00c5\u0178acak.\nBa\u00c5\u0178kan\u00c4\u00b1m\u00c4\u00b1z \u00c3\u2013mer Abdullah Karag\u00c3\u00b6zo\u00c4\u0178lu\u00e2\u20ac\u2122nun da kat\u00c4\u00b1ld\u00c4\u00b1\u00c4\u0178\u00c4\u00b1 program\u00c4\u00b1n a\u00c3\u00a7\u00c4\u00b1l\u00c4\u00b1\u00c5\u0178\u00c4\u00b1; Sa\u00c4\u0178l\u00c4\u00b1k Bakan Yard\u00c4\u00b1mc\u00c4\u00b1s\u00c4\u00b1 Huzeyfe Y\u00c4\u00b1lmaz ile Ula\u00c5\u0178t\u00c4\u00b1rma ve Altyap\u00c4\u00b1 Bakan Yard\u00c4\u00b1mc\u00c4\u00b1s\u00c4\u00b1 Dr. \u00c3\u2013mer Fatih Sayan'\u00c4\u00b1n konu\u00c5\u0178malar\u00c4\u00b1yla ba\u00c5\u0178lad\u00c4\u00b1.\nNe ka\u00c3\u00a7\u00c4\u00b1rd\u00c4\u00b1\u00c4\u0178\u00c4\u00b1n\u00c4\u00b1z\u00c4\u00b1 g\u00c3\u00b6rmek i\u00c3\u00a7in hemen kat\u00c4\u00b1l\u00c4\u00b1n\n\u00c4\u00b0li\u00c5\u0178kili sayfalar\nBTK Akademi\nBilgi Teknolojisi ve Hizmetleri\nBenzer sayfalar\nBTK Akademi\nBilgi Teknolojisi ve Hizmetleri\nKodluyoruz\nKar Amac\u00c4\u00b1 G\u00c3\u00bctmeyen Kurulu\u00c5\u0178lar\nBeyoglu, Istanbul\nASKIDA E\u00c4\u017e\u00c4\u00b0T\u00c4\u00b0M\nPazarlama Hizmetleri\nT.C. Cumhurba\u00c5\u0178kanl\u00c4\u00b1\u00c4\u0178\u00c4\u00b1 Dijital D\u00c3\u00b6n\u00c3\u00bc\u00c5\u0178\u00c3\u00bcm Ofisi\nDevlet \u00c4\u00b0daresi\nAselsan\nSavunma ve Uzay Ara\u00c3\u00a7lar\u00c4\u00b1 \u00c4\u00b0malat\u00c4\u00b1\nMehmet Akif Ersoy, Ankara\nT\u00c3\u00bcrk Telekom\nTelekom\u00c3\u00bcnikasyon\nHAVELSAN\nSavunma ve Uzay Ara\u00c3\u00a7lar\u00c4\u00b1 \u00c4\u00b0malat\u00c4\u00b1\nAnkara , \u00c3\u2021ANKAYA\nT\u00c3\u00bcrk Havac\u00c4\u00b1l\u00c4\u00b1k ve Uzay Sanayii\nHavac\u00c4\u00b1l\u00c4\u00b1k ve Havac\u00c4\u00b1l\u00c4\u00b1k Komponenti \u00c4\u00b0malat\u00c4\u00b1\nTurkcell\nTelekom\u00c3\u00bcnikasyon\nIstanbul, Turkey\nRoketsan\nSavunma ve Uzay Ara\u00c3\u00a7lar\u00c4\u00b1 \u00c4\u00b0malat\u00c4\u00b1\nKabul Et ve LinkedIn\u00e2\u20ac\u2122e Kat\u00c4\u00b1l\nDevam Et se\u00c3\u00a7ene\u00c4\u0178ini t\u00c4\u00b1klayarak, LinkedIn Kullan\u00c4\u00b1c\u00c4\u00b1 Anla\u00c5\u0178mas\u00c4\u00b1n\u00c4\u00b1, Gizlilik Politikas\u00c4\u00b1n\u00c4\u00b1, ve \u00c3\u2021erez Politikas\u00c4\u00b1n\u00c4\u00b1 kabul etmi\u00c5\u0178 olursunuz.\nBilgi Teknolojileri ve \u00c4\u00b0leti\u00c5\u0178im Kurumu - BTK - ICT \u00c5\u0178irketinde tan\u00c4\u00b1d\u00c4\u00b1\u00c4\u0178\u00c4\u00b1n\u00c4\u00b1z ki\u00c5\u0178ileri g\u00c3\u00b6rmek i\u00c3\u00a7in oturum a\u00c3\u00a7\u00c4\u00b1n\nTekrar ho\u00c5\u0178 geldiniz\nveya\nDevam Et se\u00c3\u00a7ene\u00c4\u0178ini t\u00c4\u00b1klayarak, LinkedIn Kullan\u00c4\u00b1c\u00c4\u00b1 Anla\u00c5\u0178mas\u00c4\u00b1n\u00c4\u00b1, Gizlilik Politikas\u00c4\u00b1n\u00c4\u00b1, ve \u00c3\u2021erez Politikas\u00c4\u00b1n\u00c4\u00b1 kabul etmi\u00c5\u0178 olursunuz.\nLinkedIn\u00e2\u20ac\u02dcde yeni misiniz? Hemen kat\u00c4\u00b1l\u00c4\u00b1n\nveya\nDevam Et se\u00c3\u00a7ene\u00c4\u0178ini t\u00c4\u00b1klayarak, LinkedIn Kullan\u00c4\u00b1c\u00c4\u00b1 Anla\u00c5\u0178mas\u00c4\u00b1n\u00c4\u00b1, Gizlilik Politikas\u00c4\u00b1n\u00c4\u00b1, ve \u00c3\u2021erez Politikas\u00c4\u00b1n\u00c4\u00b1 kabul etmi\u00c5\u0178 olursunuz.\nLinkedIn\u00e2\u20ac\u02dcde yeni misiniz? Hemen kat\u00c4\u00b1l\u00c4\u00b1n"
      }
    ],
    "response_time": 5.14
  }
}