{
  "question": "Region Sud Provence Alpes Cote d Azur CES 2024 product highlight and specification",
  "response": {
    "query": "Region Sud Provence Alpes Cote d Azur CES 2024 product highlight and specification",
    "follow_up_questions": null,
    "answer": null,
    "images": null,
    "results": [
      {
        "title": "CES 2024: all the TVs, laptops, smart home gear, and more from the show ...",
        "url": "https://www.theverge.com/23971966/ces-2024-news-announcements-products",
        "content": "I\u2019m seriously looking forward to 240W charging and 120Gbps speeds from my USB-C ports, though, not to mention a \u201cMagSafe for Android.\u201d\n1/11\nTODAY, 3:00 AM UTC\nChris Welch\nSamsung\u2019s new OLED TV could make annoying glare a thing of the past\nSamsung\u2019s third-generation QD-OLED TV, the new S95D, comes with a unique trick compared to its predecessors: it\u2019s got a glare-free display that the company claims all but eliminates any noticeable reflections. There\u2019s likely to be a bunch of virtual reality news as companies race to compete with Apple\u2019s Vision Pro headset, smart home companies will continue to jam tech into more parts of our home (and hopefully get more organized in the process), and there\u2019s certain to be a wave of new laptops, tablets, and handhelds powered by a new series of mobile-friendly chips.\n Jan 4\nNathan Edwards\nRazer updates Blade 16 and 18 with new displays\nRazer is teasing a major set of display upgrades for the Blade 16 and Blade 18 gaming laptops ahead of a full unveiling of the updated laptops next week at CES.\n TODAY, 12:30 AM UTC\nJess Weatherbed\nThe tech accessory provider introduced a bunch of new products at CES that make use of the new MagSafe-like charging standard, such as the $149.99 HyperJuice 4-in-1 Qi2 Charging Stand and the $129.99 HyperJuice 10,000mAh Qi2 Power Bank.\n The device, called the Belkin Stand Pro, costs $179.99 and appears to be the first to adopt Apple\u2019s DockKit framework, allowing you to connect the device to your iPhone without having to install a third-party app.\n",
        "score": 0.95357,
        "raw_content": "Filed under:\nCES 2024: all the TVs, laptops, smart home gear, and more from the show floor\nBy\nJacob Kastrenakes, a deputy editor who oversees tech and news coverage. Since joining The Verge in 2012, he\u2019s published 5,000+ stories and is the founding editor of the creators desk.\nShare this story\nCES is where the tech industry rings in the new year. Each January, just about every corner of the industry shows up with announcements and previews that set the stage for the year to come. Expect news around laptops, TVs, smart home gadgets, transportation tech, gaming, smartphones, wearables, virtual reality, and a whole lot more.\nThis year\u2019s show kicks off with a day of press conferences on Monday, January 8th, featuring Samsung, LG, Nvidia, Sony, and more. Then the show floor officially opens on Tuesday, January 9th and runs through Friday, January 12th in Las Vegas, Nevada.\nIt\u2019s going to be a busy week. There\u2019s likely to be a bunch of virtual reality news as companies race to compete with Apple\u2019s Vision Pro headset, smart home companies will continue to jam tech into more parts of our home (and hopefully get more organized in the process), and there\u2019s certain to be a wave of new laptops, tablets, and handhelds powered by a new series of mobile-friendly chips.\nAs always, The Verge\u2019s team will be on the ground covering the event\u2019s biggest news. You can tune in below to follow along with the latest.\nTODAY, Two hours ago\nThomas Ricker\nUnlike LG\u2019s transparent OLED TV, Sammy\u2019s transparent MicroLED display is still just a prototype, but it\u2019s the first time Samsung is showing it in public. As a reminder, MicroLED \u2014 first seen in\u00a0\u201cThe Wall\u201d at CES several years ago\u00a0\u2014 has many of the same benefits as OLED (like self-lit pixels) without the organic downsides or chance of burn-in. But MicroLED is still too expensive despite the seamless panels getting\u00a0smaller and more TV-like\u00a0in recent years.\nTODAY, 7:33 AM UTC\nChris Welch\nI\u2019ve looked through LG\u2019s new transparent OLED TV, and seen something special\nTransparent display prototypes have had a presence on the CES show floor for many years. They\u2019re a guaranteed way to wow people and showcase the unique capabilities of an OLED panel. But LG has seemingly decided that the time has come to ship a real, bonafide transparent TV that people will actually be able to buy this year. At some undisclosed date. For what\u2019s certain to be an exorbitant amount of money.\nThe company has announced the OLED Signature T (you can guess what the T stands for) here at CES 2024. The product that LG demoed for press in Las Vegas isn\u2019t exactly \u201cfinal.\u201d The 77-inch display won\u2019t be changing at all, but the company hasn\u2019t decided whether it\u2019ll come bundled with all the side furniture you see in these photos or if it\u2019ll sell those items separately.\nTODAY, 7:10 AM UTC\nThomas Ricker\nThe Signature OLED T \u2014\u00a0T for transparent \u2014 is a new 77-inch 4K TV that\u2019ll go on sale later this year. It\u2019s not the best TV for the money, but this is something you\u2019d buy just because you can.\nTODAY, 3:31 AM UTC\nSean Hollister\nI\u2019m a sucker for Sharge\u2019s charging gear because it looks like nothing else, and that continues to be true of the new Sharge 170 model and especially the \u201cInternet Hostkey\u201d in my CES hands-on gallery below. Be warned that the Hostkey comes in a wimpy 40Wh capacity model in addition to its reasonable 72Wh one. Here\u2019s my video with a few earlier Sharge products.\n1/4\nTODAY, 3:30 AM UTC\nVictoria Song\nI\u2019m at CES Unveiled, and the Palmplug is a neat little wearable glove. There\u2019s sensors on each finger for hand tracking, haptic feedback, and LED lights so you can have visual cues too.\nThere\u2019s a lot of potential applications (VR is an obvious one) but the one I found most interesting is TheraPlay. It pairs the Palmplug\u2019s hand tracking with a health tech game that helps stroke patients regain mobility. While the patient gets to play a game, their doctor gets metrics to see how recovery is going.\nTODAY, 3:16 AM UTC\nSean Hollister\nHere at CES 2024, Hyper, J5Create, and Belkin have items on display with the latest in docking and magnetic charging technology \u2014 but sadly, none of it is plugged in. Maybe because we\u2019re still waiting on Windows laptops and Android phones to adopt the tech. (There\u2019s nothing to dock yet, right?)\nI\u2019m seriously looking forward to 240W charging and 120Gbps speeds from my USB-C ports, though, not to mention a \u201cMagSafe for Android.\u201d\n1/11\nTODAY, 3:00 AM UTC\nChris Welch\nSamsung\u2019s new OLED TV could make annoying glare a thing of the past\nSamsung\u2019s third-generation QD-OLED TV, the new S95D, comes with a unique trick compared to its predecessors: it\u2019s got a glare-free display that the company claims all but eliminates any noticeable reflections. This should prevent annoying distractions when you\u2019re watching the TV on a sun-drenched day and trying to enjoy your content.\nAnti-reflective coatings are nothing new on high-end TVs \u2014 Samsung, LG, and Sony are all pretty good at them as it stands \u2014 but Samsung seems to have gone a step beyond that with the special panel treatment being used here, and it insists there are no negative impacts on viewing angle or color distortion as a result.\nTODAY, 1:00 AM UTC\nEmma Roth\nBelkin made an iPhone dock that can track you around the room\nBelkin is releasing a motorized iPhone dock that swivels and tilts to track your movements while on camera. The device, called the Belkin Stand Pro, costs $179.99 and appears to be the first to adopt Apple\u2019s DockKit framework, allowing you to connect the device to your iPhone without having to install a third-party app.\nThe Stand Pro\u2019s cylindrical base is capable of rotating 360 degrees, while the MagSafe-equipped motorized arm can tilt up and down with 90 degrees of movement. Once you pop an iPhone 12 or newer onto the stand, you can pair it to your device with NFC. From there, you can open any app with a camera \u2014 like FaceTime, Instagram, TikTok, WhatsApp, or Microsoft Teams \u2014 and the dock will automatically shift the iPhone to keep you (or your subject) in frame when video chatting or filming.\nTODAY, 1:00 AM UTC\nVictoria Song\nWithings\u2019 latest gadget combines a thermometer, pulse oximeter, EKG, and stethoscope\nWithings always shows up to CES with a futuristic health tech device in tow, and this year is no different. The company\u2019s latest gadget is the $249.95 BeamO, a so-called multiscope that measures your temperature, takes electrocardiograms, reads blood oxygen levels, and works as a stethoscope to monitor heart and lung health.\nThe device itself resembles some of Withings\u2019 other contactless thermometers, but it contains photoplethysmography (PPG) sensors, electrodes, a digital stethoscope, and a second-gen version of the infrared temperature sensor in the Withings Thermo. You\u2019re probably more familiar with PPG sensors as the green LED you find in most smartwatches that measures heart rate by shining light into the skin. The sides of the BeamO also have electrodes to enable EKG readings for atrial fibrillation detection.\nTODAY, 1:00 AM UTC\nJess Weatherbed\nThe new $1,499 Freo X Ultra and $469 Freo X Plus vacuum mops showcased at CES can internally store collected dust within a disposable dust bag, compressing it down into tight parcels that won\u2019t need emptying for up to 60 days.\nIt\u2019s not quite self-emptying, but credit to Narwal for developing new ways to make automated cleaning tech even lazier.\nTODAY, 12:30 AM UTC\nJess Weatherbed\nThe tech accessory provider introduced a bunch of new products at CES that make use of the new MagSafe-like charging standard, such as the $149.99 HyperJuice 4-in-1 Qi2 Charging Stand and the $129.99 HyperJuice 10,000mAh Qi2 Power Bank.\nIt\u2019ll be a few weeks until they\u2019re available to purchase, but customers hunting for Qi2 products are already spoiled for choice given the numerous offerings already announced by brands like Nomad and Anker.\nJan 7\nJennifer Pattison Tuohy\nRobot vacuums are becoming impressively autonomous, but they still need our help to clean them, like when hair gets wrapped around their brushes. Dreame thinks it\u2019s solved this problem with a new automatic hair-cutting tool.\nThe Anti-Tangle Tricut brush cuts hairs wrapped around the brush, so you don\u2019t have to mess with those annoying knife tools.\nThe brush is debuting at CES 2024 along with the new $1,700 DreameBot X30 Ultra. Both are available for pre-order on February 28th, and the brush will be compatible with the excellent L20 Ultra.\nJan 7\nThomas Ricker\nXgimi launches its brightest projector yet, hides another inside a ceiling lamp\nXgimi has two new projectors for the US: its brightest ever 4K smart projector and a 3-in-1 unit that\u2019s also a ceiling light and Bluetooth speaker. Both long-throw projectors run Google TV.\nXgimi says its 4K Horizon Max can produce 3,100 ISO lumens from its \u201cDual Light 2.0\u201d laser and LED hybrid light source. It\u2019s worth noting, however, that Xgimi has admitted to overstating brightness scores by as much as 27 percent in the past \u2014 something it corrected only after facing a lawsuit from Epson.\nJan 7\nVictoria Song\nAcer is bringing its glasses-free 3D screen to a more affordable laptop\nDespite the pictures, I solemnly swear that, in person, that astronaut on the new Acer Aspire 3D 15 SpatialLabs Edition was reaching their arms out to me. I\u2019ve rolled my eyes at 3D displays before, but this time, it looked so realistic that I poked the astronaut\u2019s tummy like it was the Pillsbury Doughboy. I wasn\u2019t wearing glasses, and the whole thing was equal parts weird and cool. That\u2019s exactly the sort of thing you expect to see at CES 2024 on some far-out, high-end concept tech, but this 3D laptop is coming out next month for around the same price as a 15-inch M2 MacBook Air.\nTo be fair, $1,399 for a laptop isn\u2019t nothing \u2014 especially when you consider that\u2019s the starting price. However, it\u2019s pretty dang affordable as far as Acer\u2019s SpatialLabs devices go. Acer introduced its SpatialLabs 3D tech a while back on a ConceptD laptop for creators and then later to the Predator Helios 300. Those laptops are a whopping $3,500 and $4,000, respectively. This is the first time we\u2019ve seen a SpatialLabs laptop in this price range, which opens up the platform to more artists, developers, and creatives.\nJan 6\nThomas Ricker\nJackery\u2019s rooftop tent is also a powerful solar generator\nJackery has converted the humble rooftop tent into a powerful solar generator that lets any car escape the grid for a weekend or longer. Although it\u2019s just a concept on show at CES right now, Jackery says it will put the tent into production sometime near the end of 2024.\nThe retractable solar panels are said to produce up to 1000W when the car is parked and the tent is open and facing south. That\u2019s enough to generate 4.96kWh per day in the Western US, or 4kWh as you move east, according to Jackery\u2019s estimates. There\u2019s no mention of its resilience to wind, but that\u2019s hardly a concern for a concept parked on ugly carpet inside the Las Vegas Convention Center.\nJan 5\nTom Warren\nMSI\u2019s Steam Deck competitor has leaked, and it\u2019s powered by an Intel Meteor Lake chip\nMSI is reportedly readying a new handheld gaming PC to rival Valve\u2019s Steam Deck and competitors like the Asus ROG Ally and Lenovo Legion Go. After a brief teaser yesterday, pictures of MSI\u2019s Claw handheld have appeared on X (formerly Twitter), spotted by VideoCardz. (Yes, Claw is the actual name, so get your GIFs ready in the comments section.)\nThe Claw looks similar to Asus\u2019 ROG Ally, complete with offset thumbsticks with what appears to be RGB lighting. Leaked benchmarks suggest MSI\u2019s handheld will be powered by one of Intel\u2019s latest Meteor Lake processors, a surprise choice given both Lenovo and Asus opted for AMD\u2019s Ryzen Z1 Extreme processor instead.\nJan 5\nChris Welch, Andrew J. Hawkins\u00a0and\u00a05 more\nWhat to expect at CES 2024\nNo single event of the year delivers more tech news than CES. The annual trade show is the starting point for each year in tech, giving companies a chance to announce their next wave of products or tease the ambitious, far-out, and often strange new projects they\u2019ve been working on behind the scenes.\nThis year\u2019s show kicks off from Las Vegas on Tuesday, January 9th and runs through Friday, January 12th, but you should expect news to start coming out as soon as, really, right now. Companies have been trickling out announcements over the past week, and many will try to preempt the conference with announcements in the days before the show floor opens up.\nJan 5\nVictoria Song\nEnjoy talking to your new voice-controlled smart bidet\nFor most people, flushing $10,000 down the drain for an entire smart toilet is a bit much. But if you\u2019ve always wanted a fancy toilet, Kohler is kicking off CES 2024 with a more accessible option. The $2,149 PureWash E930 is a voice-controlled bidet seat that lets you transform your existing toilet into a much smarter one. As in, you can now boss your toilet around.\nThe appeal of bidet seats is that they let you turn your boring toilet into a much fancier one for a fraction of the price. Kohler\u2019s had bidet seats for years, but the difference with the PureWash E930 is that it has Amazon Alexa and Google Home compatibility, which means you can use your digital assistant of choice to activate the bidet spray, warm air dryer, and UV cleaning features. (And best of all, you don\u2019t have to touch anything.) It also works with the Kohler Konnect app so you can set your own preferences and presets.\nJan 5\nJay Peters\nTesla\u2019s first smart home partner is Samsung SmartThings\nAhead of CES 2024, Tesla and Samsung announced today that they\u2019re teaming up on energy management for smart homes. Users of Samsung\u2019s SmartThings platform will be able to connect to Tesla products like the Powerwall home battery so that you can keep track of things like energy production and your usage.\nWhen connected to the Powerwall, SmartThings Energy can sync with the \u201cStorm Watch\u201d feature so that you\u2019re notified of heavy weather on a Samsung phone or TV, for example. In addition to the Powerwall, SmartThings Energy will be able to connect to other Tesla products, including its electric vehicles, Solar Inverter, and Wall Connector charging solutions.\nJan 4\nNathan Edwards\nRazer updates Blade 16 and 18 with new displays\nRazer is teasing a major set of display upgrades for the Blade 16 and Blade 18 gaming laptops ahead of a full unveiling of the updated laptops next week at CES.\nThe Blade 16 is getting what Razer says is the world\u2019s first 16-inch 240Hz OLED panel, co-developed with Samsung, while the Blade 18 will get a 165Hz 4K LED panel with G-Sync. Both panels will be Calman Verified and individually factory calibrated. Like the current Blade display options, they\u2019ll show 100 percent of the DCI-P3 gamut.\nJan 4\nJon Porter\nBetween Asus, Lenovo, and now MSI, it feels like every major PC gaming brand is lining up to compete with Valve\u2019s Steam Deck. MSI\u2019s Instagram teaser for next week\u2019s CES announcement doesn\u2019t give too many hints about the specs or features of its competitor. But it does seem to confirm it\u2019ll have plenty of fan grills and RGB.\n1/3\nJan 4\nChris Welch\nSony is no longer abiding by the industry norm of announcing its latest and greatest TVs at CES each year.\nThe company skipped Vegas and waited until last March to introduce its 2023 lineup. And even then, the lauded A95 QD-OLED TV didn\u2019t actually ship until the fall. Sony is clearly working on a much different timeline than other TV makers these days.\nSo it should come as no surprise that Digital Trends\u2019 Caleb Denison is reporting that new TVs won\u2019t be part of Sony\u2019s CES 2024 presence. It sounds like the company has made some impressive Mini LED backlighting advancements that will appear in upcoming models \u2014 whenever they\u2019re ready.\nSony is still holding a press conference on January 8th, so maybe we\u2019ll get another look at Afeela at this year\u2019s show.\nJan 4\nJay Peters\nWith the new Remo Plus DoorCam 3 Plus LTE, AT&T\u2019s LTE network can serve as a backup if the camera\u2019s Wi-Fi connection drops out. This isn\u2019t the first security cam with cellular connectivity, but it\u2019s nice to see the feature coming to more cameras.\nThe DoorCam 3 Plus LTE will launch around late March, with pricing available in a similar timeframe, according to AT&T\u2019s Mike Van Horn.\nJan 4\nJon Porter\nDell\u2019s new 120Hz ultrawide monitors max out at 40 inches and 5K\nDell has a pair of new ultrawide monitors it\u2019s showing off ahead of CES, the 40-inch UltraSharp 40 Curved Thunderbolt Hub Monitor (U4025QW) and the 34-inch UltraSharp 34 Curved Thunderbolt Hub Monitor (U3425WE). They\u2019re going on sale next month, with the larger model starting at $2,399.99, and the smaller at $1,019.99.\nAlthough Dell\u2019s announcement blog post notes that the monitors are targeting the likes of content creators, data scientists, and engineers rather than gamers, both monitors come with gaming-friendly 120Hz refresh rates. It\u2019s a part of Dell\u2019s aim for them to minimize eye-strain. To this end, they both also feature reduced blue light output, and have built-in ambient light sensors that adjust brightness and color temperatures on the fly. The monitors have been given a five-star certification for eye comfort by the testing organization T\u00dcV Rheinland.\nJan 4\nEmma Roth\nLG just made the fastest OLED gaming display yet\nLG Display, a manufacturer that makes and sells displays to other companies, is showing off a new OLED display that could soon appear in high-end gaming monitors. At 27 inches, this 1440p panel pairs a speedy 0.03ms response time with a 480Hz refresh rate \u2014 making it the fastest in OLED displays so far.\nLG\u2019s new screen is even better than the one in the 32-inch OLED \u201cDual-Hz\u201d gaming monitor (32GS95UE) it announced in December. While this monitor similarly offers a refresh rate of up to 480Hz, you have to toggle the display down to 1080p to take advantage of that speed.\nPagination\nVerge Deals\n/ Sign up for Verge Deals to get deals on products we've tested sent to your inbox daily.\nThe Verge is a vox media network\n\u00a9 2024 Vox Media, LLC. All Rights Reserved"
      },
      {
        "title": "Nice C\u00f4te d'Azur Metropolis : Two Startups Supported at CES Las Vegas 2024",
        "url": "https://www.investincotedazur.com/en/nice-cote-dazur-metropolis-two-startups-supported-at-ces-las-vegas-2024/",
        "content": "The Nice C\u00f4te d'Azur Metrpolis, in collaboration with the R\u00e9gion Sud, will support the participation of metropolitan startups at CES Las Vegas, scheduled from January 9 to 12, 2024. This initiative is part of a strategic approach to encourage and enhance technological innovation within the ...",
        "score": 0.94521,
        "raw_content": "THE BLOG\nNice C\u00f4te d\u2019Azur Metropolis : Two Startups Supported at CES Las Vegas 2024\nThe Nice C\u00f4te d\u2019Azur Metrpolis, in collaboration with the R\u00e9gion Sud, will support the participation of metropolitan startups at CES Las Vegas, scheduled from January 9 to 12, 2024. This initiative is part of a strategic approach to encourage and enhance technological innovation within the region.\nThe CES (Consumer Electronics Show) is a major event in the consumer electronics and IT innovation sectors. Each year, this flagship event attracts over 140,000 visitors and generates an impressive volume of business, approximately 1 trillion dollars in contracts.\nThe event serves as an unparalleled platform for startups seeking international recognition. It is the ideal place to present innovations, meet key players in the technology sector, and test their products and services with a diverse and demanding audience. Participation in CES represents a valuable opportunity for startups to increase their visibility and expand their professional and commercial networks.\nTwo Startups Supported by the Nice C\u00f4te d\u2019Azur Metropolis\nAmong the companies selected this year by the Consumer Technology Association (CTA) to represent the region at the R\u00e9gion Sud pavilion of Eureka Park, are:\nAkidaia: Leader in Security and Access Control\nBased in Nice, Akidaia embodies innovation in offline identification access control management. This startup has distinguished itself with its innovative approach, earning it the CES 2024 Innovation Award. Akidaia\u2019s international recognition at CES reflects its growth potential and capacity for innovation.\nWilout: Innovation in Ticketing and Event Management\nLocated in Cagnes-sur-Mer, Wilout offers innovative solutions for online ticketing, cashless payment systems, and access control. Its advanced technologies represent an all-in-one solution for event organizers, optimizing management and user experience.\nThese two startups, active in innovative and promising fields, have already proven themselves in France and are now preparing to enter the international stage. Their presence at CES Las Vegas 2024, with the support of the Nice C\u00f4te d\u2019Azur Metrpolis and the R\u00e9gion Sud, is a testament to the flourishing innovation and entrepreneurial dynamism of the region.\nStartups Nice C\u00f4te d\u2019Azur France\nour events\nOUR EVENTS\nImmeuble NICE PLAZA455, Promenade des Anglais,BP 3185, 06200 Nice France+33(0)4 92 17 51 51info@teamcotedazur.fr\nCopyright 2023 \u2013 Team Nice C\u00f4te d\u2019Azur\nRestons En Contact\nInscrivez Vous \u00c0 Notre Newsletter\nKeep in touch\nSubscribe to our newsletter\nMake an appointment\nLeave us your contact details to schedule a meeting with one of our experts."
      },
      {
        "title": "CES LAS VEGAS 2024 - La French Tech Aix Marseille - R\u00e9gion Sud",
        "url": "https://lafrenchtech-aixmarseille.fr/appel_candidatures/ces-las-vegas-2024/",
        "content": "Entreprises/start-ups r\u00e9gion Sud Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur (Energie, Sant\u00e9, Tech, Maritime, Tourisme/Industries cr\u00e9atives, Naturalit\u00e9, Silver economy, Industrie) PITCH",
        "score": 0.90557,
        "raw_content": "CES LAS VEGAS 2024\nAppel \u00e0 candidature\nDate de d\u00e9lib\u00e9ration : 31/07/2023\nCourriel\nSite web\nVous souhaitez d\u00e9velopper votre entreprise \u00e0 l\u2019international ?\nA l\u2019occasion de l\u2019\u00e9dition 2024 du CES (Consumer Electronic Show) de Las Vegas des 9-12 janvier 2024, La R\u00e9gion\u00a0 Sud, en partenariat avec les M\u00e9tropoles d\u2019Aix-Marseille-Provence, de Nice C\u00f4te d\u2019Azur et Toulon Provence M\u00e9diterran\u00e9e renouvelle son soutien aux p\u00e9pites r\u00e9gionales de la tech en accompagnant une d\u00e9l\u00e9gation r\u00e9gionale pour ce rendez-vous mondial incontournable de l\u2019innovation.\nL\u2019offre R\u00e9gionale comprend:\nPour la s\u00e9lection 2024, la R\u00e9gion apportera une attention toute particuli\u00e8re aux entreprises \u00ab \u00e0 impact \u00bb.\nPROFIL CIBLE\nEntreprises/start-ups r\u00e9gion Sud Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur (Energie, Sant\u00e9, Tech, Maritime, Tourisme/Industries cr\u00e9atives, Naturalit\u00e9, Silver economy, Industrie)\nPITCH\nA l\u2019occasion de l\u2019\u00e9dition 2024 du CES (Consumer Electronic Show) de Las Vegas des 9-12 janvier 2024, La R\u00e9gion\u00a0 Sud, en partenariat avec les M\u00e9tropoles d\u2019Aix-Marseille-Provence, de Nice C\u00f4te d\u2019Azur et Toulon Provence M\u00e9diterran\u00e9e renouvelle son soutien aux p\u00e9pites r\u00e9gionales de la tech en accompagnant une d\u00e9l\u00e9gation r\u00e9gionale pour ce rendez-vous mondial incontournable de l\u2019innovation.\nDOTATION\nGr\u00e2ce au soutien financier de la R\u00e9gion Sud et ses partenaires, vous avez acc\u00e8s \u00e0 l\u2019offre au tarif suivant Montant maximum \u00e0 charge des\nentreprises * 4 000\u20ac HT au lieu de 8 000\u20ac HT\n* Sous r\u00e9serve des tarifs CTA - ceci est une fourchette de co\u00fbts, les tarifs 2024 \u00e9tant en cours d\u2019ajustement\nJos\u00e9phine Boudy\nKit m\u00e9dia French Tech\nEn poursuivant votre navigation sur ce site, vous acceptez l'utilisation de cookies qui permettent le bon fonctionnement de notre site et de ses services\nCentre de pr\u00e9f\u00e9rences de confidentialit\u00e9\nPolitique de confidentialit\u00e9\nCes cookies sont obligatoires, ils permettent de recueillir votre consentement sur notre politique de confidentialit\u00e9s (gdpr) et de tracer les connexions suspectes sur le site (wfwaf-authcookie).\nCookies utilis\u00e9s\nEn poursuivant votre navigation sur ce site, vous acceptez l'utilisation de cookies qui permettent le bon fonctionnement de notre site et de ses services\nCookies utilis\u00e9s"
      },
      {
        "title": "Le budget 2024 de la R\u00e9gion Sud en bref - R\u00e9gion Sud - Provence-Alpes ...",
        "url": "https://www.maregionsud.fr/actualites/detail/le-budget-2024-de-la-region-sud-en-bref",
        "content": "Explications. En 2024, le budget primitif s'\u00e9l\u00e8vera \u00e0 3,2 milliards d'euros, soit 13,4 % de plus qu'en 2023. Transports, grands \u00e9quipements, lyc\u00e9es, emploi, innovation, am\u00e9nagement du territoire, coop\u00e9ration internationale : autant de champs d'actions qui n\u00e9cessitent soutiens et investissements.",
        "score": 0.86364,
        "raw_content": "Acc\u00e8s rapides\nLe budget 2024 de la R\u00e9gion Sud en bref\nChaque ann\u00e9e, les collectivit\u00e9s votent le budget qui leur permettra de financer leur fonctionnement et les grands projets qui structurent leur territoire. En cette s\u00e9ance pl\u00e9ni\u00e8re du 15 d\u00e9cembre, le Conseil R\u00e9gional Provence-Alpes-C\u00f4te d\u2019Azur adopte le budget primitif 2024, en hausse de 13,4%. Une augmentation qui s'explique notamment par des d\u00e9penses d'investissement en hausse pour les transports ferroviaires et les lyc\u00e9es, dans le but de vous offrir des services publics toujours plus qualitatifs. Explications.\nEn 2024, le budget primitif s\u2019\u00e9l\u00e8vera \u00e0 3,2 milliards d\u2019euros, soit 13,4 % de plus qu\u2019en 2023. Transports, grands \u00e9quipements, lyc\u00e9es, emploi, innovation, am\u00e9nagement du territoire, coop\u00e9ration internationale\u00a0: autant de champs d\u2019actions qui n\u00e9cessitent soutiens et investissements. Ce premier budget est une estimation des recettes et d\u00e9penses annuelles, il comprend le budget de fonctionnement et d\u2019investissements. Il peut \u00eatre modifi\u00e9 jusqu'en janvier\u00a0pour effectuer des ajustements.\nConcr\u00e8tement, cette hausse des d\u00e9penses \u00e0 venir concerne :\nR\u00e9partition des d\u00e9penses pour le budget primitif 2024 :\nLa R\u00e9gion Sud d\u00e9ploie son budget notamment dans les domaines suivants :\nQu\u2019est-ce qu\u2019un budget vert\u00a0?\nPour la deuxi\u00e8me fois, le budget r\u00e9gional fera l\u2019objet d\u2019une auto-\u00e9valuation de l\u2019impact des actions r\u00e9gionales en faveur de la transition \u00e9cologique. La R\u00e9gion choisit donc de produire une analyse de son budget primitif sur ses d\u00e9penses d\u2019intervention \u00e0 partir des 6 enjeux de la taxonomie europ\u00e9enne, retenus \u00e9galement par l\u2019Etat :\nChaque d\u00e9pense d\u2019intervention sera analys\u00e9e au prisme des objectifs europ\u00e9ens, par la crit\u00e9risation \u00ab Tr\u00e8s favorable, favorable sous condition, neutre, \u00e0 am\u00e9liorer, ind\u00e9fini/analyse \u00e0 approfondir \u00bb. A titre d\u2019exemple\u00a0: un projet pour pr\u00e9server la ressource en eau sera tr\u00e8s favorable, une \u00e9tude de pr\u00e9figuration d\u2019un parc naturel r\u00e9gional sera favorable sous condition, un projet d\u2019accompagnement dans le sanitaire et le social sera neutre, un projet qui favorise l\u2019imperm\u00e9abilisation des sols sera \u00e0 am\u00e9liorer, un projet qui ne pr\u00e9sente pas suffisamment d\u2019informations pour entrer dans la cat\u00e9gorie sera ind\u00e9fini.\nLa confiance des agences de notation Preuve de la bonne gestion des finances r\u00e9gionales, en septembre 2023, l\u2019agence Standard & Poor\u2019s a accord\u00e9 une not\u00e9 de AA \u00e0 la R\u00e9gion ( au dessus de l\u2019ann\u00e9e derni\u00e8re).\nAbonnez-vous \u00e0 notre newsletter\nH\u00f4tel de R\u00e9gion\n27, place Jules Guesde\n13481 Marseille Cedex 20\nContacter la R\u00e9gion\nModule d'accessibilit\u00e9"
      },
      {
        "title": "Ess 2024 | R\u00e9gion Paca",
        "url": "https://ess2024.org/region-paca/",
        "content": "Les Jeux de Paris 2024 seront une opportunit\u00e9 unique pour les acteurs du territoire, et notamment les TPE/PME et structures de l'ESS de faire valoir leur savoir-faire en termes d'accueil, d'infrastructures, de gestion des d\u00e9chets, de s\u00e9curit\u00e9, de mobilit\u00e9\u2026 et plus globalement de se saisir des opportunit\u00e9s \u00e9conomiques g\u00e9n\u00e9r\u00e9es par les Jeux.",
        "score": 0.85268,
        "raw_content": "R\u00c9GION PROVENCE-ALPES-C\u00d4TE D\u2019AZUR\n+ de 210\ncollectivit\u00e9s labellis\u00e9es\n\u00ab\u00a0Terre de Jeux 2024\u00a0\u00bb\n58\nCentres de Pr\u00e9paration\naux Jeux\nDans le cadre des Jeux de Paris 2024, la R\u00e9gion Sud Provence-Alpes-C\u00f4te d\u2019Azur est le territoire qui accueillera le plus d\u2019\u00e9preuves olympiques apr\u00e8s l\u2019Ile de France. La Ville de Marseille h\u00e9bergera notamment les \u00e9preuves de voile.\u00a0Les stades Orange V\u00e9lodrome de Marseille et Allianz Riviera de Nice accueilleront quant \u00e0 eux plusieurs matchs des tournois de football olympique f\u00e9minin et masculin.\nLes Jeux de Paris 2024 seront une opportunit\u00e9 unique pour les acteurs du territoire, et notamment les TPE/PME et structures de l\u2019ESS de faire valoir leur savoir-faire en termes d\u2019accueil, d\u2019infrastructures, de gestion des d\u00e9chets, de s\u00e9curit\u00e9, de mobilit\u00e9\u2026 et plus globalement de se saisir des opportunit\u00e9s \u00e9conomiques g\u00e9n\u00e9r\u00e9es par les Jeux.\nLa CRESS PACA r\u00e9unit les entreprises de l\u2019\u00e9conomie sociale et solidaire de la r\u00e9gion Sud Provence-Alpes-C\u00f4te d\u2019Azur : les associations, les coop\u00e9ratives, les fondations, les mutuelles, les soci\u00e9t\u00e9s commerciales agr\u00e9ment\u00e9es ESUS et les syndicats employeurs de l\u2019ESS.\nLe r\u00e9seau des Scop accompagne la cr\u00e9ation, la reprise et la transformation d\u2019entreprises sous forme Scop (Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative de production) ou Scic (Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative d\u2019int\u00e9r\u00eat collectif). En PACA, la D\u00e9l\u00e9gation R\u00e9gionale f\u00e9d\u00e8re les 280 SCOP et SCIC du territoire et les pr\u00e8s de 3000 coop\u00e9rateurs qui y travaillent.\nL\u2019Union pour les Entreprises des Bouches-du-Rh\u00f4ne est l\u2019organisation interprofessionnelle qui rassemble toutes les entreprises de tous les secteurs d\u2019activit\u00e9s, quels que soient leur taille, leur structure, leur m\u00e9tier.\nMarseille Solutions imagine, construit et d\u00e9ploie des solutions r\u00e9pondant efficacement aux probl\u00e8mes sociaux et environnementaux de Marseille et de sa m\u00e9tropole. Dans son parcours de solutions, l\u2019association met en commun les comp\u00e9tences d\u2019acteurs divers pour booster localement le d\u00e9veloppement de projets positifs \u00e0 fort impact.\nLa FEI PACA f\u00e9d\u00e8re des TPE-PME qui \u0153uvrent \u00e0 l\u2019insertion\u00a0par le travail de personnes \u00e9loign\u00e9es de l\u2019emploi et les appuis dans leurs missions. Elle travaille au d\u00e9veloppement et \u00e0 la coop\u00e9ration entre les entreprises.\nLa Chambre de Commerce et d\u2019Industrie Aix Marseille Provence accompagne l\u2019\u00e9mergence et le d\u00e9veloppement d\u2019entreprises sur le territoire. Elle facilite l\u2019acc\u00e8s \u00e0 l\u2019actualit\u00e9 \u00e9conomique de la m\u00e9tropole Aix Marseille Provence et porte diff\u00e9rents programmes permettant aux entreprises de se connecter entre elles et avec d\u2019autres partenaires, tels que les collectivit\u00e9s ou les acteurs publics.\nCr\u00e9\u00e9e en 1987, l\u2019Union Nationale des Entreprises Adapt\u00e9es est une association professionnelle qui f\u00e9d\u00e8re les Entreprises Adapt\u00e9es et les repr\u00e9sente aupr\u00e8s des acteurs publics et priv\u00e9s. Elle accompagne ces structures dans leur politique RSE afin de d\u00e9velopper et mesurer leur performance \u00e9conomique, sociale, et environnementale et de la valoriser aupr\u00e8s de leurs parties prenantes, notamment leurs partenaires \u00e9conomiques. Elle concourt au d\u00e9veloppement des achats inclusifs dans les march\u00e9s publics et priv\u00e9s en renfor\u00e7ant les clauses d\u2019inclusion dans les march\u00e9s. L\u2019UNEA est le 1er r\u00e9seau repr\u00e9sentatif des EA et rassemble 580 entreprises adh\u00e9rentes.\nRepr\u00e9sentant du Comit\u00e9 National Olympique et Sportif Fran\u00e7ais, le CROS Sud PACA est un outil de coh\u00e9rence et un instrument de dialogue actif pour r\u00e9pondre en permanence aux enjeux et d\u00e9fis du sport de demain. Il a pour vocation principale d\u2019optimiser la coop\u00e9ration entre tous les acteurs du sport au service de l\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral et de conforter le mouvement olympique et sportif dans son r\u00f4le de partenaire incontournable des collectivit\u00e9s \u00e0 tous les \u00e9chelons du territoire r\u00e9gional et d\u00e9partemental. Aussi, le CROS Sud PACA est un acteur majeur dans l\u2019animation de la dynamique des Jeux \u00e0 l\u2019\u00e9chelle de la r\u00e9gion.\nCHANTIER \u00e9cole, r\u00e9seau des Entreprises Sociales Apprenantes, vise \u00e0 d\u00e9velopper la professionnalisation des acteurs, capitaliser, diffuser les bonnes pratiques de ces derniers, accompagner la mise en \u0153uvre des politiques publiques, d\u00e9velopper et porter un plaidoyer en faveur de ce mod\u00e8le d\u2019entreprise.\nTOUTES LES ACTUALIT\u00c9S\n#CENTRE DE PREPARATION AUX JEUX \u2013 Un nouveau march\u00e9 de services de qualification et d\u2019insertion professionnelle ayant comme support l\u2019entretien des sites sportifs de la ville d\u2019Aix en Provence\nLa commune d\u2019Aix en Provence vient de lancer un march\u00e9 relatif \u00e0 des services de qualification et d\u2019insertion professionnelles ayant comme support l\u2019entretien des sites sportifs.\n#REGION PACA - Un nouveau march\u00e9 de fourniture de supports de communication et de signal\u00e9tique pour le CREPS de la r\u00e9gion\nEn amont des Jeux de Paris 2024, et dans le cadre de sa coop\u00e9ration avec l'Agence Nationale du Sport, Le CREPS de la R\u00e9gion PACA devra \u00eatre habill\u00e9 aux couleurs des Jeux. A ce titre, la pr\u00e9sente consultation a pour objet la fourniture et la pose de supports de communication et de signal\u00e9tique\n#REGION PACA - La M\u00e9tropole de Lyon et la CCI de Saint-Etienne lance un programme d\u2019accompagnement gratuit au Label RFAR\nLe Label \"Relation Fournisseurs et Achats Responsables\" (RFAR) est une reconnaissance accord\u00e9e aux entreprises ou aux entit\u00e9s publiques qui s'engagent dans une gestion \u00e9thique de leurs achats et dans le d\u00e9veloppement de relations durables avec leurs fournisseurs.\n#REGION PACA - Fin du cycle de formations \u00e0 la r\u00e9ponse aux march\u00e9s publics\nLes formations \u00e0 la r\u00e9ponse aux march\u00e9s publics de la Fabrique Economique et Solidaire des Jeux se sont termin\u00e9es mercredi 24 juin mars dans les locaux de la CRESS Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur \u00e0 Marseille.\n#PARIS 2024 - Un webinaire de pr\u00e9sentation des opportunit\u00e9s \u00e9conomiques des Jeux \u00e0 Marseille.\nMardi 16 mai s\u2019est tenu un webinaire de pr\u00e9sentation des opportunit\u00e9s \u00e9conomiques des Jeux \u00e0 Marseille, organis\u00e9 par Paris 2024. En effet, de nombreuses opportunit\u00e9s sont \u00e0 saisir puisque la R\u00e9gion Sud est le territoire qui accueillera le plus d\u2019\u00e9preuves olympiques apr\u00e8s l\u2019Ile-de-France, et la Flamme Olympique fera sa premi\u00e8re \u00e9tape \u00e0 Marseille.\n#VILLE DE MARSEILLE - Un nouvel appel \u00e0 projets dans le cadre de l'Olympiade Culturelle\nGr\u00e2ce \u00e0 l\u2019Olympiade Culturelle, la Ville de Marseille, qui accueillera la flamme olympique et des \u00e9preuves de voile et de foot de Paris 2024, souhaite permettre \u00e0 toutes les Marseillaises et tous les Marseillais de b\u00e9n\u00e9ficier de projets culturels et artistiques li\u00e9s aux Jeux.\n#3 questions \u00e0 C\u00e9dric Dufoix, Senior Cluster Manager chez Paris 2024\nParis 2024 a annonc\u00e9 que le parcours de la flamme olympique commencera par la ville de Marseille, qui accueillera \u00e9galement les \u00e9preuves de voile et de foot en 2024. C\u00e9dric Dufoix, Senior Cluster Manager \u00e0 Marseille chez Paris 2024 nous raconte les raisons de ce choix et ses retomb\u00e9es pour la Cit\u00e9 Phoc\u00e9enne.\n#OLYMPIADE CULTURELLE - La R\u00e9gion Sud lance son appel \u00e0 projets\nAlors que la Ville de Marseille se pr\u00e9pare pour accueillir les \u00e9preuves de voile et de football pour les Jeux Olympiques et Paralympiques de 2024, la R\u00e9gion Sud s\u2019implique dans la dynamique des Jeux en lan\u00e7ant avec Paris 2024 son appel \u00e0 projets Olympiade Culturelle.\n#ESS 2024 - Retour sur le Comit\u00e9 de pilotage d\u2019ESS 2024 et la s\u00e9quence \u00e9conomique \u00e0 Marseille\nLundi 28 novembre 2022 s\u2019est tenu, dans les locaux de l\u2019h\u00f4tel de ville de Marseille, le Comit\u00e9 de pilotage strat\u00e9gique d\u2019ESS 2024. L\u2019occasion de pr\u00e9senter le bilan de l\u2019accompagnement propos\u00e9 par la plateforme \u00e0 moins de deux ans des Jeux. Le Comit\u00e9 de pilotage \u00e9tait suivi d\u2019une s\u00e9quence \u00e9conomique, organis\u00e9e \u00e0 l\u2019Epop\u00e9e, \u00e0 destination des entreprises des Bouches-du-Rh\u00f4ne et visant \u00e0 mettre en lumi\u00e8re les opportunit\u00e9s \u00e9conomiques li\u00e9es aux Jeux Olympiques et Paralympiques de 2024 \u00e0 venir \u00e0 l\u2019\u00e9chelle de la r\u00e9gion Provence-Alpes-C\u00f4te d\u2019Azur.\nPORTRAITS D\u2019ACTEURS\nBas\u00e9e \u00e0 Marseille, Acta Vista utilise les chantiers de r\u00e9novation du patrimoine ancien et historique comme leviers de retour \u00e0 l\u2019emploi. Depuis 2002, l\u2019association d\u00e9veloppe formations qualifiantes et chantiers d\u2019insertion afin de permettre \u00e0 des personnes \u00e9loign\u00e9es de l\u2019emploi de se familiariser avec les m\u00e9tiers du patrimoine. Pionnier French Impact, Acta Vista accompagne plus de 500 demandeurs d\u2019emploi chaque ann\u00e9e.\nNEA PACA, bas\u00e9e \u00e0 G\u00e9menos, est une filiale du Groupe NEA, sp\u00e9cialis\u00e9 dans les prestations de services aux entreprises. Entreprise adapt\u00e9e, NEA PACA propose des services de qualit\u00e9 dans des domaines vari\u00e9s (propret\u00e9, imprimerie, b\u00e2timent, syst\u00e8mes d\u2019information\u2026), tout en r\u00e9pondant \u00e0 un besoin en mati\u00e8re d\u2019emploi pour les personnes en situation de handicap du territoire.\nLes 32 structures qui forment le Groupe La Varappe permettent \u00e0 des personnes \u00e9loign\u00e9es de l\u2019emploi de construire un parcours de r\u00e9insertion dans la vie active, dans des secteurs en croissance comme la construction et l\u2019environnement. Le groupe accueille aujourd\u2019hui plus de 4 000 collaborateurs en insertion, d\u00e9veloppe des formations pour encourager la mont\u00e9e en comp\u00e9tence de ses collaborateurs et poursuit son implantation sur le territoire national.\nL\u2019Atelier A\u00efno cherche \u00e0 r\u00e9concilier l\u2019habitant et le b\u00e2ti par une approche sociale et environnementale. Il porte une attention particuli\u00e8re aux mat\u00e9riaux utilis\u00e9s ainsi qu\u2019\u00e0 l\u2019implication des usagers dans ses projets. Il int\u00e8gre principalement des mat\u00e9riaux biosourc\u00e9s, en favorisant les fili\u00e8res courtes. L\u2019engagement de cette SCOP dans la transition \u00e9cologique le pousse \u00e0 favoriser la r\u00e9habilitation plut\u00f4t que la d\u00e9molition, g\u00e9n\u00e9ratrice de d\u00e9chets. Mais quand cela ne peut \u00eatre \u00e9vit\u00e9, certains de ces rebuts sont transform\u00e9s en de nouveaux mat\u00e9riaux.\nNewsletter\ness2024@lescanaux.com\n6 quai de la Seine - 75019 Paris\nR\u00e9ussir les premiers Jeux durables, inclusifs et solidaires de l'histoire !\nNicolas PEYRONNET\nDirecteur ESS 2024\nSol\u00e8ne MOLLIERE\nResponsable communication ESS 2024"
      },
      {
        "title": "CES 2024 : gagner un prix au salon des nouvelles technologies permet-il ...",
        "url": "https://france3-regions.francetvinfo.fr/provence-alpes-cote-d-azur/etre-prime-au-ces-las-vegas-le-salon-des-nouvelles-technologies-est-ce-un-gage-de-reussite-2903813.html",
        "content": "De r\u00e9ussite sur le long terme ? Oui, car cela apporte de la notori\u00e9t\u00e9 Pour Pierre Bellagambi, sa participation en 2018 a \u00e9t\u00e9 \"utile\". Il a gagn\u00e9 un award pour \"Qista\", borne antimoustique...",
        "score": 0.84088,
        "raw_content": "CES 2024 : gagner un prix au salon des nouvelles technologies permet-il \u00e0 une entreprise de d\u00e9coller ?\n15 entreprises de la r\u00e9gion Provence-Alpes-C\u00f4te d\u2019Azur viennent d'arriver \u00e0 Las Vegas pour pr\u00e9senter leur innovation technologique au CES. Obtenir un prix \u00e0 ce salon international permet-il vraiment de r\u00e9ussir sur le long terme ?\nLe CES (Consumer electronics show), le rendez-vous incontournable des amoureux de la tech depuis 1967. Il a ouvert ses portes ce mardi 9 janvier, jusqu'au 12 janvier. 150 entreprises fran\u00e7aises viennent d'arriver pour pr\u00e9senter leurs derni\u00e8res innovations.\nLa R\u00e9gion Sud est particuli\u00e8rement active au CES. Depuis 2017, ces entreprises locales ont d\u00e9j\u00e0 remport\u00e9 39 awards.\nAvec @LaurentSMartin pour l\u2019inauguration du Pavillon @businessfrance !La France, et son identit\u00e9, sont bien repr\u00e9sent\u00e9es avec 150 startups pr\u00eates \u00e0 conqu\u00e9rir le @CES, immense salon international.Comptez sur la R\u00e9gion Sud, qui depuis 2017 a accompagn\u00e9 pr\u00e8s de 250 entreprises ! pic.twitter.com/wyoMjRl6R7\nLa r\u00e9daction de France 3 Provence-Alpes est all\u00e9e \u00e0 la rencontre de trois start-up, laur\u00e9ates des \u00e9ditions pr\u00e9c\u00e9dentes. Toutes ont eu des exp\u00e9riences diff\u00e9rentes concernant ce salon international consacr\u00e9 \u00e0 l'innovation technologique.\nParticiper au CES de Las Vegas, est-ce vraiment un gage de qualit\u00e9 ? De r\u00e9ussite sur le long terme ?\nOui, car cela apporte de la notori\u00e9t\u00e9\nPour Pierre Bellagambi, sa participation en 2018 a \u00e9t\u00e9 \"utile\". Il a gagn\u00e9 un award pour \"Qista\", borne antimoustique \u00e9cologique connect\u00e9e. Et gr\u00e2ce \u00e0 ce prix, il a acquis une \"plus grande notori\u00e9t\u00e9\", fonctionnant sur le long terme.\nCette r\u00e9compense au CES apporte \"un certain prestige, un gage de qualit\u00e9\". \"C'est toujours bien de rappeler aux futurs clients qu'on a obtenu un prix l\u00e0-bas\", soutient le PDG de cette entreprise, bas\u00e9e \u00e0 S\u00e9nas, dans les Bouches-du-Rh\u00f4ne, qui a gagn\u00e9 \u00e9galement deux autres m\u00e9dailles.\nOui, car cela permet d'avoir un r\u00e9seau\n\"Tous les g\u00e9ants de la tech sont l\u00e0\", affirme Pierre Bellagambi. Le salon devrait accueillir, cette ann\u00e9e, plus de 130 000 visiteurs et 4 000 exposants. \"On rencontre des personnes qui pourraient \u00eatre des clients ou des distributeurs potentiels\", rajoute l'entrepreneur.\nIl soutient, en revanche, que m\u00eame si c'est une \"premi\u00e8re \u00e9tape vers le succ\u00e8s\", ce n'est \"pas \u00e0 la sortie qu'on peut devenir des g\u00e9ants de la tech\" ou m\u00eame de \"r\u00e9volutionner l'entreprise\".\nNon, car on peut quand m\u00eame \u00eatre en faillite\nParticiper au CES ne permet pas toujours une prosp\u00e9rit\u00e9 inconditionnelle. Pascal Nuti est un entrepreneur n\u00e9. Trois de ses entreprises cr\u00e9\u00e9es \u00e0 Aix-en-Provence ont gagn\u00e9 un award, \u00e0 Las Vegas. Une douche \u00e0 tr\u00e8s basse consommation, de l'eau purifi\u00e9e avec un syst\u00e8me de photolyse, r\u00e9action chimique par lumi\u00e8re, ou encore une ruche connect\u00e9e.\nEt parmi ces r\u00e9compenses, il a gagn\u00e9 le plus prestigieux titre, \"best of innovation\". Et malgr\u00e9 cet honneur, il a fait faillite. \"Mes innovations se consacrent sur l'impact. Faire recycler les millions de bouteilles en plastique, par exemple. Mais les fonds d'investissement, ils s'en fichent de l'impact, personne ne veut financer quelque chose qui ne leur garantira pas la rentabilit\u00e9 num\u00e9ro un\", nous confie-t-il.\nSon entreprise, Solable, qui fabriquait des douches plus \u00e9cologiques, en consommant seulement 5 % d'\u00e9nergie, bas\u00e9e sur la chaleur de l'eau us\u00e9e, a aussi d\u00e9pos\u00e9 bilan. Seule LaVIe, solution innovante qui permet d'avoir une eau filtr\u00e9e gr\u00e2ce \u00e0 un syst\u00e8me technologique de LED, a prosp\u00e9r\u00e9.\nNon, car le salon a perdu de sa valeur\nM\u00eame si ce salon existe depuis plus de 50 ans, ce salon a perdu de son efficacit\u00e9 pour certains. Jean-Laurent Schaub a cr\u00e9\u00e9 Ween,\u00a0thermostat connect\u00e9 autonome, fabriqu\u00e9 \u00e0 Aix-en-Provence. En 2016, il gagne un prix pour cette invention au CES de Las-Vegas. \"On a multipli\u00e9 par cinq sur la lev\u00e9e de fonds. C'\u00e9tait extraordinaire.\"\nAujourd'hui, il a chang\u00e9 de vie et d'activit\u00e9, et a plus de recul sur ce rendez-vous annuel. \"Il y a trois ans, ce salon ne servait d\u00e9j\u00e0 plus beaucoup. Aujourd'hui, il ne sert \u00e0 rien. Cela a perdu de sa nouveaut\u00e9, de sa fra\u00eecheur.\"\nPour aller plus loin :\nNotre s\u00e9lection d\u2019articles \u00e0 explorer sur le m\u00eame th\u00e8me"
      },
      {
        "title": "Top 10 Specialities in Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "url": "https://provence-alpes-cotedazur.com/en/things-to-do/wine-and-gastronomy/region-sud-top-10-specialities/",
        "content": "Things to do. Wine and gastronomy. Top 10 Specialities in the Region Sud. In Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, meal times are an opportunity to get together, laugh, raise your glasses and savour the produce of this exceptional area. Discover our mouth-watering selection of R\u00e9gion Sud specialities from aperitifs to after-dinner liqueurs!",
        "score": 0.81409,
        "raw_content": "Top 10 Specialities in the Region Sud\nIn Provence-Alpes-C\u00f4te d\u2019Azur, meal times are an opportunity to get together, laugh, raise your glasses and savour the produce of this exceptional area. Discover our mouth-watering selection of R\u00e9gion Sud specialities from aperitifs to after-dinner liqueurs!\nBrighten up your aperitifs\nToday\u2019s menu : tapenade and ros\u00e9\nIf you want to honour the gastronomy of Provence-Alpes-C\u00f4te d\u2019Azur, settle down at a pretty, sun-drenched terrace with your friends to savour a generous tapenade with fresh, crispy bread. Opt for a C\u00f4tes de Provence AOC ros\u00e9 wine\u00a0\u2013 a genuine treat for the palate. A bit of time to spare? Make your own tapenade! Grind up some black olives, capers and Herbes de Provence. Add some anchovy fillets and garlic if you\u2019re a purist, or some ground almonds if you\u2019re feeling adventurous!\nPlan a road trip in Provence\nUne publication partag\u00e9e par D\u00e9lices Du Luberon (@delicesduluberon) le 9 Ao\u00fbt 2016 \u00e0 5 :12 PDT\nCool down with a glass of \u201cCidre de Glace\u201d\nApple des Cimes\nApples shiver in the cold air of the Hautes-Alpes\u2026but with delight! The expert hands of the passionate, six-strong Apple des Cimes team transform them into an exceptional cider perfect for every table \u2013 including those of the R\u00e9gion Sud\u2019s top gastronomic chefs. If you\u2019ve got some nice foie gras in the fridge, their \u201cPomme Givr\u00e9e\u201d cider offers the perfect balance of sweetness and acidity to honour it. An upside-down cake fresh from the oven? Treat your guests to the caramelized aromas of the \u201cPomme R\u00f4tie\u201d cider. Success guaranteed!\nSuccumb to panisses and chichis\nMarseille\nIf you\u2019re strolling on Marseille\u2019s Old Port (Vieux Port), don\u2019t forget to sample the local \u201cpanisses\u201d \u2013 a sort of pancake made with chickpea flour, oil and browned in the oven or pan, before dipping in the sauce of your choice. A simple, traditional and delicious tribute to the city\u2019s gastronomic traditions. If you\u2019ve got a sweet tooth, stop off in the Estaque quarter and choose your stall. A drizzle of oil, a dash of flour, a drop of orange flower water, a sprinkling of icing sugar and voil\u00e0: an authentic \u201cchichi\u201d long doughnut you can relish while gazing out at the Med.\nUne publication partag\u00e9e par My Provence (@myprovenceofficiel) le 21 Oct. 2018 \u00e0 12 :38 PDT\nEnd your meal in style\nTomme de l\u2019Ubaye cheese\nThe end of the meal is nigh! How about adding some excitement to your cheese platter? Take the frank and rustic character of the Tomme de l\u2019Ubaye and add the powerful and unexpected taste of g\u00e9n\u00e9pi liqueur, an Alpine cousin of absinth. Simply push open the door to the Barcelonnette\u00a0dairy to discover this Alpine speciality cheese. For an extra-special culinary feast, you can pair your Tomme and g\u00e9n\u00e9pi with honey bread: its sweet taste contrasts deliciously with the power of the g\u00e9n\u00e9pi, striking a fabulous balance.\nPlan a vacation in the Alps\nDiscover the black gold of Provence\nMarket in Aups\nDiscover the succulent world of truffles at the March\u00e9 d\u2019Aups\u00a0! Simply head to Place Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral on Wednesdays and Thursdays to learn all about this exceptional product. A hub of tradition, culture and gastronomy, this is a great opportunity to chat with local truffle growers on their stands \u2013 they will be delighted to share their passion for the \u201cblack diamond \u201d with you. You\u2019ll also be able to pick up some valuable tips on selecting and preparing fresh truffles to embellish your dishes. Look out for delicate veins, a heady perfume and firm texture.\nTaste the Creamy Brebis Brigasque\nVallouise and Brian\u00e7on\u2019s markets\nSet out to meet Jean-Baptiste and Am\u00e9lie Martin at the markets of Vallouise and Brian\u00e7on. Specializing in \u201cbrebis brigasque\u201d ewe farming, they will be delighted to offer you a taste of the wares of this beautiful and rare breed. Fancy something creamy to finish off your meal? Their yoghurts will make you melt\u2026 Flavoured with natural aromas of verbena, juniper or hyssop, they are all hand-made with love, authenticity and quality ingredients \u2013 and crowned with an Organic label: better make sure you have a roomy bag with you!\nSavour Sisteron lamb\nLe Mas des Saveurs\u00a0restaurant\nUnbeatable tender and sweet, \u201cAgneau de Sisteron\u201d is one of the Region Sud\u2019s star products. If you have a penchant for exceptional culinary experiences, you can savour it at the Provencal restaurant Le Mas des Saveurs. The establishment\u2019s signature dish, you\u2019ll find genuine \u201cAgneau de Sisteron\u201d here in every shape and form, crowned with a Red Label. And if you\u2019re a budding chef, prepare some Sisteron lamb fillets with an aubergine caviar, rosemary and a pinch of Camargue sea salt \u2013 your guests will be overjoyed!\nDiscover Sisteron\nUne publication partag\u00e9e par Laetitia Allemand (@laetitiaallemand) le 28 Nov. 2017 \u00e0 11 :09 PST\nWow your palate with the wines of Laetitia\nAllemand vineyard\nIf you enjoy a good story, get ready to drink in the words of Laetitia Allemand\u00a0! After an exciting and successful 15-year career in journalism and writing, this young woman has now taken up the reins of the family vineyard. From \u201cPetit Plaisirs\u201d\u00a0perfect for casual get-togethers to \u201cTh\u00e9\u00fcsiens\u201d\u00a0firmly anchored in the local terroir, or the mini \u201cPrestiges\u201d\u00a0bottles, Domaine Allemand knows how to please even the most demanding connoisseurs. Round off your tasting session with the Mollard grape, unique in the French Alps.\nPierce the secret of honey with Jean-Louis\nPays de Grasse\nhis honey maker in the Pays de Grasse\u00a0area is worth his weight in gold! Awarded the highest distinction at the prestigious \u201cConcours G\u00e9n\u00e9ral Agricole de Paris\u201d agricultural fair, Jean-Louis Lautard is a king bee\u2026 Step into the wings of his succulent world, from the hive to the fragrant shelves of the boutique filled with the finest pots of gold. Rosemary, lavender or all-flower: simply pick the honey\u00a0of your dreams and get ready for a firework display of flavours.\nGift and souvenirs ideas\nCook like a Chef\u00a0\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf73\nInstitut Gastronomie Riviera\nEver dreamed of being a top chef? The cookery and pastry-making classes hosted by the Institut Gastronomique Riviera\u00a0in Seillans are sure to make you starry-eyed! You can opt for a culinary morning or gastronomic evening, with two leading chefs guiding you from the range to the oven\u2026 A whole world of flavours, spices and professional techniques awaits you, topped with swirls of steam and good humour! Your kids can join in the fun too with the \u201cTout Petits\u201d workshops concocted specially for little chefs!\nBecome a Bouillabaisse expert\nLe Miramar gastronomic restaurant\nMost people go Le Miramar in Marseille with the firm intention of feasting on the house speciality: bouillabaisse of Marseille! A genuine local institution, the restaurant now offers budding chefs a chance to learn how to make this classic Provencal dish like a pro. And you can enjoy tasting your creation with your fellow cooks after your class."
      },
      {
        "title": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur - Wikipedia",
        "url": "https://en.wikipedia.org/wiki/Provence-Alpes-C\u00f4te_d'Azur",
        "content": "Corsican 1.1% Immigration According to a 2009 study, nearly 40% of all newborns in Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur in 2007 had at least one parent of an immigrant background, mostly Italian, Spanish, Portuguese and Maghrebi. This is the second-highest rate after \u00cele-de-France (Greater Paris), where the figure was around 56%. [13]",
        "score": 0.80093,
        "raw_content": "Contents\nProvence-Alpes-C\u00f4te d'Azur\nProvence-Alpes-C\u00f4te d'Azur[3] (French pronunciation: [p\u0281\u0254v\u0251\u0303s alp kot dazy\u0281] \u24d8;[4] commonly shortened to PACA; Italian: Provenza-Alpi-Costa-Azzurra; English: Provence-Alps-French Riviera), also known as R\u00e9gion Sud (Southern Region), is one of the eighteen administrative regions of France, the far southeastern on the mainland. Its prefecture and largest city is Marseille.\nHistory[edit]\nThe region is roughly coterminous with the former French province of Provence, with the addition of the following adjacent areas: the former papal territory of Avignon, known as Comtat Venaissin; the former Sardinian-Piedmontese County of Nice annexed in 1860, whose coastline is known in English as the French Riviera and in French as the C\u00f4te d'Azur; and the southeastern part of the former French province of Dauphin\u00e9, in the French Alps. Previously known by the acronym PACA, the region adopted the name R\u00e9gion Sud as a commercial name or nickname in December 2017.[5]\nGeography[edit]\nIt encompasses six departments in Southeastern France: Alpes-de-Haute-Provence, Alpes-Maritimes, Bouches-du-Rh\u00f4ne, Hautes-Alpes, Var and Vaucluse. It is bounded to the east by the France\u2013Italy border, to the south by the Mediterranean Sea and by the Principality of Monaco, to the north by Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes and to the west by Occitanie, with the Rh\u00f4ne marking its westernmost border. According to the 2015 census, 5,007,977 people live in the region.[6]\nSymbols[edit]\nThe region logotype displays the coat of arms created in the 1990s and which combines the coats of arms of the old provinces making up Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur. The region's economy is the third largest in France, just behind \u00cele-de-France and Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes. Its GDP in 2015 was \u20ac168.2 billion (US$190.5 billion)[7] while its per capita GDP was \u20ac30,863 (US$34,950).[8]\nDemographics[edit]\nPopulation[edit]\nAs of 2018, the population of the region was 5,052,832; Marseille and its metropolitan area is the most populous in the region with a city population of 868,277, an urban population of 1,607,292 and a metropolitan population of 1,863,762.[9] Marseille is the second largest city in France after Paris, and has the third largest metropolitan population, behind those of Paris and Lyon respectively.[10]\nNice is host to the second-largest population concentration in the region, with a city population of 344,875 and an urban population of 1,005,230, making it the fifth-most populous city in France.\nLanguages[edit]\nThe absolute majority of the population speaks French but many regional and foreign languages are present in the region.[11]\nThe 1999 Census, which included a complementary survey asking for the mother tongue of the respondents, gave results on the most spoken mother tongues in Provence after French:[12]\nImmigration[edit]\nAccording to a 2009 study, nearly 40% of all newborns in Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur in 2007 had at least one parent of an immigrant background, mostly Italian, Spanish, Portuguese and Maghrebi. This is the second-highest rate after \u00cele-de-France (Greater Paris), where the figure was around 56%.[13] Since the 1960s, the region has been a major immigration centre from France and into France, mostly due to Northern French and to Mediterranean immigration from countries such as Portugal, Spain, Italy, Algeria, Tunisia and Morocco.[14]\nDepartments[edit]\nProvence-Alpes-C\u00f4te d'Azur is divided into 6 departments. These are Alpes-de-Haute-Provence, Hautes-Alpes, Alpes-Maritimes, Bouches-du-Rh\u00f4ne, Var and Vaucluse.\nMajor cities[edit]\nThe largest cities in the region are Marseille (regional prefecture), Nice, Toulon and Aix-en-Provence, each with a population exceeding 100,000 inhabitants at the 1999 census. After Marseille, Nice is the second most populous city in the region, with a city proper population of about 350,000 and an urban population exceeding 1 million.\nMarseille has an urban area of 2 million inhabitants and is the largest and capital city of Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur region. It is also the second-most populated city in France, just behind Paris, and the city with the third-largest metropolitan population in France, behind Paris and Lyon, respectively.\nAlong with Nice and Marseille, the region is also made internationally popular with Cannes, a city that, despite its comparatively small size (population of 73,603 in 2012), hosts the annual Cannes Film Festival, which has highly popularized the region. In addition, Arles has become renowned as the city where Vincent van Gogh lived and painted 300 paintings.\nToulon is a large military harbour on the Mediterranean coast and is home to a French naval base. It is the capital of the Var department in the region. Also, Aix-en-Provence has long been a university town and, to this day, remains the most important educational centre in the region.\nBelow is a list of the most populated cities in the region along with their population (city proper) according to the most recent census:\nGeography[edit]\nThis region has a total area of 31,400\u00a0km2 (12,100\u00a0sq\u00a0mi). It has a wide variety of landscapes, from the Alps mountains to plains and coastal areas like Nice and Marseille, which form the majority of the land area. The region has a Mediterranean coastline on the south, on which the majority of its population lives. It borders Italy (Liguria and Piedmont) to the east, Monaco (Fontvieille, La Colle, La Rousse, Larvotto, Les Moneghetti, Les R\u00e9voires, Saint Michel) in the south-east, and the French regions of Auvergne-Rhone-Alpes to the north and Occitanie to the west. The Rh\u00f4ne, Durance, Var and Arc rivers run through the region. The borders were unaffected by the 2016 French regional reforms.\nThis region is famous for the C\u00f4te d'Azur (French Riviera), which spans the coastal cities of Nice, Saint-Laurent-du-Var, Antibes, Juan-les-Pins, Cannes, Mandelieu-la-Napoule, Fr\u00e9jus, Saint-Rapha\u00ebl, Sainte-Maxime and Saint-Tropez; and on the Rh\u00f4ne river, the city of Avignon which is surrounded by medieval stone walls.\nRegional government and politics[edit]\nThe Regional Council of Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur is the legislative body (assembl\u00e9e d\u00e9lib\u00e9rante) of the region. The President of the Regional Council has been Renaud Muselier formerly of The Republicans (LR) since 2017.[15]\nPolitical tendencies[edit]\nIn the recent years, The Republicans have gained strong support in the region. Following the 2015 regional election, the party took control of the regional executive, which had been previously controlled by the Socialist Party (PS). Christian Estrosi succeeded Michel Vauzelle as President of the Regional Council. The 2015 election was also a show of force for the National Front (FN), led by Marion Mar\u00e9chal-Le Pen, which garnered over 45% of the vote in the second round.[16] The Socialist Party lost all representation at the regional level.\nThe French Communist Party (PCF) historically had several strongholds in the region from the 1920s onward, including Aubagne, Draguignan, La Ciotat, Beausoleil, Martigues, Gardanne, Arles as well as some suburbs of Marseille, although not enough to win regional elections; the party usually received about 10% of the vote. In the 2002 presidential election, this declined to 4%.[17] In 2007, it dropped below 2%.[18]\nNowadays the main competition in regional politics is between the right-wing The Republicans and the far-right National Rally (formerly National Front).[19] In the second round of the 2021 regional election, The Republicans received 57.3% of the vote against the National Rally's 42.7% with a list led by Thierry Mariani.[20] The Socialist Party, present in the first round on a joint list led by Europe Ecology \u2013 The Greens, failed again to win any seats.\nThe 2022 presidential election marked the first time a far-right candidate won a majority of the vote in the second round in Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur. Marine Le Pen won a majority of the vote in three of the six departments (55.1% in Var, 52% in Vaucluse and 51.5% in Alpes-de-Haute-Provence); her respective scores in the remaining three (49.9% in Alpes-Maritimes, 47.9% in Bouches-du-Rh\u00f4ne and 44.9% in Hautes-Alpes) were superior to her national total (41.5%).[21]\nPresidential election results[edit]\nIn the second round of the last four presidential elections, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur voted as follows, with the winner of the election indicated in italics:\nEconomy[edit]\nThe regional income per capita is close to the French national average. Income inequality however is higher than in other regions: it is ranked the 2nd region most marked by inequalities after \u00cele-de-France.[22] The region is ranked fifth by GDP (as of 2016).[23] Between 2007 and 2011, the region registered an average annual growth rate of 1.6% of GDP (Eurostat), close to the national average annual growth rate of 1.5%. Representing 7.2% of the national GDP over the period,[24] the region is an important economic powerhouse.\nIn 2013, the region was responsible for 7.4% of national employment,[25] with an employment rate of 60.9%.[26] The region's employment success has a main characteristic: a higher concentration of elderly people than in the rest of France (respectively 27.1% and 24.1% in 2013).[27]\nWith more than 80% of regional employment in the service sector in 2016,[28] the regional economy is mostly oriented towards service activities, above the national average of 75.8%.[29] The sector grew between 2000 and 2010 (3.1% on annual average versus 2.1% in France). The region concentrates more on commercial activities than financial ones than the rest of France does; principally because of tourism. 34% of the labour force is employed in retail and trade, against 32% at the national level. Moreover, the sector strongly contributes to growth of added value (81.5% vs. 77.3% at the national level). The industrial sector (existing mainly through the Marseille-Fos Port), including construction, consists of 17.1% of regional employment (vs. 20.6% in the rest of France), and contributes to 9.3% of gross added value, 3.2 points below the French level.\nEmployment in the agricultural sector is lower than the national level (2.4% against 3.1%). However, it grew at a rate of 4.1% annually on average between 2000 and 2008, while the rest of the country saw its agricultural employment decline by 2.4%. According to the INSEE, the region is characterised by a strong presence of SMEs of less than 500 employees, which represent 91.2% of local businesses (higher than the national average of 90.9%). Retail activities and tourism explain these figures.\nThe region's economy is dependent on tourism like most coastal places but also a majority of its economy is dependent on coastal activities. PACA is the 3rd richest French region and ranks 19th on the European scale. Its prosperity is mainly thanks to its attractiveness in terms of tourism; it is indeed one of the world's favourite tourist destinations, welcoming about 34 million tourists every year. The service sector predominates and provides many good jobs. In 2009, the region was admittedly affected by the global economic crisis, albeit to a small extent. It is (after the Paris area) the 2nd French region with regards to business startups.\nIf tourism is the driving force of Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, the region is also a leader when it comes to innovative sectors, such as high technology, biotechnology, and microelectronics. Education, for its part, is well developed with the region's various universities, international schools, preparatory classes for specialist university courses, and engineering and business schools. All these institutions of higher learning help contribute to the human capital needed by the region to meet current technological challenges.\nThe region has a total GDP (2018) of \u20ac166.4 billion (US$188.7 bn), the sixth highest in France.[30] It has a per capita GDP of \u20ac30,864 (US$34,994),[31] slightly higher than the French average. According to a recent survey, a person living in Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur has an average annual income of about \u20ac37,489 (US$45,755).\nThe region has been part of the Alps\u2013Mediterranean Euroregion since 10 July 2007.[32]\nCulture[edit]\nThe region is one of the most visited of France, and has therefore many well-known museums, mostly in Marseille: the Museum of European and Mediterranean Civilisations, the Mus\u00e9e Cantini, the Mus\u00e9e Grobet-Labadi\u00e9, the Marseille History Museum, the Mus\u00e9e des beaux-arts de Marseille, the Mus\u00e9e de la Fa\u00efence de Marseille and the Mus\u00e9um d'histoire naturelle de Marseille are some of the tourist spots of the city. However, other museums are internationally recognised, like the Mus\u00e9e Matisse, the Mus\u00e9e d'art moderne et d'art contemporain, the Mus\u00e9e Marc Chagall, the Mus\u00e9e international d'Art na\u00eff Anatole Jakovsky, the Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Nice, the Mus\u00e9e National du Sport and the Mus\u00e9um d'histoire naturelle de Nice.\nTransportation[edit]\nAirports[edit]\nProvence-Alpes-C\u00f4te d'Azur has two of the busiest airports in France: Nice C\u00f4te d'Azur Airport (ranking third nationally after Charles de Gaulle Airport and Orly Airport) and Marseille Provence Airport (ranking fifth nationally after Lyon\u2013Saint-Exup\u00e9ry Airport).[33] Nice saw 14,485,423 people travelling through its airport in 2019,[34] while 10,151,743 used Marseille to fly.[35] As of 2019, the third-busiest airport in Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur is Toulon\u2013Hy\u00e8res Airport (507,199 passengers),[36] ranking 27th nationally.\nMotorways[edit]\nThe region is at the centre of a complex and dense motorway network, in the heart of Mediterranean coast. Motorways are operated by ASF, ESCOTA,[37] SMTC, MPM (Marseille Metropolis) and DIR Med (State). In PACA, motorways have the particularity to serve the city centres of large cities, unlike other large cities of France. This is due to their comparatively early construction in relation to the motorways of France's other regions.\nTrains[edit]\nThe region is served by 13 high-speed trains stations and one more in the Principality of Monaco. Two stations are situated on the LGV M\u00e9diterran\u00e9e opened in 2001: Avignon TGV and Aix-en-Provence TGV. The others stations served by high-speed services are Avignon-Centre, Arles, Miramas, Marseille-Saint-Charles, Toulon, Les Arcs-Draguignan, Saint-Rapha\u00ebl-Valescure, Cannes, Antibes, Nice-Ville and Menton.\nDespite the importance of the region in the national economy and demography, the national services on conventional network are not very high due to the fact of the saturations of the tracks with high speed and regional trains.\nAll regional trains services are operated by SNCF TER Provence-Alpes C\u00f4te d'Azur, except between Nice and Digne-les-Bains, operated by CP, the own-region company. The Regional Council of Provence-Alpes C\u00f4te d'Azur is the transport authority and defines the services in all region. An attractive fare permits to transport more than 100,000 passengers every day in 750 trains. Trains are leaving every 15, 20, 30, 60 or 120 minutes on each line.\nWith only one big line, the tracks are saturated causing delays or cancellations. The region has to rent other trains from other regions to respond at the offer. In 2016, during the second Council of the Year at the Region Hall in Marseille, in front of politicians and the new President of the Regional Council of Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur Christian Estrosi, the SNCF CEO, Guillaume Pepy, has announced the impossibility of the company to respond to the demand. The Marseille-Saint-Charles Station, the Marseille's main railway station cannot support more than 23 trains an hour and the tracks are too old and not enough to accept an average of the capacity. The project of new high-speed line called LGV PACA in 2030 could permit to increase trains on tracks with a new crossing of Marseille with a tunnel. Two new stations will be created in the territory of the city and a new line between Cannes and Nice C\u00f4te d'Azur Airport.\nServices operated by CP:\nServices operated by SNCF are declined with two appellations unlike other regions\u00a0: TER, normally suburban trains and Intervilles, long-distance regional trains.\nServices operated by SNCF Intervilles:\nServices operated by SNCF TER:\nEnvironment[edit]\nThe mining company Alteo processes bauxite to produce aluminium, resulting in various waste materials such as \"boues rouges\" (red mud) and arsenic. The dumping of this waste in the marine reserve of Calanques National Park for six years was authorised by the French Government in 2015. Company representatives have dismissed environmental concerns as exaggerated and uninformed.[38][39][40][41] The region also includes another national park, Port-Cros National Park near Toulon.\nDue to motor vehicle traffic, the urban areas are often saturated on a daily basis, but cities are investing in public transport networks such as Marseille's subway (2 lines) and tramway (3 lines), the Aubagne tramway (1 line) and the Nice tramway (3 lines). Other networks existed at the beginning of the 20th century in smaller cities such as Aix-en-Provence, Avignon, La Ciotat and Toulon but are now gone.\nEducation[edit]\nMajor universities of the region include the Aix-Marseille University, the University of Toulon, the University of Avignon and the C\u00f4te d'Azur University. Other towns have higher education classes but no universities.\nReferences[edit]\nExternal links[edit]"
      },
      {
        "title": "Vivre C\u00f4t\u00e9 Sud Aix-en-Provence 2024 - TradeFairDates",
        "url": "https://www.tradefairdates.com/Vivre+C\u00f4t\u00e9+Sud-M8327/Aix-en-Provence.html",
        "content": "With a program that includes both informative and entertaining elements, Vivre C\u00f4t\u00e9 Sud remains an essential event for all those interested in design, decoration, and southern lifestyle. The Vivre C\u00f4t\u00e9 Sud will take place on 4 days from Friday, 31. May to Monday, 03. June 2024 in Aix-en-Provence. Calendar entry. Apple Calendar.",
        "score": 0.77776,
        "raw_content": "Vivre C\u00f4t\u00e9 Sud Aix-en-Provence\n31 May. - 03 Jun. 2024\n| Fair for home and garden decorations and the lifestyle of the south\nVivre C\u00f4t\u00e9 Sud is a prestigious and significant lifestyle and decoration event in southern France, which has been held annually since 1996 in the picturesque Parc Jourdan in Aix-en-Provence. Under the leadership of the renowned French media conglomerate Groupe Express Roularta, the fair provides an inspiring platform for the exchange of ideas, creations, and high-quality objects from various sectors, with a particular emphasis on home and garden decorations. The venue, Parc Jourdan, captivates with its beautiful landscape and characteristic Mediterranean elements that shape the ambiance of the fair. The park is particularly known for its well-maintained lawns, beautifully arranged flower beds, and a variety of trees, including large plane trees and palms, providing shaded areas for picnics and relaxation.\nThe Vivre C\u00f4t\u00e9 Sud will take place on 4 days from Friday, 31. May to Monday, 03. June 2024 in Aix-en-Provence.\nAudience:\nprofessional visitors and general public\nCycle:\nannually\nLocal time:\n18:16 h (UTC +01:00)\nFair location:\nHotels\nfor trade fair date in Aix-en-Provence\nx\nFair location:\nHotels\nfor trade fair date in Aix-en-Provence\nDowntown Aix-en-Provence: 2.49 km in a straight line\nTrade Fairs in Aix-en-Provence\nProduct groups: antique furniture, bathroom furniture, decorations, fabrics, fireplaces, floor coverings, fragrances, garden furniture, herbs, kitchen furniture, lamps, pottery, spirits, sweets, table decorations, wall coverings, windows, wines, \u2026\nDisclaimer: No responsibility is taken for the correctness of this information. Errors and alterations excepted! Fair dates and exhibition sites are subject to change by the respective trade fair organiser.\nPictures\nUpload a picture from your booth on the Vivre C\u00f4t\u00e9 Sud\nor other fair impressions!\nTrade show suppliers\nFAQ\nWhere does the Vivre C\u00f4t\u00e9 Sud taking place?The Vivre C\u00f4t\u00e9 Sud fair takes place in Aix-en-Provence, at the Parc Jourdan.\nWhen is the Vivre C\u00f4t\u00e9 Sud taking place?Visit the Vivre C\u00f4t\u00e9 Sud from 31 May. - 03 Jun. 2024.\nHow often does the Vivre C\u00f4t\u00e9 Sud take place?The Vivre C\u00f4t\u00e9 Sud takes place annually.\nWhat kind of fair is the Vivre C\u00f4t\u00e9 Sud?The Vivre C\u00f4t\u00e9 Sud is an exhibition for Furniture, Lifestyle and Interior Design.\n\u00a9 2008-2024 Sima Media GmbH | Texts, images, graphics and the design of this website are protected by copyright. Any use beyond the narrow limits of copyright law is not permitted without consent. Abuse will be admonished without warning. The logos and trade names shown are registered trademarks and therefore property of the respective companies. Changes and errors excepted! Changes of exhibition dates or places are reserved to the respective trade fair organizer. All statements without guarantee."
      },
      {
        "title": "R\u00e9gion Sud - Provence-Alpes-C\u00f4te-d'Azur",
        "url": "https://www.maregionsud.fr/",
        "content": "Bonne ann\u00e9e 2024 en R\u00e9gion Sud Retrouvez toute l'actualit\u00e9 Des lyc\u00e9ens font le proc\u00e8s au harc\u00e8lement scolaire En savoir + Candidatez pour vivre l'exp\u00e9rience Vivatech En savoir + Estelle, Greg et Romain Les 3 marques monde : la m\u00e9lodie du sud Ecouter l'\u00e9pisode Besoin d'information ? Actualit\u00e9s Agendas M\u00e9dias Grands Formats Je m'abonne",
        "score": 0.77425,
        "raw_content": "Acc\u00e8s rapides\nC\u00e9r\u00e9monie de pr\u00e9sentation des V\u0153ux 2024\naux corps constitu\u00e9s\nGarde r\u00e9gionale forestiere : c'est le moment de postuler\n\"Mieux produire\" pour \"mieux manger\"\nLe label 100% Valeurs du Sud\nEstelle, Greg et Romain\nLes 3 marques monde : la m\u00e9lodie du sud\nBesoin d'information ?\nQuoi de neuf ?\nEnvironnement\nLes pollinisateurs sauvages, alli\u00e9s de la biodiversit\u00e9\n#2- Terre de jeux - CREPS\nDans les coulisses de la f\u00eate du citron\n27 janvier\nWIM Fest\nMaussane-les-Alpilles\nDu\n02 f\u00e9vrier\nau\n04 f\u00e9vrier\nL'autre festival\nAvignon\nCulture\n\u00ab\u202fDes exploits, des chefs-d\u2019\u0153uvre\u202f\u00bb\u202f: d\u00e9couvrez l\u2019expo des JO\u202f!\nJe m'abonne\nPour suivre toute l'information de la r\u00e9gion sud\nVos aides\nNouvelles aides publi\u00e9es\nDispositif d\u2019aide pour la structuration de la fili\u00e8re truffes : animation, plantation,\u00a0...\nEn savoir +\nAide \u00e0 la pr\u00e9paration aux s\u00e9lections \u00e0 l'entr\u00e9e en formation des m\u00e9tiers du soin et du grand\u00a0...\nEn savoir +\nAides dont l\u2019\u00e9ch\u00e9ance approche\nGarde r\u00e9gionale des lyc\u00e9es 2024-2028\nEn savoir +\nAMI - Parcours d\u2019accompagnement en intelligence et s\u00e9curit\u00e9 \u00e9conomiques\nEn savoir +\nToutes les aides\nZOOM SUR\u2026.\nUne ann\u00e9e au lyc\u00e9e\nL\u2019occasion de se retrouver, au fil de l\u2019ann\u00e9e, sur les bancs du lyc\u00e9e.\n\u00c9pisode 4 - Des Ovinpiades qui laissent bouche b\u00ea\u00ea\u00ea !\nDans ce nouvel \u00e9pisode, la salle de classe s\u2019est transform\u00e9e en bergerie ! Au Domaine du Merle \u00e0 Salon de Provence, 44 \u00e9l\u00e8ves venus des lyc\u00e9es agricoles de la r\u00e9gion se disputent le pr\u00e9cieux titre du meilleur berger de France. Tri des b\u00eates, soins, pes\u00e9e, taille des onglons, les jeunes \u00e2g\u00e9s de 16 \u00e0 24 ans ont particip\u00e9 \u00e0 une s\u00e9rie d\u2019\u00e9preuves th\u00e9oriques et techniques. Les ovinpiades sont organis\u00e9es dans le cadre du programme national Inn\u2019ovin, par la maison r\u00e9gionale de l\u2019\u00e9levage et la FROSE (f\u00e9d\u00e9ration r\u00e9gionale Ovine Sud\u2019Est), et se soldent par une finale nationale au Salon de l\u2019Agriculture. Elles regroupent des jeunes venus de tous les milieux, qui ont en commun l\u2019amour de la brebis et des grands espaces, l\u2019envie de faire leurs preuves, entre passion et comp\u00e9tition. Rencontre avec les bergers de demain.\nRegarder l'\u00e9pisode\nAbonnez-vous \u00e0 notre newsletter\nH\u00f4tel de R\u00e9gion\n27, place Jules Guesde\n13481 Marseille Cedex 20\nContacter la R\u00e9gion\nModule d'accessibilit\u00e9"
      },
      {
        "title": "Appel \u00e0 projets \u00ab RECHERCHE \u00bb 2024 - R\u00e9gion Sud - Provence-Alpes-C\u00f4te-d ...",
        "url": "https://www.maregionsud.fr/vos-aides/detail/appel-a-projets-recherche-2024",
        "content": "Au travers de l'appel \u00e0 projets de recherche 2024, la R\u00e9gion Sud soutient des projets de recherche pouvant renforcer les connaissances scientifiques qui permettront les innovations industrielles et de services en lien avec les fili\u00e8res strat\u00e9giques et les technologies cl\u00e9s de la r\u00e9gion, d\u00e9finies dans le sch\u00e9ma r\u00e9gional de d\u00e9veloppement \u00e9conomiqu...",
        "score": 0.77333,
        "raw_content": "Acc\u00e8s rapides\nAppel \u00e0 projets \u00ab RECHERCHE \u00bb 2024\nAppels \u00e0 projets\nL\u2019appel \u00e0 projets Recherche a pour objectif de soutenir le d\u00e9veloppement de projets de recherche interinstitutionnels et interdisciplinaires, des projets de plateformes technologiques ainsi que des projets de recherche \u00e0 caract\u00e8re exploratoire s\u2019inscrivant dans les fili\u00e8res strat\u00e9giques et/ou les technologies cl\u00e9s d\u00e9finies par le Sch\u00e9ma r\u00e9gional de d\u00e9veloppement \u00e9conomique, d\u2019innovation et d\u2019internationalisation, (Cf. Annexe n\u00b03 du SRDEII) et principalement dans les priorit\u00e9s du Plan Climat r\u00e9gional dont les axes sont pr\u00e9cis\u00e9s sur le lien suivant : Plan Climat : gardons une Cop d'avance.\nBon \u00e0 savoir\nPour qui ?\nTout organisme public de recherche et \u00e9tablissement d'enseignement sup\u00e9rieur implant\u00e9 en Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur (Universit\u00e9, EPST, EPIC, Ecoles\u2026) peut \u00eatre b\u00e9n\u00e9ficiaire d\u2019un soutien r\u00e9gional sous forme de subvention. Les projets pr\u00e9sent\u00e9s au titre du volet \u00ab G\u00e9n\u00e9ral \u00bb et du volet \u00ab plateforme \u00bb devront associer \u00e9troitement plusieurs laboratoires ou \u00e9quipes de recherche r\u00e9gionaux.\nPourquoi candidater ?\nCet appel \u00e0 projets comporte trois volets :\nEn mati\u00e8re d\u2019intelligence artificielle, d\u2019autres appels \u00e0 projets et dispositifs compl\u00e9mentaires pourront \u00eatre mis en oeuvre au cours de l\u2019ann\u00e9e.\nQuelle est la nature de l'aide ?\nLe financement r\u00e9gional est conditionn\u00e9 par le respect du cadre d\u2019intervention de \u00ab l\u2019Appel \u00e0 projets de recherche - 2024 \u00bb :\nPlus d'informations sur la Nature et le montant de l'aide r\u00e9gionale\nQuels sont les crit\u00e8res d'\u00e9ligibilit\u00e9 ?\nPour \u00eatre \u00e9ligibles, les projets doivent :\nComment en b\u00e9n\u00e9ficier ?\nVotre dossier complet de demande de subvention \u00e0 la R\u00e9gion Provence-Alpes-C\u00f4te d\u2019Azur pourra \u00eatre d\u00e9pos\u00e9 jusqu\u2019au 28 f\u00e9vrier 2024. Le dossier doit \u00eatre d\u00e9pos\u00e9 sur la plateforme subventions en ligne de la R\u00e9gion\nD\u00e9p\u00f4t des dossiers Les dossiers de candidature, diffus\u00e9s par la R\u00e9gion, devront \u00eatre d\u00e9pos\u00e9s sur la plateforme de d\u00e9p\u00f4t en ligne de demandes de subvention de la R\u00e9gion Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur\u00a0https://subventionsenligne.maregionsud.fr\navec copie par voie \u00e9lectronique au Service et seront joints en pi\u00e8ces annexes lors du d\u00e9p\u00f4t d\u00e9mat\u00e9rialis\u00e9 :\nLes dossiers incomplets ou transmis directement par les laboratoires ne seront pas recevables.\nCalendrier Ce pr\u00e9sent appel \u00e0 projets sera ouvert \u00e0 compter du 1er d\u00e9cembre 2023. La date limite de d\u00e9p\u00f4t des dossiers sur la plateforme d\u00e9mat\u00e9rialis\u00e9e de la R\u00e9gion est pr\u00e9cis\u00e9e dans les dossiers de candidature.\nPlus d'info :\nAu travers de son nouveau sch\u00e9ma r\u00e9gional de l'enseignement sup\u00e9rieur, de la recherche et de l'innovation, la R\u00e9gion Sud entend renforcer, au travers de son \u00e9cosyst\u00e8me de recherche dense et performant, son potentiel d\u2019innovation et soutenir une recherche d\u2019excellence visible et reconnue \u00e0 l\u2019\u00e9chelle locale, nationale et internationale. La R\u00e9gion Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur poursuit \u00e9galement son engagement pour r\u00e9pondre aux enjeux d\u2019adaptation au changement climatique. Au travers de l\u2019appel \u00e0 projets de recherche 2024, la R\u00e9gion Sud soutient des projets de recherche pouvant renforcer les connaissances scientifiques qui permettront les innovations industrielles et de services en lien avec les fili\u00e8res strat\u00e9giques et les technologies cl\u00e9s de la r\u00e9gion, d\u00e9finies dans le sch\u00e9ma r\u00e9gional de d\u00e9veloppement \u00e9conomique, d\u2019innovation et d\u2019internationalisation (SRDEII) et son Plan Climat R\u00e9gional \u00ab Gardons une Cop d\u2019avance \u00bb.\nRessources \u00e0 t\u00e9l\u00e9charger\n(docx\n-\n706 Ko)\n(docx\n-\n703 Ko)\n(docx\n-\n703 Ko)\nLiens \u00e0 consulter\nContact\nService Innovation Recherche et Enseignement Sup\u00e9rieur27, place Jules Guesde 13481 Marseille cedex 20\nGestionnaire : Laura DELAMARE 04 91 57 57 84ldelamare@remove-this.maregionsud.fr\nOrientations prioritaires\nLe volet \u00ab G\u00e9n\u00e9ral \u00bb permet de soutenir des projets de recherche int\u00e9gr\u00e9s ambitieux, associant au moins deux \u00e9quipes de recherche et n\u00e9cessitant l\u2019acquisition d\u2019un ou plusieurs \u00e9quipements scientifiques indispensables \u00e0 la r\u00e9alisation du projet, et \u00e9ventuellement l\u2019accueil de doctorants au sein des laboratoires partenaires.\nLes objectifs du volet \u00ab G\u00e9n\u00e9ral \u00bb de l\u2019appel \u00e0 projets sont de :\nLe volet \u00ab Plateforme \u00bb permet de soutenir la mise en place ou le d\u00e9veloppement de plateformes technologiques de haut niveau partag\u00e9es par des \u00e9quipes r\u00e9gionales de recherche.\nCes plateformes sont le regroupement sur un m\u00eame site des \u00e9quipements scientifiques et des moyens humains destin\u00e9s \u00e0 offrir \u00e0 une communaut\u00e9 d\u2019utilisateurs des ressources technologiques (ou bases de donn\u00e9es, pour les sciences humaines et sociales, \u00e9conomiques, juridiques, math\u00e9matiques et informatiques) de haut niveau. La plateforme doit \u00eatre ouverte aux niveaux r\u00e9gional et national, non seulement aux \u00e9quipes du site, mais aussi aux exp\u00e9rimentateurs ext\u00e9rieurs, quel que soit leur rattachement (organismes publics, entreprises\u2026). La plateforme doit \u00eatre orient\u00e9e sur les fili\u00e8res strat\u00e9giques et / ou les technologies clefs et s\u2019inscrire principalement dans les priorit\u00e9s du Plan Climat r\u00e9gional et/ou de l\u2019intelligence artificielle.\nLes moyens sp\u00e9cifiques (personnel / maintenance) n\u00e9cessaires \u00e0 son fonctionnement, bien que non financ\u00e9s par le pr\u00e9sent dispositif, doivent \u00eatre pr\u00e9vus et mis en place d\u00e8s son ouverture.\nLe volet \u00ab Exploratoire \u00bb est destin\u00e9 \u00e0 ouvrir de nouveaux espaces de cr\u00e9ation pour les chercheurs de la r\u00e9gion. Il a vocation \u00e0 donner une impulsion \u00e0 l\u2019\u00e9mergence de projets de recherche qui s\u2019inscrivent principalement dans les priorit\u00e9s du Plan Climat r\u00e9gional et/ou de l\u2019intelligence artificielle :\nIl doit permettre des investigations et l'obtention de r\u00e9sultats pr\u00e9liminaires qui favoriseront l'\u00e9laboration de projets ambitieux finan\u00e7ables par des agences nationales ou internationales. Il n'a pas vocation \u00e0 financer des projets qui sont d\u00e9j\u00e0, ou pourraient \u00eatre, soutenus par lesdites agences. Les projets devront se distinguer par l\u2019originalit\u00e9 :\nPlus d'informations sur la Nature et\nle montant de l'aide r\u00e9gionale\n1. R\u00e9gime d\u2019aide d\u2019Etat applicable\nL\u2019intervention publique s\u2019effectue dans le respect de la r\u00e9glementation de l\u2019Union europ\u00e9enne applicable en mati\u00e8re d'aides d'\u00c9tat (articles 107 \u00e0 109 du Trait\u00e9 sur le Fonctionnement de l\u2019Union Europ\u00e9enne). Il est tenu compte, pour appr\u00e9cier la compatibilit\u00e9 de l'intervention du fonds avec le march\u00e9 int\u00e9rieur, de la communication de la Commission europ\u00e9enne du 27 juin 2014 relative \u00e0 l'encadrement communautaire des aides d'\u00c9tat \u00e0 la recherche, au d\u00e9veloppement et \u00e0 l'innovation (JOUE C198/1 du 27 juin 2014) et du r\u00e8glement g\u00e9n\u00e9ral d\u2019exemption par cat\u00e9gories 651/2014 du 17 juin 2014 et ses modifications (RGEC). Il est fait application du r\u00e9gime cadre exempt\u00e9 de notification relatif aux aides \u00e0 la recherche, au d\u00e9veloppement et \u00e0 l\u2019innovation (RDI) en vigueur \u2013 annexe V.\n2. Volet \u00ab G\u00e9n\u00e9ral \u00bb\nPour l\u2019ensemble des disciplines, la R\u00e9gion Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur pourra participer au financement :\nSur le volet \u00ab G\u00e9n\u00e9ral \u00bb, l'intervention de la R\u00e9gion (\u00e9quipement) est plafonn\u00e9e \u00e0 70% du montant des d\u00e9penses \u00e9ligibles engag\u00e9es par le ma\u00eetre d'ouvrage du projet (si cette option a \u00e9t\u00e9 retenue) ou par chacun des partenaires du projet. Le montant accord\u00e9 par la R\u00e9gion ne pourra exc\u00e9der 150 000 \u20ac par projet pour les d\u00e9penses d\u2019\u00e9quipement, quelle que soit la dur\u00e9e du projet (3 ans au maximum). NB : Pour le soutien aux Emplois Jeunes Doctorants associ\u00e9s \u00e0 un projet, se r\u00e9f\u00e9rer au cadre d\u2019intervention correspondant. A l\u2019issue du processus de s\u00e9lection, les projets ne pourront \u00eatre soumis \u00e0 l\u2019approbation de l\u2019assembl\u00e9e r\u00e9gionale qu\u2019apr\u00e8s la confirmation \u00e9crite des cofinancements.\n3. Volet \u00ab Plateforme \u00bb\nPour l\u2019ensemble des disciplines, la R\u00e9gion Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur pourra participer au financement :\nEn compl\u00e9ment, pour les laboratoires qui rel\u00e8vent des sciences humaines, sociales, \u00e9conomiques, juridiques, math\u00e9matiques et informatiques :\nSur le volet \u00ab Plateforme \u00bb, l'intervention de la R\u00e9gion est plafonn\u00e9e \u00e0 50% du montant des d\u00e9penses \u00e9ligibles engag\u00e9es par le ma\u00eetre d'ouvrage du projet (si cette option a \u00e9t\u00e9 retenue) ou par chacun des partenaires du projet. Le montant accord\u00e9 par la R\u00e9gion ne pourra exc\u00e9der 150 000 \u20ac par projet pour les d\u00e9penses d\u2019\u00e9quipement, quelle que soit la dur\u00e9e du projet (3 ans au maximum). A l\u2019issue du processus de s\u00e9lection, les projets ne pourront \u00eatre soumis \u00e0 l\u2019approbation de l\u2019assembl\u00e9e r\u00e9gionale qu\u2019apr\u00e8s la confirmation \u00e9crite des cofinancements.\n4. Volet \u00ab Exploratoire \u00bb\nPour l\u2019ensemble des disciplines, la R\u00e9gion Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur pourra participer au financement :\nPour le volet \u00ab Exploratoire \u00bb, l'intervention de la R\u00e9gion est plafonn\u00e9e \u00e0 80 % du montant des d\u00e9penses \u00e9ligibles engag\u00e9es par le b\u00e9n\u00e9ficiaire. Le montant accord\u00e9 par la R\u00e9gion ne pourra exc\u00e9der 80 000 \u20ac par projet pour les d\u00e9penses d\u2019\u00e9quipement. Les projets \u00ab exploratoires \u00bb devront obligatoirement b\u00e9n\u00e9ficier de cofinancements provenant des ressources propres de leur laboratoire de rattachement. A l\u2019issue du processus de s\u00e9lection, les projets ne pourront \u00eatre soumis \u00e0 l\u2019approbation de l\u2019assembl\u00e9e r\u00e9gionale qu\u2019apr\u00e8s la confirmation \u00e9crite des cofinancements.\nRemarque g\u00e9n\u00e9rale : s\u2019agissant des projets pr\u00e9sent\u00e9s dans les diff\u00e9rents volets, le terrain de recherche explor\u00e9 par le porteur n\u2019est pas limit\u00e9 au territoire de Provence-Alpes-C\u00f4te d\u2019Azur.\nPour l\u2019ensemble des trois volets :\nInstruction et expertise des projets\nLa proc\u00e9dure d'instruction des projets, quel que soit le volet, se d\u00e9roulera en deux phases :\n1- Pr\u00e9s\u00e9lection des dossiers \u00e9tablis selon un mod\u00e8le fourni par la R\u00e9gion\u00a0comprenant :\nL\u2019instruction de ce dossier, r\u00e9alis\u00e9e par le service \u00ab Recherche, Enseignement Sup\u00e9rieur, Sant\u00e9 et Innovation \u00bb permettra de v\u00e9rifier la recevabilit\u00e9 des propositions, de demander des pr\u00e9cisions, de r\u00e9orienter le cas \u00e9ch\u00e9ant vers d\u2019autres dispositifs et in fine d\u2019effectuer une pr\u00e9s\u00e9lection.\n2 -\u00a0 S\u00e9lection des dossiers\nL\u2019avis scientifique motiv\u00e9 des \u00e9tablissements de rattachement du porteur de projet devra \u00eatre fourni en accompagnement du dossier de demande de financement d\u00e9finitif, avec un classement des projets par l\u2019\u00e9tablissement. Il est imp\u00e9ratif que chaque \u00e9tablissement de rattachement \u00e9tablisse un interclassement de l\u2019ensemble des projets d\u00e9pos\u00e9s en son nom, distinct pour chacun des trois volets.\u00a0 Les classements par Instituts \u00e9tablis par les organismes de recherche ne sont par cons\u00e9quent pas suffisants (ils pourront toutefois \u00eatre fournis \u00e0 titre informatif).\nDe plus, le directeur de tout laboratoire qui pr\u00e9sente plusieurs projets \u00e9ventuellement via plusieurs tutelles devra fournir un classement interne \u00e0 son laboratoire afin de prioriser sesdemandes. L\u2019ordre de priorit\u00e9 \u00e9tabli par les conseils scientifiques des structures f\u00e9d\u00e9ratives traduisant la strat\u00e9gie de ces structures, devra obligatoirement \u00eatre fourni en accompagnement des dossiers.\nLes porteurs des projets pr\u00e9s\u00e9lectionn\u00e9s pourront \u00eatre auditionn\u00e9s par le service op\u00e9rationnel en charge de l\u2019enseignement sup\u00e9rieur, de la recherche et de l\u2019innovation de la R\u00e9gion. Les projets de recherche seront pr\u00e9s\u00e9lectionn\u00e9s en fonction des crit\u00e8res suivants :\nLa d\u00e9cision d'attribution d\u2019un financement reste du seul ressort du Conseil r\u00e9gional Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur ou de sa Commission Permanente. L\u2019attribution de l\u2019aide r\u00e9gionale fera l\u2019objet d\u2019une convention particuli\u00e8re qui pr\u00e9cisera les modalit\u00e9s d\u2019ex\u00e9cution, de suivi technique, administratif et financier.\n3 - Dur\u00e9e des projets\nLa dur\u00e9e des projets est fix\u00e9e \u00e0 36 mois \u00e0 compter de la date de vote de la subvention. Les justificatifs devront \u00eatre fournis dans un d\u00e9lai maximum de 6 mois apr\u00e8s ce d\u00e9lai. Si ce d\u00e9lai n\u2019est pas respect\u00e9, la part de subvention restant \u00e0 verser sera annul\u00e9e. Il n\u2019y a pas de possibilit\u00e9 de demander une prolongation de la dur\u00e9e d\u2019ex\u00e9cution de la convention. Tout projet ou partie de projet n\u2019ayant pas pu \u00eatre r\u00e9alis\u00e9 pendant sa dur\u00e9e d\u2019ex\u00e9cution devra faire l\u2019objet\u00a0d\u2019un nouveau d\u00e9p\u00f4t.\nCrit\u00e8res d\u2019analyse des dossiers\n1 - Volet \u00ab G\u00e9n\u00e9ral \u00bbQualit\u00e9 scientifique :\nQualit\u00e9 de la mise en oeuvre :\nRetomb\u00e9es attendues :\n2 - Volet \u00ab Plateforme \u00bb\nQualit\u00e9 scientifique :\nQualit\u00e9 de la mise en \u0153uvre :\nRetomb\u00e9es attendues :\n3 - Volet \u00ab Exploratoire \u00bbQualit\u00e9 scientifique :\nQualit\u00e9 de la mise en \u0153uvre\nRetomb\u00e9es attendues :\nSuivi des projets\nLa r\u00e9alisation des projets retenus fera l\u2019objet d\u2019un suivi par les services de la R\u00e9gion Provence Alpes-C\u00f4te d'Azur. Des visites sur site et/ou des auditions pourront \u00eatre organis\u00e9es afin de pouvoir \u00e9changer sur les conditions de r\u00e9alisation des projets et leur ad\u00e9quation aux objectifs initiaux.\nLes responsables des laboratoires concern\u00e9s s\u2019engagent \u00e0 communiquer tous les \u00e9l\u00e9ments jug\u00e9s utiles pour la bonne r\u00e9alisation de ce suivi.\nAu terme des projets, la liste des publications et brevets d\u00e9pos\u00e9s en relation directe avec la r\u00e9alisation dudit projet financ\u00e9 au titre de l\u2019appel \u00e0 projets recherche 2024 devra \u00eatre transmise \u00e0 la R\u00e9gion.\nObligations\nR\u00e8glement financier : Les \u00e9tablissements b\u00e9n\u00e9ficiaires d\u2019un financement r\u00e9gional sont soumis aux obligations d\u00e9taill\u00e9es dans le r\u00e8glement financier de la R\u00e9gion Provence-Alpes-C\u00f4te d\u2019Azur en vigueur \u00e0 la date du vote de la subvention, ou le cas \u00e9ch\u00e9ant, aux obligations stipul\u00e9es dans les conventions les liant \u00e0 la R\u00e9gion, ou les conditions particuli\u00e8res de paiement qui leur sont communiqu\u00e9es dans l\u2019arr\u00eat\u00e9 attributif du financement r\u00e9gional : fiche 1 Le r\u00e8glement budg\u00e9taire et financier regional.docx\nA ces imp\u00e9ratifs s\u2019ajoutent les obligations suivantes :\nD\u00e9p\u00f4t de brevet : Tout d\u00e9p\u00f4t de brevet dans le cadre du projet soutenu rendu possible par les travaux de recherche effectu\u00e9s devra \u00eatre r\u00e9alis\u00e9 sur le territoire r\u00e9gional autant que faire se peut et dans tous les cas, faire l\u2019objet d\u2019une communication imm\u00e9diate aupr\u00e8s de la R\u00e9gion.\nCommunication : Une fois le projet s\u00e9lectionn\u00e9, le b\u00e9n\u00e9ficiaire est tenu de mentionner le soutien apport\u00e9 par la R\u00e9gion Provence-Alpes-C\u00f4te d\u2019Azur dans ses actions de communication, ou la publication des r\u00e9sultats du projet, avec la mention unique : \u00ab Ce projet a \u00e9t\u00e9 soutenu par le Conseil r\u00e9gional Provence-Alpes-C\u00f4te d\u2019Azur \u00bb, accompagn\u00e9e du logo de la R\u00e9gion Provence-Alpes-C\u00f4te d\u2019Azur.\nLa R\u00e9gion Provence-Alpes-C\u00f4te d\u2019Azur se r\u00e9serve le droit de communiquer sur les objectifs g\u00e9n\u00e9raux de l\u2019action, ses enjeux et ses r\u00e9sultats, le cas \u00e9ch\u00e9ant \u00e0 base d\u2019exemples anonymis\u00e9s et dans le respect du secret des affaires. Toute autre communication est soumise \u00e0 l\u2019accord pr\u00e9alable du b\u00e9n\u00e9ficiaire.\nVos aides similaires\nEmploi jeunes doctorants\nFinancer un projet doctoral entrepris au sein d'un \u00e9tablissement d\u2019enseignement sup\u00e9rieur et de recherche r\u00e9gional, en collaboration\u00a0...\nProfils concern\u00e9s\nAppels \u00e0 projets\nDate limite de d\u00e9p\u00f4t :\n12 mars 2024\nPrix R\u00e9gional \u00ab\u00a0En finir avec le harc\u00e8lement scolaire\u00a0\u00bb\nCe prix a pour objectif de permettre aux lyc\u00e9ens de devenir acteurs de la pr\u00e9vention en sensibilisant leurs camarades et leur entourage\u00a0...\nProfils concern\u00e9s\nAides\nDate limite de d\u00e9p\u00f4t :\n01 mars 2024\nAbonnez-vous \u00e0 notre newsletter\nH\u00f4tel de R\u00e9gion\n27, place Jules Guesde\n13481 Marseille Cedex 20\nContacter la R\u00e9gion\nModule d'accessibilit\u00e9"
      },
      {
        "title": "France 2030- Sud - PACA",
        "url": "http://innovationavenir-provencealpescotedazur.fr/",
        "content": "Innover en R\u00e9gion. Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur est un territoire d'innovation. Ses huit p\u00f4les de comp\u00e9titivit\u00e9, son \u00e9cosyst\u00e8me FrenchTech, ses 300 laboratoires de recherche publique rassemblant pr\u00e8s de 9 000 chercheurs et l'implantation de structures d\u00e9di\u00e9es \u00e0 la valorisation de la recherche et au transfert de technologies (instituts, Idex, plateformes technologiques, CEA Tech ...",
        "score": 0.72865,
        "raw_content": "Bpifrance\nProgramme d'Investissements d'Avenir (PIA4 r\u00e9gionalis\u00e9)Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur\nInnover en R\u00e9gion\nProvence-Alpes-C\u00f4te d\u2019Azur est un territoire d\u2019innovation. Ses huit p\u00f4les de comp\u00e9titivit\u00e9, son \u00e9cosyst\u00e8me FrenchTech, ses 300 laboratoires de recherche publique rassemblant pr\u00e8s de 9 000 chercheurs et l\u2019implantation de structures d\u00e9di\u00e9es \u00e0 la valorisation de la recherche et au transfert de technologies (instituts, Idex, plateformes technologiques, CEA Tech, etc.) sont autant d\u2019acteurs qui t\u00e9moignent du dynamisme et du potentiel d\u2019innovation pr\u00e9sents en r\u00e9gion.\nFort du succ\u00e8s du Programme PIA3 R\u00e9gionalis\u00e9 entre 2018-2020 avec la mobilisation de 30 M\u20ac, l\u2019Etat a d\u00e9cid\u00e9 d\u2019inclure une enveloppe r\u00e9gionalis\u00e9e dans le quatri\u00e8me Programme d\u2019investissements d\u2019avenir (PIA4) qui sera g\u00e9r\u00e9e en partenariat avec la R\u00e9gion Provence-Alpes-C\u00f4te d\u2019Azur.\nPar ce programme, l\u2019Etat et la R\u00e9gion vont investir conjointement dans des actions en faveur du d\u00e9veloppement des entreprises innovantes pour financer des projets individuels ou collaboratifs d\u2019envergure r\u00e9gionale voire nationale entrant dans les priorit\u00e9s r\u00e9gionales d\u00e9finies dans le Sch\u00e9ma R\u00e9gional de D\u00e9veloppement Economique, d'Innovation et d'Internationalisation (SRDEII), la Strat\u00e9gie de sp\u00e9cialisation intelligente (S3) et le Plan Climat r\u00e9gional.\nC\u2019est ainsi pr\u00e8s de 74 M\u20ac qui seront mobilis\u00e9s jusqu\u2019en 2025 pour financer ces projets au travers de trois actions compl\u00e9mentaires :\nAcc\u00e9dez aux informations de l\u2019appel \u00e0 projet qui vous concerne :\nDans le cadre d\u2019un partenariat avec la R\u00e9gion, le site internet innovationavenir-provencealpescotedazur.fr (ci-apr\u00e8s d\u00e9nomm\u00e9 \u00ab le site \u00bb) est \u00e9dit\u00e9 par la soci\u00e9t\u00e9 anonyme Bpifrance, soci\u00e9t\u00e9 du groupe Bpifrance, au capital social de 5.440.000.000 \u20ac, immatricul\u00e9e au RCS de Cr\u00e9teil sous le n\u00b0 320 252 489, n\u00b0 TVA FR 27 320 252489.\nAdresse du si\u00e8ge social27-31 avenue du G\u00e9n\u00e9ral Leclerc94710 Maisons-Alfort CedexT\u00e9l\u00e9phone standard\u00a0 : 01 41 79 80 00\nDirecteur de la publication :Nicolas Dufourcq, en sa qualit\u00e9 de repr\u00e9sentant l\u00e9gal\nGestion du siteDirection des partenariats, de la cr\u00e9ation d'entreprise et de l'action territoriale\nH\u00e9bergement du siteSmile Hosting, l'h\u00e9bergement Open Source en toute s\u00e9curit\u00e9Soci\u00e9t\u00e9 par actions simplifi\u00e9e. Capital social : 707 786,75 euros.Immatricul\u00e9e au Registre du Commerce et des Soci\u00e9t\u00e9s de Nanterre sous le num\u00e9ro B378 615 363.\u00a0Si\u00e8ge social : 20 rue des Jardins - 92600 Asni\u00e8res-sur-SeineT\u00e9l\u00e9phone : +33 (0)1 41 40 11 00T\u00e9l\u00e9copie : + 33 (0)1 47 30 25 61\nD\u00e9veloppement et suivi technique\nCod\u00e9in -\u00a0www.codein.frSoci\u00e9t\u00e9 \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e. Capital : 75 000 eurosImmatricul\u00e9e au Registre du Commerce et des Soci\u00e9t\u00e9s de Montpellier sous le num\u00e9ro\u00a0808 278 089.Si\u00e8ge social : 1 place Francis Ponge - 34000 MontpellierT\u00e9l\u00e9phone : +33 (0) 9\u00a072 42 26 03\nContactPour toute question relative aux pr\u00e9sentes conditions d\u2019utilisation du site, vous pouvez \u00e9crire \u00e0 l\u2019administrateur du site \u00e0 l\u2019adresse suivante :\u00a0Bpifrance - Direction des partenariats, de la cr\u00e9ation d'entreprise et de l'action territoriale27-31 avenue du G\u00e9n\u00e9ral Leclerc 94710 Maisons-Alfort Cedex."
      },
      {
        "title": "En 2024, la r\u00e9gion Paca g\u00e8le les abonnements ZOU!, mais augmente ...",
        "url": "https://france3-regions.francetvinfo.fr/provence-alpes-cote-d-azur/bouches-du-rhone/en-2024-la-region-paca-gele-les-abonnements-zou-mais-augmente-certains-billets-a-l-unite-2898344.html",
        "content": "En 2024, les surco\u00fbts li\u00e9s \u00e0 la hausse des co\u00fbts de l'\u00e9nergie et \u00e0 l'inflation seront de l'ordre de 40 millions d'euros. Avec ces mesures, la R\u00e9gion Sud prendra \u00e0 sa charge 80% de ces...",
        "score": 0.7092,
        "raw_content": "En 2024, la r\u00e9gion Paca g\u00e8le les abonnements ZOU!, mais augmente certains billets \u00e0 l'unit\u00e9\nL'augmentation, \u00e0 partir du 3 janvier, concernera le r\u00e9seau Express. Quant au gel des abonnements r\u00e9gionaux, la r\u00e9gion prendra \u00e0 sa charge les surco\u00fbts li\u00e9s \u00e0 la hausse des co\u00fbts de l\u2019\u00e9nergie et \u00e0 l\u2019inflation.\nEn r\u00e9gion Paca, l'ann\u00e9e 2025 ne commencera pas forc\u00e9ment avec une augmentation. La r\u00e9gion indique qu'elle met en place un \"bouclier tarifaire\" pour les transports qu'elle g\u00e8re.\nCe \"bouclier\u00a0tarifaire pour les usagers r\u00e9guliers\u00a0est mis en place avec l\u2019accord, \u00e0 l\u2019unanimit\u00e9, des repr\u00e9sentants des usagers\", pr\u00e9cise le conseil r\u00e9gional dans un communiqu\u00e9.\nDans le d\u00e9tail, ce gel des tarifs concerne \"tous les abonnements r\u00e9gionaux\" et les \"tarifs unitaires sur le r\u00e9seau ZOU Proximit\u00e9\".\nDes baisses et des hausses\nPar ailleurs, la r\u00e9gion indique que les tarifs sur la ligne TER Marseille-Brian\u00e7on vont baisser de 20%, hors trajets intram\u00e9tropolitains.\nCes mesures visent \u00e0 \"encourag[er] l'usage r\u00e9gulier des transports en commun\", poursuit la R\u00e9gion.\nEn 2024, les surco\u00fbts li\u00e9s \u00e0 la hausse des co\u00fbts de l\u2019\u00e9nergie et \u00e0 l\u2019inflation seront de l\u2019ordre de 40 millions d\u2019euros. Avec ces mesures, la R\u00e9gion Sud prendra \u00e0 sa charge 80% de ces surco\u00fbts, soit 32 millions d\u2019euros.\nEn revanche, certains tarifs vont bien augmenter. Il s'agit des trajets occasionnels. Le voyage plein tarif sur le r\u00e9seau Express (trains et lignes de bus express num\u00e9ro 50 \u00e0 99) va en effet augmenter, \u00e0 partir du 3 janvier, de 50 centimes (+3,50\u20ac pour le carnets de dix voyages). Par exemple, le trajet a\u00e9roport de Nice/Cannes va ainsi passer de 19,40\u20ac \u00e0 19,90\u20ac.\nPour aller plus loin :\nNotre s\u00e9lection d\u2019articles \u00e0 explorer sur le m\u00eame th\u00e8me"
      }
    ],
    "response_time": 4.43
  }
}